[{"id": "717", "nom": "Abella de la Conca", "festa1": "", "festa2": ""}, {"id": "1065", "nom": "Abrera", "festa1": "2025-06-09", "festa2": "2025-06-27"}, {"id": "638", "nom": "Adrall", "festa1": "2025-02-03", "festa2": "2025-07-04"}, {"id": "665", "nom": "Adra\u00e9n", "festa1": "2025-11-07", "festa2": "2025-11-08"}, {"id": "171", "nom": "Age", "festa1": "2025-01-07", "festa2": "2025-06-07"}, {"id": "409", "nom": "Agramunt", "festa1": "2025-09-05", "festa2": "2025-09-08"}, {"id": "607", "nom": "Aguilar", "festa1": "2025-05-05", "festa2": "2025-06-02"}, {"id": "1331", "nom": "Aguilar de Segarra", "festa1": "2025-06-23", "festa2": "2025-11-03"}, {"id": "959", "nom": "Aguil\u00f3", "festa1": "2025-01-22", "festa2": "2025-09-27"}, {"id": "1", "nom": "Agullana", "festa1": "2025-04-22", "festa2": "2025-08-18"}, {"id": "524", "nom": "Agull\u00f3", "festa1": "2025-04-28", "festa2": "2025-08-23"}, {"id": "1096", "nom": "Aiguafreda", "festa1": "", "festa2": ""}, {"id": "861", "nom": "Aiguam\u00farcia", "festa1": "2025-08-14", "festa2": "2025-12-15"}, {"id": "205", "nom": "Aiguaviva", "festa1": "2025-07-25", "festa2": "2025-10-29"}, {"id": "670", "nom": "Ainet de Besan", "festa1": "2025-01-07", "festa2": "2025-10-03"}, {"id": "709", "nom": "Ainet de Card\u00f3s", "festa1": "2025-03-04", "festa2": "2025-12-27"}, {"id": "698", "nom": "Aineto", "festa1": "2025-08-12", "festa2": "2025-11-11"}, {"id": "340", "nom": "Aitona", "festa1": "2025-05-16", "festa2": "2025-09-02"}, {"id": "341", "nom": "Alam\u00fas, els", "festa1": "2025-01-20", "festa2": "2025-11-07"}, {"id": "866", "nom": "Alba, l'", "festa1": "2025-08-14", "festa2": "2025-12-15"}, {"id": "385", "nom": "Albag\u00e9s, l'", "festa1": "2025-01-20", "festa2": "2025-09-01"}, {"id": "2", "nom": "Albany\u00e0", "festa1": "2025-06-27", "festa2": "2025-11-28"}, {"id": "978", "nom": "Albarca", "festa1": "2025-01-22", "festa2": "2025-08-14"}, {"id": "342", "nom": "Albat\u00e0rrec", "festa1": "2025-05-09", "festa2": "2025-10-10"}, {"id": "1501", "nom": "Alberola", "festa1": "2025-06-13", "festa2": "2025-09-08"}, {"id": "529", "nom": "Albesa", "festa1": "2025-03-18", "festa2": "2025-05-12"}, {"id": "386", "nom": "Albi, l'", "festa1": "2025-08-04", "festa2": "2025-09-26"}, {"id": "926", "nom": "Albinyana", "festa1": "2025-07-16", "festa2": "2025-08-25"}, {"id": "892", "nom": "Albiol, l'", "festa1": "2025-07-15", "festa2": "2025-09-29"}, {"id": "948", "nom": "Albi\u00f3", "festa1": "2025-09-05", "festa2": "2025-09-06"}, {"id": "87", "nom": "Albons", "festa1": "2025-03-04", "festa2": "2025-07-25"}, {"id": "1034", "nom": "Alcanar", "festa1": "2025-05-15", "festa2": "2025-10-13"}, {"id": "343", "nom": "Alcan\u00f3", "festa1": "2025-02-03", "festa2": "2025-03-19"}, {"id": "344", "nom": "Alcarr\u00e0s", "festa1": "2025-01-20", "festa2": "2025-08-29"}, {"id": "345", "nom": "Alcoletge", "festa1": "2025-05-09", "festa2": "2025-09-19"}, {"id": "867", "nom": "Alcover", "festa1": "2025-08-16", "festa2": "2025-10-20"}, {"id": "998", "nom": "Aldea, l'", "festa1": "2025-05-02", "festa2": "2025-06-09"}, {"id": "999", "nom": "Aldover", "festa1": "2025-04-23", "festa2": "2025-09-08"}, {"id": "893", "nom": "Aleixar, l'", "festa1": "2025-02-03", "festa2": "2025-11-10"}, {"id": "1175", "nom": "Alella", "festa1": "2025-06-09", "festa2": "2025-08-01"}, {"id": "5123", "nom": "Alendo", "festa1": "", "festa2": ""}, {"id": "1000", "nom": "Alfara de Carles", "festa1": "2025-06-09", "festa2": "2025-12-09"}, {"id": "346", "nom": "Alfarr\u00e0s", "festa1": "2025-01-20", "festa2": "2025-06-30"}, {"id": "894", "nom": "Alforja", "festa1": "2025-01-17", "festa2": "2025-09-26"}, {"id": "347", "nom": "Alf\u00e9s", "festa1": "2025-01-20", "festa2": "2025-08-06"}, {"id": "530", "nom": "Algerri", "festa1": "2025-02-03", "festa2": "2025-02-04"}, {"id": "348", "nom": "Alguaire", "festa1": "2025-05-23", "festa2": "2025-09-26"}, {"id": "669", "nom": "Alins", "festa1": "2025-01-22", "festa2": "2025-06-23"}, {"id": "622", "nom": "Aliny\u00e0", "festa1": "2025-05-12", "festa2": "2025-08-11"}, {"id": "868", "nom": "Ali\u00f3", "festa1": "2025-01-20", "festa2": "2025-08-22"}, {"id": "156", "nom": "All", "festa1": "2025-08-13", "festa2": "2025-08-14"}, {"id": "349", "nom": "Almacelles", "festa1": "2025-02-28", "festa2": "2025-09-24"}, {"id": "922", "nom": "Almadrava, l'", "festa1": "2025-07-18", "festa2": "2025-07-19"}, {"id": "350", "nom": "Almatret", "festa1": "2025-02-03", "festa2": "2025-09-29"}, {"id": "351", "nom": "Almenar", "festa1": "2025-01-20", "festa2": "2025-09-22"}, {"id": "410", "nom": "Almenara Alta", "festa1": "2025-08-01", "festa2": "2025-08-02"}, {"id": "895", "nom": "Almoster", "festa1": "2025-07-30", "festa2": "2025-09-29"}, {"id": "142", "nom": "Alp", "festa1": "2025-03-03", "festa2": "2025-06-27"}, {"id": "1205", "nom": "Alpens", "festa1": "2025-03-04", "festa2": "2025-09-29"}, {"id": "352", "nom": "Alpicat", "festa1": "2025-01-18", "festa2": "2025-08-22"}, {"id": "792", "nom": "Alta-riba", "festa1": "2025-04-23", "festa2": "2025-07-07"}, {"id": "836", "nom": "Altafulla", "festa1": "2025-04-22", "festa2": "2025-11-11"}, {"id": "5118", "nom": "Altet", "festa1": "2025-05-14", "festa2": "2025-08-30"}, {"id": "608", "nom": "Alt\u00e8s", "festa1": "2025-06-09", "festa2": "2025-09-09"}, {"id": "623", "nom": "Alzina d'Aliny\u00e0, l'", "festa1": "2025-06-11", "festa2": "2025-08-16"}, {"id": "593", "nom": "Alzina, l'", "festa1": "2025-08-06", "festa2": "2025-08-16"}, {"id": "604", "nom": "Al\u00e0s i Cerc", "festa1": "2025-05-15", "festa2": "2025-07-21"}, {"id": "675", "nom": "Al\u00f2s d'Isil", "festa1": "", "festa2": ""}, {"id": "531", "nom": "Al\u00f2s de Balaguer", "festa1": "2025-01-20", "festa2": "2025-08-11"}, {"id": "275", "nom": "Amer", "festa1": "2025-04-11", "festa2": "2025-06-09"}, {"id": "1001", "nom": "Ametlla de Mar, l'", "festa1": "2025-02-03", "festa2": "2025-06-30"}, {"id": "1439", "nom": "Ametlla de Merola, l'", "festa1": "2025-06-09", "festa2": "2025-09-22"}, {"id": "555", "nom": "Ametlla de Montsec, l'", "festa1": "2025-07-25", "festa2": "2025-12-09"}, {"id": "468", "nom": "Ametlla de Segarra, l'", "festa1": "", "festa2": ""}, {"id": "1097", "nom": "Ametlla del Vall\u00e8s, l'", "festa1": "2025-03-03", "festa2": "2025-08-25"}, {"id": "1002", "nom": "Ampolla, l'", "festa1": "2025-06-23", "festa2": "2025-07-16"}, {"id": "1036", "nom": "Amposta", "festa1": "2025-05-19", "festa2": "2025-12-05"}, {"id": "5093", "nom": "Ancs", "festa1": "2025-01-20", "festa2": "2025-08-01"}, {"id": "414", "nom": "Anglesola", "festa1": "2025-05-03", "festa2": "2025-12-11"}, {"id": "276", "nom": "Angl\u00e8s", "festa1": "2025-06-09", "festa2": "2025-09-08"}, {"id": "651", "nom": "Anserall", "festa1": "2025-09-06", "festa2": "2025-11-29"}, {"id": "617", "nom": "Ansovell", "festa1": "2025-09-08", "festa2": "2025-11-11"}, {"id": "710", "nom": "An\u00e0s", "festa1": "2025-09-06", "festa2": "2025-11-18"}, {"id": "728", "nom": "Aramunt", "festa1": "2025-01-21", "festa2": "2025-09-13"}, {"id": "739", "nom": "Arans\u00eds", "festa1": "", "festa2": ""}, {"id": "1414", "nom": "Arany\u00f3", "festa1": "2025-05-16", "festa2": "2025-08-23"}, {"id": "671", "nom": "Ara\u00f3s", "festa1": "2025-01-22", "festa2": "2025-09-05"}, {"id": "387", "nom": "Arbeca", "festa1": "2025-07-25", "festa2": "2025-08-18"}, {"id": "896", "nom": "Arbol\u00ed", "festa1": "2025-01-13", "festa2": "2025-10-06"}, {"id": "927", "nom": "Arbo\u00e7, l'", "festa1": "2025-01-09", "festa2": "2025-08-25"}, {"id": "1267", "nom": "Arbo\u00e7ar, l'", "festa1": "2025-04-17", "festa2": "2025-07-28"}, {"id": "277", "nom": "Arb\u00facies", "festa1": "2025-06-20", "festa2": "2025-07-28"}, {"id": "652", "nom": "Arcavell", "festa1": "2025-08-02", "festa2": "2025-11-29"}, {"id": "821", "nom": "Arcs, els", "festa1": "2025-01-17", "festa2": "2025-10-06"}, {"id": "1504", "nom": "Ard\u00e8vol", "festa1": "2025-01-17", "festa2": "2025-09-01"}, {"id": "26", "nom": "Arenys d'Empord\u00e0", "festa1": "2025-06-30", "festa2": "2025-11-29"}, {"id": "1176", "nom": "Arenys de Mar", "festa1": "2025-07-09", "festa2": "2025-08-18"}, {"id": "1177", "nom": "Arenys de Munt", "festa1": "2025-11-10", "festa2": "2025-11-11"}, {"id": "639", "nom": "Arfa", "festa1": "2025-06-09", "festa2": "2025-11-29"}, {"id": "175", "nom": "Argelaguer", "festa1": "2025-05-12", "festa2": "2025-12-15"}, {"id": "598", "nom": "Argentera", "festa1": "", "festa2": ""}, {"id": "897", "nom": "Argentera, l'", "festa1": "2025-08-21", "festa2": "2025-08-22"}, {"id": "1178", "nom": "Argentona", "festa1": "2025-06-09", "festa2": "2025-08-04"}, {"id": "1377", "nom": "Argen\u00e7ola", "festa1": "2025-05-02", "festa2": "2025-09-12"}, {"id": "853", "nom": "Argilaga, l'", "festa1": "2025-01-25", "festa2": "2025-08-16"}, {"id": "653", "nom": "Argolell", "festa1": "2025-06-02", "festa2": "2025-10-11"}, {"id": "633", "nom": "Aristot", "festa1": "2025-09-06", "festa2": "2025-11-28"}, {"id": "3", "nom": "Armentera, l'", "festa1": "2025-07-25", "festa2": "2025-11-10"}, {"id": "1048", "nom": "Arnes", "festa1": "2025-06-09", "festa2": "2025-07-22"}, {"id": "768", "nom": "Arres", "festa1": "2025-01-20", "festa2": "2025-08-29"}, {"id": "787", "nom": "Arr\u00f2s", "festa1": "2025-08-29", "festa2": "2025-10-08"}, {"id": "771", "nom": "Arr\u00f3", "festa1": "2025-08-28", "festa2": "2025-11-11"}, {"id": "654", "nom": "Ars", "festa1": "2025-05-10", "festa2": "2025-11-08"}, {"id": "605", "nom": "Ars\u00e8guel", "festa1": "2025-03-04", "festa2": "2025-12-31"}, {"id": "353", "nom": "Artesa de Lleida", "festa1": "2025-05-15", "festa2": "2025-09-29"}, {"id": "532", "nom": "Artesa de Segre", "festa1": "2025-01-20", "festa2": "2025-09-26"}, {"id": "778", "nom": "Arties", "festa1": "2025-06-25", "festa2": "2025-07-25"}, {"id": "1332", "nom": "Art\u00e9s", "festa1": "", "festa2": ""}, {"id": "159", "nom": "Ar\u00e0nser", "festa1": "2025-06-30", "festa2": "2025-10-10"}, {"id": "1017", "nom": "Asc\u00f3", "festa1": "2025-01-17", "festa2": "2025-08-22"}, {"id": "655", "nom": "Asnurri", "festa1": "2025-09-06", "festa2": "2025-12-10"}, {"id": "354", "nom": "Aspa", "festa1": "2025-01-21", "festa2": "2025-03-19"}, {"id": "788", "nom": "Aub\u00e8rt", "festa1": "2025-10-04", "festa2": "2025-11-11"}, {"id": "533", "nom": "Avellanes i Santa Linya, les", "festa1": "", "festa2": ""}, {"id": "534", "nom": "Avellanes, les", "festa1": "2025-04-23", "festa2": "2025-08-16"}, {"id": "4", "nom": "Avinyonet de Puigvent\u00f3s", "festa1": "2025-05-03", "festa2": "2025-06-30"}, {"id": "5111", "nom": "Avinyonet del Pened\u00e8s", "festa1": "2025-04-17", "festa2": "2025-08-25"}, {"id": "1333", "nom": "Aviny\u00f3", "festa1": "2025-06-09", "festa2": "2025-09-22"}, {"id": "1268", "nom": "Aviny\u00f3 Nou", "festa1": "2025-04-17", "festa2": "2025-08-25"}, {"id": "1417", "nom": "Avi\u00e0", "festa1": "2025-06-19", "festa2": "2025-09-01"}, {"id": "1060", "nom": "Badalona", "festa1": "2025-05-12", "festa2": "2025-06-09"}, {"id": "1151", "nom": "Badia del Vall\u00e8s", "festa1": "2025-04-14", "festa2": "2025-06-09"}, {"id": "249", "nom": "Baell, el", "festa1": "2025-08-22", "festa2": "2025-11-14"}, {"id": "779", "nom": "Bagergue", "festa1": "2025-07-19", "festa2": "2025-08-01"}, {"id": "1418", "nom": "Bag\u00e0", "festa1": "2025-03-03", "festa2": "2025-06-09"}, {"id": "1500", "nom": "Baixos de Calbiny\u00e0", "festa1": "2025-07-07", "festa2": "2025-07-26"}, {"id": "541", "nom": "Balaguer", "festa1": "2025-06-09", "festa2": "2025-11-10"}, {"id": "1206", "nom": "Baleny\u00e0", "festa1": "2025-01-21", "festa2": "2025-08-25"}, {"id": "5088", "nom": "Balestui", "festa1": "2025-01-20", "festa2": "2025-08-01"}, {"id": "1334", "nom": "Balsareny", "festa1": "2025-02-24", "festa2": "2025-04-25"}, {"id": "145", "nom": "Baltarga", "festa1": "2025-06-13", "festa2": "2025-07-25"}, {"id": "928", "nom": "Banyeres del Pened\u00e8s", "festa1": "2025-02-12", "festa2": "2025-07-14"}, {"id": "232", "nom": "Banyoles", "festa1": "2025-08-16", "festa2": "2025-10-20"}, {"id": "785", "nom": "Baqueira", "festa1": "2025-05-03", "festa2": "2025-08-05"}, {"id": "634", "nom": "Bar", "festa1": "2025-09-08", "festa2": "2025-12-24"}, {"id": "818", "nom": "Barbens", "festa1": "2025-08-18", "festa2": "2025-11-10"}, {"id": "941", "nom": "Barber\u00e0 de la Conca", "festa1": "2025-04-23", "festa2": "2025-08-25"}, {"id": "1152", "nom": "Barber\u00e0 del Vall\u00e8s", "festa1": "2025-06-09", "festa2": "2025-07-07"}, {"id": "1061", "nom": "Barcelona", "festa1": "2025-06-09", "festa2": "2025-09-24"}, {"id": "1461", "nom": "Barceloneta", "festa1": "", "festa2": ""}, {"id": "556", "nom": "Baronia de Sant O\u00efsme, la", "festa1": "2025-01-17", "festa2": "2025-04-23"}, {"id": "804", "nom": "Barruera", "festa1": "2025-08-01", "festa2": "2025-09-08"}, {"id": "606", "nom": "Bassella", "festa1": "2025-05-15", "festa2": "2025-08-29"}, {"id": "747", "nom": "Basturs", "festa1": "2025-05-15", "festa2": "2025-09-06"}, {"id": "1049", "nom": "Batea", "festa1": "2025-08-04", "festa2": "2025-08-05"}, {"id": "1137", "nom": "Batll\u00f2ria, la", "festa1": "2025-08-25", "festa2": "2025-12-18"}, {"id": "769", "nom": "Bausen", "festa1": "2025-08-14", "festa2": "2025-08-18"}, {"id": "686", "nom": "Ba\u00e9n", "festa1": "2025-01-20", "festa2": "2025-08-01"}, {"id": "1300", "nom": "Beguda Alta, la", "festa1": "2025-01-20", "festa2": "2025-08-11"}, {"id": "5144", "nom": "Beguda Baixa, la", "festa1": "2025-01-20", "festa2": "2025-08-11"}, {"id": "1066", "nom": "Begues", "festa1": "2025-01-20", "festa2": "2025-07-25"}, {"id": "88", "nom": "Begur", "festa1": "2025-06-09", "festa2": "2025-09-15"}, {"id": "772", "nom": "Beg\u00f3s", "festa1": "2025-05-03", "festa2": "2025-08-16"}, {"id": "415", "nom": "Belianes", "festa1": "2025-05-15", "festa2": "2025-07-25"}, {"id": "819", "nom": "Bell-lloc d'Urgell", "festa1": "2025-09-26", "festa2": "2025-09-29"}, {"id": "388", "nom": "Bellaguarda", "festa1": "2025-01-17", "festa2": "2025-04-25"}, {"id": "1113", "nom": "Bellavista", "festa1": "2025-05-30", "festa2": "2025-07-04"}, {"id": "89", "nom": "Bellcaire d'Empord\u00e0", "festa1": "2025-08-29", "festa2": "2025-11-25"}, {"id": "550", "nom": "Bellcaire d'Urgell", "festa1": "2025-05-19", "festa2": "2025-09-15"}, {"id": "543", "nom": "Bellfort", "festa1": "2025-03-04", "festa2": "2025-08-16"}, {"id": "507", "nom": "Bellmunt", "festa1": "2025-05-09", "festa2": "2025-05-12"}, {"id": "551", "nom": "Bellmunt d'Urgell", "festa1": "2025-05-12", "festa2": "2025-08-25"}, {"id": "973", "nom": "Bellmunt del Priorat", "festa1": "2025-12-04", "festa2": "2025-12-29"}, {"id": "1378", "nom": "Bellprat", "festa1": "", "festa2": ""}, {"id": "416", "nom": "Bellpuig", "festa1": "2025-04-11", "festa2": "2025-09-12"}, {"id": "951", "nom": "Belltall", "festa1": "2025-05-12", "festa2": "2025-10-06"}, {"id": "929", "nom": "Bellvei", "festa1": "2025-08-14", "festa2": "2025-08-18"}, {"id": "426", "nom": "Bellver d'Oss\u00f3", "festa1": "", "festa2": ""}, {"id": "144", "nom": "Bellver de Cerdanya", "festa1": "2025-06-13", "festa2": "2025-07-25"}, {"id": "511", "nom": "Bellve\u00ed", "festa1": "2025-01-20", "festa2": "2025-07-25"}, {"id": "820", "nom": "Bellv\u00eds", "festa1": "2025-01-20", "festa2": "2025-10-27"}, {"id": "748", "nom": "Benavent", "festa1": "2025-07-19", "festa2": "2025-08-16"}, {"id": "355", "nom": "Benavent de Segri\u00e0", "festa1": "2025-01-27", "festa2": "2025-08-25"}, {"id": "1003", "nom": "Benifallet", "festa1": "2025-09-08", "festa2": "2025-09-09"}, {"id": "1018", "nom": "Benissanet", "festa1": "2025-01-17", "festa2": "2025-07-25"}, {"id": "773", "nom": "Ben\u00f3s", "festa1": "2025-06-26", "festa2": "2025-06-30"}, {"id": "1419", "nom": "Berga", "festa1": "2025-06-19", "festa2": "2025-09-08"}, {"id": "176", "nom": "Besal\u00fa", "festa1": "2025-04-11", "festa2": "2025-09-19"}, {"id": "206", "nom": "Bescan\u00f3", "festa1": "2025-07-25", "festa2": "2025-10-29"}, {"id": "656", "nom": "Bescaran", "festa1": "2025-07-12", "festa2": "2025-11-08"}, {"id": "318", "nom": "Besora", "festa1": "", "festa2": ""}, {"id": "789", "nom": "Betlan", "festa1": "2025-08-05", "festa2": "2025-10-08"}, {"id": "790", "nom": "Betren", "festa1": "2025-10-04", "festa2": "2025-11-29"}, {"id": "177", "nom": "Beuda", "festa1": "2025-04-11", "festa2": "2025-09-19"}, {"id": "1099", "nom": "Bigues", "festa1": "2025-01-20", "festa2": "2025-06-30"}, {"id": "1098", "nom": "Bigues i Riells", "festa1": "", "festa2": ""}, {"id": "445", "nom": "Biosca", "festa1": "2025-07-30", "festa2": "2025-07-31"}, {"id": "90", "nom": "Bisbal d'Empord\u00e0, la", "festa1": "2025-06-09", "festa2": "2025-08-16"}, {"id": "974", "nom": "Bisbal de Falset, la", "festa1": "2025-09-05", "festa2": "2025-09-08"}, {"id": "930", "nom": "Bisbal del Pened\u00e8s, la", "festa1": "2025-04-23", "festa2": "2025-08-14"}, {"id": "749", "nom": "Biscarri", "festa1": "2025-09-20", "festa2": "2025-11-29"}, {"id": "1510", "nom": "Biure", "festa1": "2025-05-03", "festa2": "2025-09-02"}, {"id": "6", "nom": "Biure", "festa1": "2025-03-03", "festa2": "2025-04-22"}, {"id": "942", "nom": "Blancafort", "festa1": "2025-04-23", "festa2": "2025-06-09"}, {"id": "278", "nom": "Blanes", "festa1": "2025-04-22", "festa2": "2025-07-26"}, {"id": "1303", "nom": "Bleda, la", "festa1": "2025-07-04", "festa2": "2025-11-11"}, {"id": "599", "nom": "Boada", "festa1": "2025-04-29", "festa2": "2025-08-18"}, {"id": "7", "nom": "Boadella d'Empord\u00e0", "festa1": "2025-11-11", "festa2": "2025-11-22"}, {"id": "699", "nom": "Bold\u00eds Juss\u00e0", "festa1": "2025-06-30", "festa2": "2025-07-11"}, {"id": "700", "nom": "Bold\u00eds Sobir\u00e0", "festa1": "2025-01-20", "festa2": "2025-09-29"}, {"id": "148", "nom": "Bolvir", "festa1": "2025-05-15", "festa2": "2025-11-22"}, {"id": "931", "nom": "Bonastre", "festa1": "2025-05-22", "festa2": "2025-07-22"}, {"id": "711", "nom": "Bonestarre", "festa1": "2025-01-22", "festa2": "2025-10-15"}, {"id": "146", "nom": "Bor", "festa1": "2025-06-13", "festa2": "2025-07-25"}, {"id": "1503", "nom": "Bordeta, era", "festa1": "2025-08-23", "festa2": "2025-09-29"}, {"id": "207", "nom": "Bordils", "festa1": "2025-08-25", "festa2": "2025-10-29"}, {"id": "389", "nom": "Borges Blanques, les", "festa1": "2025-09-08", "festa2": "2025-09-09"}, {"id": "898", "nom": "Borges del Camp, les", "festa1": "2025-06-26", "festa2": "2025-09-08"}, {"id": "9", "nom": "Borrass\u00e0", "festa1": "2025-05-03", "festa2": "2025-12-01"}, {"id": "1420", "nom": "Borred\u00e0", "festa1": "2025-06-09", "festa2": "2025-08-18"}, {"id": "676", "nom": "Bor\u00e9n", "festa1": "", "festa2": ""}, {"id": "774", "nom": "Boss\u00f2st", "festa1": "", "festa2": ""}, {"id": "1050", "nom": "Bot", "festa1": "2025-02-03", "festa2": "2025-02-04"}, {"id": "899", "nom": "Botarell", "festa1": "2025-02-03", "festa2": "2025-08-11"}, {"id": "390", "nom": "Bovera", "festa1": "2025-05-19", "festa2": "2025-09-08"}, {"id": "805", "nom": "Bo\u00ed", "festa1": "2025-02-14", "festa2": "2025-06-23"}, {"id": "279", "nom": "Breda", "festa1": "2025-09-05", "festa2": "2025-09-08"}, {"id": "5086", "nom": "Bresca", "festa1": "2025-01-20", "festa2": "2025-08-01"}, {"id": "5084", "nom": "Bretui", "festa1": "2025-01-20", "festa2": "2025-08-01"}, {"id": "486", "nom": "Brians\u00f3", "festa1": "2025-04-28", "festa2": "2025-08-25"}, {"id": "242", "nom": "Briolf", "festa1": "2025-05-22", "festa2": "2025-09-29"}, {"id": "1379", "nom": "Bruc, el", "festa1": "2025-05-08", "festa2": "2025-08-14"}, {"id": "1207", "nom": "Brull, el", "festa1": "2025-07-25", "festa2": "2025-10-01"}, {"id": "280", "nom": "Brunyola", "festa1": "2025-01-24", "festa2": "2025-11-14"}, {"id": "869", "nom": "Br\u00e0fim", "festa1": "2025-07-25", "festa2": "2025-12-10"}, {"id": "763", "nom": "Buira", "festa1": "2025-05-15", "festa2": "2025-08-01"}, {"id": "693", "nom": "Burg", "festa1": "", "festa2": ""}, {"id": "319", "nom": "Busa", "festa1": "", "festa2": ""}, {"id": "5125", "nom": "Buseu", "festa1": "2025-01-20", "festa2": "2025-08-01"}, {"id": "571", "nom": "Buts\u00e8nit", "festa1": "2025-03-17", "festa2": "2025-08-14"}, {"id": "5", "nom": "B\u00e0scara", "festa1": "2025-07-25", "festa2": "2025-11-14"}, {"id": "1013", "nom": "B\u00edtem", "festa1": "2025-06-09", "festa2": "2025-09-19"}, {"id": "770", "nom": "B\u00f2rdes, Es", "festa1": "2025-09-08", "festa2": "2025-10-08"}, {"id": "718", "nom": "B\u00f3ixols", "festa1": "", "festa2": ""}, {"id": "1311", "nom": "Ca l'Avi", "festa1": "2025-04-17", "festa2": "2025-10-27"}, {"id": "975", "nom": "Cabac\u00e9s", "festa1": "2025-02-03", "festa2": "2025-05-15"}, {"id": "552", "nom": "Cabanabona", "festa1": "", "festa2": ""}, {"id": "11", "nom": "Cabanelles", "festa1": "2025-05-03", "festa2": "2025-06-30"}, {"id": "12", "nom": "Cabanes", "festa1": "2025-01-24", "festa2": "2025-05-16"}, {"id": "1272", "nom": "Cabanyes, les", "festa1": "2025-02-14", "festa2": "2025-08-04"}, {"id": "5137", "nom": "Cabestany", "festa1": "2025-01-20", "festa2": "2025-08-01"}, {"id": "5100", "nom": "Cabestany", "festa1": "", "festa2": ""}, {"id": "870", "nom": "Cabra del Camp", "festa1": "2025-08-22", "festa2": "2025-08-25"}, {"id": "1381", "nom": "Cabrera d'Anoia", "festa1": "2025-01-20", "festa2": "2025-08-11"}, {"id": "1179", "nom": "Cabrera de Mar", "festa1": "2025-06-09", "festa2": "2025-08-01"}, {"id": "1362", "nom": "Cabrianes", "festa1": "2025-09-15", "festa2": "2025-09-22"}, {"id": "1180", "nom": "Cabrils", "festa1": "2025-03-21", "festa2": "2025-06-09"}, {"id": "613", "nom": "Cab\u00f3", "festa1": "2025-05-15", "festa2": "2025-08-11"}, {"id": "13", "nom": "Cadaqu\u00e9s", "festa1": "2025-01-20", "festa2": "2025-12-18"}, {"id": "1436", "nom": "Cal Rosal", "festa1": "2025-06-19", "festa2": "2025-07-14"}, {"id": "1382", "nom": "Calaf", "festa1": "2025-02-05", "festa2": "2025-09-08"}, {"id": "932", "nom": "Calafell", "festa1": "2025-06-30", "festa2": "2025-07-16"}, {"id": "657", "nom": "Calbiny\u00e0", "festa1": "2025-07-12", "festa2": "2025-12-20"}, {"id": "1335", "nom": "Calders", "festa1": "2025-01-22", "festa2": "2025-09-12"}, {"id": "1181", "nom": "Caldes d'Estrac", "festa1": "2025-09-08", "festa2": "2025-12-12"}, {"id": "281", "nom": "Caldes de Malavella", "festa1": "2025-08-04", "festa2": "2025-09-22"}, {"id": "1101", "nom": "Caldes de Montbui", "festa1": "2025-06-09", "festa2": "2025-10-13"}, {"id": "1182", "nom": "Calella", "festa1": "2025-06-16", "festa2": "2025-09-23"}, {"id": "1208", "nom": "Calldetenes", "festa1": "2025-06-09", "festa2": "2025-09-24"}, {"id": "1336", "nom": "Call\u00fas", "festa1": "2025-06-30", "festa2": "2025-10-13"}, {"id": "91", "nom": "Calonge", "festa1": "2025-07-14", "festa2": "2025-11-11"}, {"id": "1383", "nom": "Calonge de Segarra", "festa1": "2025-09-29", "festa2": "2025-10-06"}, {"id": "62", "nom": "Camallera", "festa1": "2025-04-25", "festa2": "2025-08-25"}, {"id": "554", "nom": "Camarasa", "festa1": "2025-01-17", "festa2": "2025-04-23"}, {"id": "1004", "nom": "Camarles", "festa1": "2025-07-25", "festa2": "2025-11-14"}, {"id": "327", "nom": "Cambrils", "festa1": "", "festa2": ""}, {"id": "902", "nom": "Cambrils", "festa1": "2025-05-19", "festa2": "2025-09-08"}, {"id": "247", "nom": "Campdev\u00e0nol", "festa1": "2025-09-22", "festa2": "2025-09-23"}, {"id": "248", "nom": "Campelles", "festa1": "2025-06-09", "festa2": "2025-11-14"}, {"id": "1102", "nom": "Campins", "festa1": "2025-05-12", "festa2": "2025-09-01"}, {"id": "208", "nom": "Campllong", "festa1": "2025-06-16", "festa2": "2025-08-25"}, {"id": "1012", "nom": "Campred\u00f3", "festa1": "2025-06-09", "festa2": "2025-07-25"}, {"id": "250", "nom": "Camprodon", "festa1": "2025-06-20", "festa2": "2025-06-23"}, {"id": "1346", "nom": "Camps", "festa1": "2025-02-21", "festa2": "2025-08-25"}, {"id": "233", "nom": "Cam\u00f3s", "festa1": "2025-08-16", "festa2": "2025-10-20"}, {"id": "5105", "nom": "Can Bas", "festa1": "2025-04-17", "festa2": "2025-06-30"}, {"id": "1312", "nom": "Can Batista", "festa1": "2025-04-17", "festa2": "2025-07-07"}, {"id": "1313", "nom": "Can Cartr\u00f3", "festa1": "2025-04-17", "festa2": "2025-04-28"}, {"id": "1314", "nom": "Can Rossell", "festa1": "2025-04-17", "festa2": "2025-04-28"}, {"id": "328", "nom": "Canalda", "festa1": "", "festa2": ""}, {"id": "102", "nom": "Canapost", "festa1": "2025-06-09", "festa2": "2025-09-06"}, {"id": "775", "nom": "Canejan", "festa1": "2025-08-29", "festa2": "2025-09-08"}, {"id": "209", "nom": "Canet d'Adri", "festa1": "2025-09-29", "festa2": "2025-10-29"}, {"id": "1183", "nom": "Canet de Mar", "festa1": "2025-06-30", "festa2": "2025-09-08"}, {"id": "130", "nom": "Canet de la Tallada", "festa1": "2025-04-17", "festa2": "2025-06-09"}, {"id": "856", "nom": "Canonja, la", "festa1": "2025-01-20", "festa2": "2025-08-14"}, {"id": "1103", "nom": "Canovelles", "festa1": "2025-05-30", "festa2": "2025-07-28"}, {"id": "1269", "nom": "Cantallops", "festa1": "2025-04-17", "festa2": "2025-10-20"}, {"id": "38", "nom": "Cantallops", "festa1": "2025-05-12", "festa2": "2025-08-04"}, {"id": "5106", "nom": "Cantallops", "festa1": "2025-01-27", "festa2": "2025-04-17"}, {"id": "1252", "nom": "Cantonigr\u00f2s", "festa1": "2025-04-17", "festa2": "2025-08-16"}, {"id": "196", "nom": "Canya, la", "festa1": "2025-05-19", "festa2": "2025-09-08"}, {"id": "1324", "nom": "Canyelles", "festa1": "2025-07-21", "festa2": "2025-09-10"}, {"id": "476", "nom": "Can\u00f3s, el", "festa1": "2025-05-16", "festa2": "2025-08-23"}, {"id": "900", "nom": "Capafonts", "festa1": "2025-07-30", "festa2": "2025-08-18"}, {"id": "1384", "nom": "Capellades", "festa1": "2025-02-06", "festa2": "2025-08-16"}, {"id": "14", "nom": "Capmany", "festa1": "2025-03-04", "festa2": "2025-06-09"}, {"id": "1421", "nom": "Capolat", "festa1": "2025-06-19", "festa2": "2025-09-08"}, {"id": "976", "nom": "Cap\u00e7anes", "festa1": "2025-08-01", "festa2": "2025-08-04"}, {"id": "1107", "nom": "Cardedeu", "festa1": "2025-05-19", "festa2": "2025-08-14"}, {"id": "806", "nom": "Cardet", "festa1": "2025-08-16", "festa2": "2025-09-08"}, {"id": "1337", "nom": "Cardona", "festa1": "2025-09-15", "festa2": "2025-09-16"}, {"id": "448", "nom": "Cardosa, la", "festa1": "2025-01-02", "festa2": "2025-07-26"}, {"id": "5140", "nom": "Caresrius de la Rierada", "festa1": "2025-06-09", "festa2": "2025-09-29"}, {"id": "1385", "nom": "Carme", "festa1": "2025-07-16", "festa2": "2025-11-11"}, {"id": "793", "nom": "Casarilh", "festa1": "2025-10-08", "festa2": "2025-12-22"}, {"id": "794", "nom": "Casau", "festa1": "2025-06-25", "festa2": "2025-11-29"}, {"id": "1051", "nom": "Caseres", "festa1": "2025-08-22", "festa2": "2025-08-25"}, {"id": "1035", "nom": "Cases d'Alcanar, les", "festa1": "2025-06-30", "festa2": "2025-07-16"}, {"id": "1274", "nom": "Casetes de la Gornal, les", "festa1": "2025-04-17", "festa2": "2025-08-18"}, {"id": "1315", "nom": "Casots, els", "festa1": "2025-04-17", "festa2": "2025-05-05"}, {"id": "1422", "nom": "Casserres", "festa1": "2025-04-28", "festa2": "2025-08-25"}, {"id": "712", "nom": "Cassibr\u00f3s", "festa1": "2025-08-30", "festa2": "2025-11-29"}, {"id": "210", "nom": "Cass\u00e0 de la Selva", "festa1": "", "festa2": ""}, {"id": "1423", "nom": "Castell de l'Areny", "festa1": "2025-01-22", "festa2": "2025-05-15"}, {"id": "93", "nom": "Castell-Platja d'Aro", "festa1": "2025-02-27", "festa2": "2025-09-08"}, {"id": "1544", "nom": "Castellar de Tost", "festa1": "2025-01-17", "festa2": "2025-11-11"}, {"id": "303", "nom": "Castellar de la Ribera", "festa1": "2025-03-03", "festa2": "2025-09-08"}, {"id": "1424", "nom": "Castellar de n'Hug", "festa1": "2025-07-11", "festa2": "2025-09-29"}, {"id": "1458", "nom": "Castellar del Riu", "festa1": "", "festa2": ""}, {"id": "1153", "nom": "Castellar del Vall\u00e8s", "festa1": "2025-03-19", "festa2": "2025-09-15"}, {"id": "1338", "nom": "Castellbell i el Vilar", "festa1": "2025-03-03", "festa2": "2025-08-18"}, {"id": "1154", "nom": "Castellbisbal", "festa1": "2025-01-22", "festa2": "2025-08-20"}, {"id": "1108", "nom": "Castellcir", "festa1": "2025-01-17", "festa2": "2025-12-01"}, {"id": "391", "nom": "Castelldans", "festa1": "2025-09-04", "festa2": "2025-09-05"}, {"id": "1067", "nom": "Castelldefels", "festa1": "2025-08-14", "festa2": "2025-12-05"}, {"id": "1275", "nom": "Castellet", "festa1": "2025-04-17", "festa2": "2025-08-04"}, {"id": "1273", "nom": "Castellet i la Gornal", "festa1": "", "festa2": ""}, {"id": "1386", "nom": "Castellfollit de Riubreg\u00f3s", "festa1": "", "festa2": ""}, {"id": "178", "nom": "Castellfollit de la Roca", "festa1": "2025-06-09", "festa2": "2025-09-22"}, {"id": "1339", "nom": "Castellfollit del Boix", "festa1": "2025-02-21", "festa2": "2025-04-22"}, {"id": "1340", "nom": "Castellgal\u00ed", "festa1": "2025-05-05", "festa2": "2025-08-04"}, {"id": "449", "nom": "Castellnou d'Oluges", "festa1": "2025-05-19", "festa2": "2025-08-16"}, {"id": "427", "nom": "Castellnou d'Oss\u00f3", "festa1": "", "festa2": ""}, {"id": "1341", "nom": "Castellnou de Bages", "festa1": "2025-04-17", "festa2": "2025-08-18"}, {"id": "609", "nom": "Castellnou de Bassella", "festa1": "2025-04-29", "festa2": "2025-10-13"}, {"id": "635", "nom": "Castellnou de Carcolze", "festa1": "2025-01-22", "festa2": "2025-06-19"}, {"id": "822", "nom": "Castellnou de Seana", "festa1": "2025-02-07", "festa2": "2025-09-08"}, {"id": "1387", "nom": "Castellol\u00ed", "festa1": "2025-04-22", "festa2": "2025-08-25"}, {"id": "418", "nom": "Castellser\u00e0", "festa1": "2025-01-20", "festa2": "2025-07-18"}, {"id": "1367", "nom": "Castelltallat", "festa1": "2025-06-09", "festa2": "2025-09-29"}, {"id": "1109", "nom": "Castellter\u00e7ol", "festa1": "2025-01-21", "festa2": "2025-03-04"}, {"id": "901", "nom": "Castellvell del Camp", "festa1": "2025-01-22", "festa2": "2025-07-26"}, {"id": "1068", "nom": "Castellv\u00ed de Rosanes", "festa1": "2025-05-26", "festa2": "2025-09-29"}, {"id": "1283", "nom": "Castellv\u00ed de la Marca", "festa1": "2025-04-17", "festa2": "2025-08-18"}, {"id": "15", "nom": "Castell\u00f3 d'Emp\u00faries", "festa1": "2025-02-03", "festa2": "2025-08-11"}, {"id": "561", "nom": "Castell\u00f3 de Farfanya", "festa1": "2025-06-09", "festa2": "2025-10-31"}, {"id": "837", "nom": "Catllar, el", "festa1": "2025-08-22", "festa2": "2025-12-12"}, {"id": "616", "nom": "Cava", "festa1": "2025-10-25", "festa2": "2025-11-28"}, {"id": "282", "nom": "Cellera de Ter, la", "festa1": "2025-04-28", "festa2": "2025-06-23"}, {"id": "720", "nom": "Cellers", "festa1": "2025-03-19", "festa2": "2025-08-29"}, {"id": "211", "nom": "Celr\u00e0", "festa1": "2025-05-05", "festa2": "2025-10-29"}, {"id": "1209", "nom": "Centelles", "festa1": "2025-09-01", "festa2": "2025-12-31"}, {"id": "1426", "nom": "Cercs", "festa1": "2025-04-23", "festa2": "2025-06-19"}, {"id": "1155", "nom": "Cerdanyola del Vall\u00e8s", "festa1": "2025-05-05", "festa2": "2025-11-11"}, {"id": "1069", "nom": "Cervell\u00f3", "festa1": "2025-06-09", "festa2": "2025-09-19"}, {"id": "447", "nom": "Cervera", "festa1": "2025-02-06", "festa2": "2025-09-29"}, {"id": "212", "nom": "Cervi\u00e0 de Ter", "festa1": "2025-01-20", "festa2": "2025-10-29"}, {"id": "392", "nom": "Cervi\u00e0 de les Garrigues", "festa1": "2025-05-15", "festa2": "2025-09-29"}, {"id": "947", "nom": "Cirera, la", "festa1": "2025-04-25", "festa2": "2025-08-14"}, {"id": "16", "nom": "Cistella", "festa1": "2025-04-30", "festa2": "2025-06-30"}, {"id": "419", "nom": "Ciutadilla", "festa1": "2025-05-05", "festa2": "2025-09-29"}, {"id": "505", "nom": "Civit", "festa1": "2025-05-02", "festa2": "2025-05-05"}, {"id": "658", "nom": "Civ\u00eds", "festa1": "2025-07-05", "festa2": "2025-10-25"}, {"id": "5117", "nom": "Claravalls", "festa1": "2025-08-01", "festa2": "2025-08-06"}, {"id": "1276", "nom": "Clariana", "festa1": "2025-04-17", "festa2": "2025-07-28"}, {"id": "304", "nom": "Clariana de Cardener", "festa1": "2025-02-05", "festa2": "2025-05-02"}, {"id": "729", "nom": "Claverol", "festa1": "2025-02-07", "festa2": "2025-08-28"}, {"id": "610", "nom": "Clua, la", "festa1": "2025-01-20", "festa2": "2025-10-07"}, {"id": "1368", "nom": "Coaner", "festa1": "2025-06-09", "festa2": "2025-09-15"}, {"id": "393", "nom": "Cogul, el", "festa1": "2025-01-20", "festa2": "2025-05-02"}, {"id": "18", "nom": "Colera", "festa1": "2025-05-08", "festa2": "2025-09-29"}, {"id": "619", "nom": "Coll de Narg\u00f3", "festa1": "2025-07-25", "festa2": "2025-11-21"}, {"id": "1070", "nom": "Collbat\u00f3", "festa1": "2025-06-09", "festa2": "2025-09-16"}, {"id": "904", "nom": "Colldejou", "festa1": "2025-08-11", "festa2": "2025-10-24"}, {"id": "721", "nom": "Collmorter", "festa1": "2025-03-19", "festa2": "2025-05-08"}, {"id": "1210", "nom": "Collsuspina", "festa1": "2025-05-02", "festa2": "2025-08-04"}, {"id": "94", "nom": "Colomers", "festa1": "2025-01-21", "festa2": "2025-09-09"}, {"id": "1092", "nom": "Col\u00f2nia G\u00fcell, la", "festa1": "", "festa2": ""}, {"id": "308", "nom": "Coma i la Pedra, la", "festa1": "2025-04-25", "festa2": "2025-06-09"}, {"id": "497", "nom": "Comabella", "festa1": "2025-05-10", "festa2": "2025-05-12"}, {"id": "477", "nom": "Concabella", "festa1": "2025-05-16", "festa2": "2025-08-23"}, {"id": "943", "nom": "Conesa", "festa1": "2025-05-20", "festa2": "2025-11-17"}, {"id": "750", "nom": "Conques", "festa1": "2025-03-19", "festa2": "2025-09-13"}, {"id": "838", "nom": "Constant\u00ed", "festa1": "2025-01-20", "festa2": "2025-08-01"}, {"id": "1388", "nom": "Copons", "festa1": "2025-04-22", "festa2": "2025-08-16"}, {"id": "1052", "nom": "Corbera d'Ebre", "festa1": "2025-08-18", "festa2": "2025-08-19"}, {"id": "1071", "nom": "Corbera de Llobregat", "festa1": "2025-01-17", "festa2": "2025-07-22"}, {"id": "356", "nom": "Corbins", "festa1": "2025-05-22", "festa2": "2025-05-23"}, {"id": "666", "nom": "Cornellana", "festa1": "2025-06-27", "festa2": "2025-06-28"}, {"id": "1072", "nom": "Cornell\u00e0 de Llobregat", "festa1": "2025-06-09", "festa2": "2025-06-20"}, {"id": "234", "nom": "Cornell\u00e0 de Terri", "festa1": "2025-06-30", "festa2": "2025-10-20"}, {"id": "977", "nom": "Cornudella de Montsant", "festa1": "2025-07-10", "festa2": "2025-08-25"}, {"id": "1114", "nom": "Corr\u00f3 d'Amunt", "festa1": "2025-05-30", "festa2": "2025-07-12"}, {"id": "1115", "nom": "Corr\u00f3 d'Avall", "festa1": "2025-05-30", "festa2": "2025-09-19"}, {"id": "5092", "nom": "Cortscastell", "festa1": "2025-01-20", "festa2": "2025-08-01"}, {"id": "537", "nom": "Cor\u00e7\u00e0", "festa1": "2025-05-02", "festa2": "2025-08-09"}, {"id": "95", "nom": "Cor\u00e7\u00e0", "festa1": "2025-06-09", "festa2": "2025-10-06"}, {"id": "574", "nom": "Cosc\u00f3", "festa1": "", "festa2": ""}, {"id": "839", "nom": "Creixell", "festa1": "2025-05-02", "festa2": "2025-07-25"}, {"id": "10", "nom": "Creixell", "festa1": "", "festa2": ""}, {"id": "235", "nom": "Crespi\u00e0", "festa1": "2025-02-24", "festa2": "2025-12-09"}, {"id": "97", "nom": "Cru\u00eflles", "festa1": "2025-06-09", "festa2": "2025-10-31"}, {"id": "1325", "nom": "Cubelles", "festa1": "2025-07-30", "festa2": "2025-08-16"}, {"id": "562", "nom": "Cubells", "festa1": "", "festa2": ""}, {"id": "5127", "nom": "Cuberes", "festa1": "2025-01-20", "festa2": "2025-08-01"}, {"id": "934", "nom": "Cunit", "festa1": "2025-01-20", "festa2": "2025-07-14"}, {"id": "458", "nom": "Curullada, la", "festa1": "2025-01-23", "festa2": "2025-09-13"}, {"id": "1105", "nom": "C\u00e0noves", "festa1": "2025-01-20", "festa2": "2025-06-06"}, {"id": "1104", "nom": "C\u00e0noves i Samal\u00fas", "festa1": "", "festa2": ""}, {"id": "807", "nom": "C\u00f3ll", "festa1": "2025-08-16", "festa2": "2025-09-08"}, {"id": "1030", "nom": "Darm\u00f3s", "festa1": "2025-02-03", "festa2": "2025-08-18"}, {"id": "19", "nom": "Darnius", "festa1": "2025-05-02", "festa2": "2025-08-18"}, {"id": "149", "nom": "Das", "festa1": "2025-05-02", "festa2": "2025-09-12"}, {"id": "1005", "nom": "Deltebre", "festa1": "2025-05-23", "festa2": "2025-09-12"}, {"id": "1548", "nom": "Destres, les", "festa1": "2025-08-14", "festa2": "2025-12-15"}, {"id": "411", "nom": "Donzell d'Urgell", "festa1": "2025-08-14", "festa2": "2025-08-16"}, {"id": "180", "nom": "Dosquers", "festa1": "2025-05-19", "festa2": "2025-07-25"}, {"id": "1184", "nom": "Dosrius", "festa1": "2025-06-09", "festa2": "2025-08-29"}, {"id": "905", "nom": "Duesaig\u00fces", "festa1": "2025-06-09", "festa2": "2025-09-26"}, {"id": "808", "nom": "Durro", "festa1": "2025-06-16", "festa2": "2025-09-08"}, {"id": "270", "nom": "D\u00f2rria", "festa1": "2025-07-11", "festa2": "2025-10-13"}, {"id": "5089", "nom": "Enseu", "festa1": "2025-01-20", "festa2": "2025-08-01"}, {"id": "809", "nom": "Erill la Vall", "festa1": "2025-02-12", "festa2": "2025-07-10"}, {"id": "730", "nom": "Eriny\u00e0", "festa1": "2025-05-15", "festa2": "2025-12-27"}, {"id": "27", "nom": "Ermed\u00e0s", "festa1": "2025-06-30", "festa2": "2025-09-26"}, {"id": "20", "nom": "Escala, l'", "festa1": "2025-07-16", "festa2": "2025-09-02"}, {"id": "989", "nom": "Escaladei", "festa1": "2025-06-23", "festa2": "2025-09-24"}, {"id": "696", "nom": "Escal\u00f3", "festa1": "2025-02-04", "festa2": "2025-08-18"}, {"id": "1463", "nom": "Escart", "festa1": "2025-02-04", "festa2": "2025-12-09"}, {"id": "8", "nom": "Escaules, les", "festa1": "2025-11-11", "festa2": "2025-11-22"}, {"id": "795", "nom": "Escunhau", "festa1": "2025-06-03", "festa2": "2025-10-08"}, {"id": "791", "nom": "Esgl\u00e9sies, les", "festa1": "2025-05-15", "festa2": "2025-08-01"}, {"id": "1073", "nom": "Esparreguera", "festa1": "2025-02-12", "festa2": "2025-07-14"}, {"id": "1455", "nom": "Espinalbet", "festa1": "", "festa2": ""}, {"id": "257", "nom": "Espinavell", "festa1": "2025-08-05", "festa2": "2025-10-13"}, {"id": "1211", "nom": "Espinelves", "festa1": "2025-01-22", "festa2": "2025-07-25"}, {"id": "394", "nom": "Espluga Calba, l'", "festa1": "", "festa2": ""}, {"id": "944", "nom": "Espluga de Francol\u00ed, l'", "festa1": "2025-07-25", "festa2": "2025-07-28"}, {"id": "1074", "nom": "Esplugues de Llobregat", "festa1": "", "festa2": ""}, {"id": "21", "nom": "Espolla", "festa1": "2025-01-20", "festa2": "2025-07-25"}, {"id": "236", "nom": "Esponell\u00e0", "festa1": "2025-02-03", "festa2": "2025-10-20"}, {"id": "689", "nom": "Espot", "festa1": "2025-09-22", "festa2": "2025-12-09"}, {"id": "1508", "nom": "Espunyola, l'", "festa1": "2025-06-19", "festa2": "2025-08-11"}, {"id": "1277", "nom": "Esquirol, l'", "festa1": "2025-04-17", "festa2": "2025-06-09"}, {"id": "1551", "nom": "Estais", "festa1": "", "festa2": ""}, {"id": "620", "nom": "Estamariu", "festa1": "2025-01-22", "festa2": "2025-11-22"}, {"id": "1342", "nom": "Estany, l'", "festa1": "2025-09-08", "festa2": "2025-09-09"}, {"id": "713", "nom": "Estaon", "festa1": "2025-05-15", "festa2": "2025-07-25"}, {"id": "135", "nom": "Estartit, l'", "festa1": "2025-07-26", "festa2": "2025-12-13"}, {"id": "453", "nom": "Estar\u00e0s", "festa1": "2025-01-09", "festa2": "2025-08-25"}, {"id": "690", "nom": "Esterri d'\u00c0neu", "festa1": "2025-01-22", "festa2": "2025-03-04"}, {"id": "691", "nom": "Esterri de Card\u00f3s", "festa1": "2025-03-04", "festa2": "2025-08-14"}, {"id": "243", "nom": "Falgons", "festa1": "2025-01-22", "festa2": "2025-09-18"}, {"id": "1344", "nom": "Fals", "festa1": "2025-02-21", "festa2": "2025-08-25"}, {"id": "979", "nom": "Falset", "festa1": "2025-06-09", "festa2": "2025-08-18"}, {"id": "22", "nom": "Far d'Empord\u00e0, el", "festa1": "2025-05-02", "festa2": "2025-11-11"}, {"id": "512", "nom": "Far, el", "festa1": "2025-01-08", "festa2": "2025-08-23"}, {"id": "877", "nom": "Farena", "festa1": "2025-08-22", "festa2": "2025-08-29"}, {"id": "659", "nom": "Farga de Moles, la", "festa1": "2025-03-14", "festa2": "2025-09-08"}, {"id": "692", "nom": "Farrera", "festa1": "2025-03-04", "festa2": "2025-08-14"}, {"id": "1053", "nom": "Fatarella, la", "festa1": "2025-02-03", "festa2": "2025-09-08"}, {"id": "906", "nom": "Febr\u00f3, la", "festa1": "2025-08-22", "festa2": "2025-08-25"}, {"id": "454", "nom": "Ferran", "festa1": "2025-06-09", "festa2": "2025-12-19"}, {"id": "1110", "nom": "Figar\u00f3-Montmany", "festa1": "2025-04-28", "festa2": "2025-09-01"}, {"id": "980", "nom": "Figuera, la", "festa1": "2025-01-15", "festa2": "2025-11-11"}, {"id": "23", "nom": "Figueres", "festa1": "2025-05-03", "festa2": "2025-06-30"}, {"id": "751", "nom": "Figuerola d'Orcau", "festa1": "2025-01-17", "festa2": "2025-08-14"}, {"id": "557", "nom": "Figuerola de Mei\u00e0", "festa1": "2025-05-02", "festa2": "2025-08-01"}, {"id": "871", "nom": "Figuerola del Camp", "festa1": "2025-04-17", "festa2": "2025-06-16"}, {"id": "5121", "nom": "Figuerosa, la", "festa1": "2025-08-16", "festa2": "2025-09-12"}, {"id": "213", "nom": "Fla\u00e7\u00e0", "festa1": "2025-07-07", "festa2": "2025-10-13"}, {"id": "1019", "nom": "Flix", "festa1": "2025-01-17", "festa2": "2025-08-14"}, {"id": "513", "nom": "Florejacs", "festa1": "2025-05-15", "festa2": "2025-08-16"}, {"id": "395", "nom": "Floresta, la", "festa1": "2025-02-03", "festa2": "2025-08-25"}, {"id": "1111", "nom": "Fogars de Montcl\u00fas", "festa1": "2025-05-02", "festa2": "2025-08-08"}, {"id": "283", "nom": "Fogars de la Selva", "festa1": "2025-05-15", "festa2": "2025-09-19"}, {"id": "99", "nom": "Foix\u00e0", "festa1": "2025-06-25", "festa2": "2025-08-29"}, {"id": "1212", "nom": "Folgueroles", "festa1": "2025-06-09", "festa2": "2025-09-08"}, {"id": "823", "nom": "Fondarella", "festa1": "2025-01-20", "festa2": "2025-09-01"}, {"id": "459", "nom": "Fonolleres", "festa1": "2025-08-23", "festa2": "2025-08-25"}, {"id": "1552", "nom": "Fonolleres", "festa1": "2025-06-09", "festa2": "2025-07-10"}, {"id": "1343", "nom": "Fonollosa", "festa1": "2025-02-21", "festa2": "2025-08-25"}, {"id": "1284", "nom": "Font-rub\u00ed", "festa1": "2025-01-22", "festa2": "2025-08-14"}, {"id": "150", "nom": "Fontanals de Cerdanya", "festa1": "2025-05-02", "festa2": "2025-06-23"}, {"id": "100", "nom": "Fontanilles", "festa1": "2025-07-04", "festa2": "2025-07-05"}, {"id": "118", "nom": "Fontclara", "festa1": "2025-01-15", "festa2": "2025-09-13"}, {"id": "237", "nom": "Fontcoberta", "festa1": "2025-08-01", "festa2": "2025-10-20"}, {"id": "525", "nom": "Fontdepou", "festa1": "2025-01-07", "festa2": "2025-07-19"}, {"id": "103", "nom": "Fonteta", "festa1": "2025-06-09", "festa2": "2025-07-12"}, {"id": "558", "nom": "Fontllonga", "festa1": "2025-08-29", "festa2": "2025-09-29"}, {"id": "740", "nom": "Fontsagrada", "festa1": "", "festa2": ""}, {"id": "888", "nom": "Fontscaldes", "festa1": "2025-02-03", "festa2": "2025-06-25"}, {"id": "564", "nom": "Foradada", "festa1": "2025-01-20", "festa2": "2025-03-04"}, {"id": "271", "nom": "Fornells de la Muntanya", "festa1": "2025-07-11", "festa2": "2025-10-13"}, {"id": "214", "nom": "Fornells de la Selva", "festa1": "2025-07-25", "festa2": "2025-10-29"}, {"id": "24", "nom": "Forti\u00e0", "festa1": "2025-05-02", "festa2": "2025-06-27"}, {"id": "945", "nom": "For\u00e8s", "festa1": "2025-09-05", "festa2": "2025-12-05"}, {"id": "1037", "nom": "Freginals", "festa1": "2025-10-16", "festa2": "2025-12-05"}, {"id": "335", "nom": "Freixinet", "festa1": "2025-07-10", "festa2": "2025-09-29"}, {"id": "420", "nom": "Fuliola, la", "festa1": "", "festa2": ""}, {"id": "396", "nom": "Fulleda", "festa1": "2025-08-29", "festa2": "2025-09-01"}, {"id": "1427", "nom": "F\u00edgols", "festa1": "2025-10-16", "festa2": "2025-11-22"}, {"id": "645", "nom": "F\u00edgols", "festa1": "2025-01-20", "festa2": "2025-05-14"}, {"id": "667", "nom": "F\u00f3rnols", "festa1": "2025-11-14", "festa2": "2025-11-15"}, {"id": "1347", "nom": "Gai\u00e0", "festa1": "2025-09-05", "festa2": "2025-09-08"}, {"id": "1348", "nom": "Galera", "festa1": "2025-07-04", "festa2": "2025-07-07"}, {"id": "1038", "nom": "Galera, la", "festa1": "2025-03-19", "festa2": "2025-06-09"}, {"id": "1156", "nom": "Gallifa", "festa1": "2025-04-17", "festa2": "2025-09-12"}, {"id": "1054", "nom": "Gandesa", "festa1": "2025-09-05", "festa2": "2025-09-08"}, {"id": "1020", "nom": "Garcia", "festa1": "2025-01-17", "festa2": "2025-08-14"}, {"id": "872", "nom": "Garidells, els", "festa1": "2025-01-17", "festa2": "2025-07-25"}, {"id": "1118", "nom": "Garriga, la", "festa1": "2025-06-09", "festa2": "2025-10-01"}, {"id": "111", "nom": "Garrigoles", "festa1": "2025-01-22", "festa2": "2025-11-29"}, {"id": "30", "nom": "Garriguella", "festa1": "2025-08-25", "festa2": "2025-12-09"}, {"id": "25", "nom": "Garrig\u00e0s", "festa1": "2025-06-30", "festa2": "2025-09-29"}, {"id": "780", "nom": "Gar\u00f2s", "festa1": "2025-08-16", "festa2": "2025-08-28"}, {"id": "796", "nom": "Gausac", "festa1": "2025-08-16", "festa2": "2025-10-08"}, {"id": "738", "nom": "Gavet de la Conca", "festa1": "2025-01-20", "festa2": "2025-09-29"}, {"id": "1075", "nom": "Gav\u00e0", "festa1": "2025-06-30", "festa2": "2025-12-15"}, {"id": "1285", "nom": "Gelida", "festa1": "2025-08-18", "festa2": "2025-12-13"}, {"id": "151", "nom": "Ger", "festa1": "2025-09-08", "festa2": "2025-12-31"}, {"id": "578", "nom": "Gerb", "festa1": "2025-08-06", "festa2": "2025-11-10"}, {"id": "687", "nom": "Gerri de la Sal", "festa1": "2025-01-20", "festa2": "2025-08-01"}, {"id": "781", "nom": "Gessa", "festa1": "2025-06-14", "festa2": "2025-06-30"}, {"id": "359", "nom": "Gimenells", "festa1": "2025-05-15", "festa2": "2025-10-07"}, {"id": "358", "nom": "Gimenells i el Pla de la Font", "festa1": "", "festa2": ""}, {"id": "1021", "nom": "Ginestar", "festa1": "2025-11-07", "festa2": "2025-11-10"}, {"id": "215", "nom": "Girona", "festa1": "2025-07-25", "festa2": "2025-10-29"}, {"id": "1428", "nom": "Gironella", "festa1": "2025-04-25", "festa2": "2025-08-18"}, {"id": "1429", "nom": "Gisclareny", "festa1": "2025-04-23", "festa2": "2025-06-09"}, {"id": "1219", "nom": "Gleva, la", "festa1": "2025-09-01", "festa2": "2025-09-08"}, {"id": "5124", "nom": "Glorieta", "festa1": "", "festa2": ""}, {"id": "952", "nom": "Glorieta", "festa1": "2025-05-12", "festa2": "2025-10-06"}, {"id": "1039", "nom": "Godall", "festa1": "2025-03-04", "festa2": "2025-06-09"}, {"id": "824", "nom": "Golm\u00e9s", "festa1": "2025-06-10", "festa2": "2025-08-06"}, {"id": "251", "nom": "Gombr\u00e8n", "festa1": "2025-09-08", "festa2": "2025-09-09"}, {"id": "1278", "nom": "Gornal, la", "festa1": "2025-04-17", "festa2": "2025-06-30"}, {"id": "575", "nom": "Gos, el", "festa1": "", "festa2": ""}, {"id": "499", "nom": "Gosp\u00ed", "festa1": "2025-09-26", "festa2": "2025-10-06"}, {"id": "514", "nom": "Gra", "festa1": "2025-05-15", "festa2": "2025-08-06"}, {"id": "1468", "nom": "Gramuntell", "festa1": "2025-04-28", "festa2": "2025-08-25"}, {"id": "1286", "nom": "Granada, la", "festa1": "2025-07-14", "festa2": "2025-08-29"}, {"id": "397", "nom": "Granadella, la", "festa1": "2025-01-17", "festa2": "2025-09-12"}, {"id": "1119", "nom": "Granera", "festa1": "2025-01-17", "festa2": "2025-11-11"}, {"id": "357", "nom": "Granja d'Escarp, la", "festa1": "2025-01-20", "festa2": "2025-07-25"}, {"id": "538", "nom": "Granollers", "festa1": "2025-05-15", "festa2": "2025-07-25"}, {"id": "1120", "nom": "Granollers", "festa1": "2025-05-30", "festa2": "2025-08-29"}, {"id": "457", "nom": "Granyanella", "festa1": "2025-08-01", "festa2": "2025-08-02"}, {"id": "461", "nom": "Granyena de Segarra", "festa1": "2025-09-10", "festa2": "2025-09-12"}, {"id": "398", "nom": "Granyena de les Garrigues", "festa1": "2025-03-19", "festa2": "2025-10-06"}, {"id": "981", "nom": "Gratallops", "festa1": "2025-01-20", "festa2": "2025-08-11"}, {"id": "152", "nom": "Gr\u00e9ixer", "festa1": "2025-06-02", "festa2": "2025-11-24"}, {"id": "1121", "nom": "Gualba", "festa1": "2025-01-20", "festa2": "2025-08-14"}, {"id": "112", "nom": "Gualta", "festa1": "2025-07-30", "festa2": "2025-07-31"}, {"id": "544", "nom": "Gualter", "festa1": "2025-03-04", "festa2": "2025-08-16"}, {"id": "594", "nom": "Guardiola", "festa1": "2025-04-26", "festa2": "2025-11-11"}, {"id": "644", "nom": "Guardiola", "festa1": "2025-05-15", "festa2": "2025-10-06"}, {"id": "1431", "nom": "Guardiola de Bergued\u00e0", "festa1": "2025-04-25", "festa2": "2025-06-20"}, {"id": "1511", "nom": "Guialmons", "festa1": "2025-05-09", "festa2": "2025-05-10"}, {"id": "982", "nom": "Guiamets, els", "festa1": "2025-08-18", "festa2": "2025-12-29"}, {"id": "154", "nom": "Guils de Cerdanya", "festa1": "2025-05-15", "festa2": "2025-12-24"}, {"id": "421", "nom": "Guimer\u00e0", "festa1": "2025-01-18", "festa2": "2025-04-26"}, {"id": "695", "nom": "Guingueta d'\u00c0neu, la", "festa1": "2025-02-04", "festa2": "2025-12-09"}, {"id": "462", "nom": "Guissona", "festa1": "2025-06-09", "festa2": "2025-09-08"}, {"id": "309", "nom": "Guixers", "festa1": "2025-05-08", "festa2": "2025-06-09"}, {"id": "1270", "nom": "Gunyoles, les", "festa1": "2025-04-17", "festa2": "2025-08-11"}, {"id": "865", "nom": "Gunyoles, les", "festa1": "2025-01-20", "festa2": "2025-07-25"}, {"id": "1213", "nom": "Gurb", "festa1": "2025-04-17", "festa2": "2025-06-09"}, {"id": "1345", "nom": "Gu\u00e0rdia Lada, la", "festa1": "", "festa2": ""}, {"id": "648", "nom": "Gu\u00e0rdia d'Ares", "festa1": "2025-08-18", "festa2": "2025-10-13"}, {"id": "438", "nom": "Gu\u00e0rdia d'Urgell, la", "festa1": "2025-01-20", "festa2": "2025-06-06"}, {"id": "722", "nom": "Gu\u00e0rdia de Tremp", "festa1": "2025-03-19", "festa2": "2025-08-29"}, {"id": "1442", "nom": "Gu\u00e0rdia, la", "festa1": "", "festa2": ""}, {"id": "600", "nom": "G\u00e0rzola", "festa1": "2025-09-08", "festa2": "2025-09-15"}, {"id": "455", "nom": "G\u00e0ver", "festa1": "2025-05-12", "festa2": "2025-08-25"}, {"id": "1430", "nom": "G\u00f3sol", "festa1": "2025-06-09", "festa2": "2025-10-31"}, {"id": "1055", "nom": "Horta de Sant Joan", "festa1": "2025-03-18", "festa2": "2025-09-08"}, {"id": "305", "nom": "Hortoneda", "festa1": "2025-05-02", "festa2": "2025-06-27"}, {"id": "681", "nom": "Hortoneda", "festa1": "2025-05-02", "festa2": "2025-08-14"}, {"id": "1062", "nom": "Hospitalet de Llobregat, l'", "festa1": "2025-06-09", "festa2": "2025-09-24"}, {"id": "919", "nom": "Hospitalet de l'Infant, l'", "festa1": "2025-06-30", "festa2": "2025-08-14"}, {"id": "478", "nom": "Hostafrancs", "festa1": "2025-05-16", "festa2": "2025-08-23"}, {"id": "590", "nom": "Hostal Nou i la Codosa, l'", "festa1": "2025-06-09", "festa2": "2025-07-25"}, {"id": "487", "nom": "Hostalets", "festa1": "2025-04-28", "festa2": "2025-08-25"}, {"id": "198", "nom": "Hostalets d'en Bas, els", "festa1": "2025-08-11", "festa2": "2025-09-08"}, {"id": "1389", "nom": "Hostalets de Pierola, els", "festa1": "2025-07-24", "festa2": "2025-07-25"}, {"id": "284", "nom": "Hostalric", "festa1": "2025-07-07", "festa2": "2025-09-29"}, {"id": "1390", "nom": "Igualada", "festa1": "2025-04-22", "festa2": "2025-08-25"}, {"id": "677", "nom": "Isavarre", "festa1": "", "festa2": ""}, {"id": "678", "nom": "Isil", "festa1": "", "festa2": ""}, {"id": "752", "nom": "Isona", "festa1": "2025-01-25", "festa2": "2025-08-29"}, {"id": "155", "nom": "Is\u00f2vol", "festa1": "2025-09-25", "festa2": "2025-09-26"}, {"id": "825", "nom": "Ivars d'Urgell", "festa1": "2025-06-09", "festa2": "2025-11-28"}, {"id": "568", "nom": "Ivars de Noguera", "festa1": "2025-01-20", "festa2": "2025-08-01"}, {"id": "463", "nom": "Ivorra", "festa1": "2025-01-17", "festa2": "2025-10-16"}, {"id": "113", "nom": "Jafre", "festa1": "2025-09-08", "festa2": "2025-11-11"}, {"id": "683", "nom": "Jes\u00fas", "festa1": "2025-06-09", "festa2": "2025-10-04"}, {"id": "199", "nom": "Joanetes", "festa1": "2025-07-21", "festa2": "2025-09-08"}, {"id": "31", "nom": "Jonquera, la", "festa1": "2025-06-09", "festa2": "2025-09-08"}, {"id": "1391", "nom": "Jorba", "festa1": "2025-04-22", "festa2": "2025-07-28"}, {"id": "625", "nom": "Josa de Cad\u00ed", "festa1": "2025-01-20", "festa2": "2025-09-08"}, {"id": "216", "nom": "Jui\u00e0", "festa1": "2025-09-08", "festa2": "2025-10-29"}, {"id": "399", "nom": "Juncosa", "festa1": "2025-05-15", "festa2": "2025-09-08"}, {"id": "400", "nom": "Juneda", "festa1": "2025-08-25", "festa2": "2025-08-26"}, {"id": "1316", "nom": "Lavern", "festa1": "2025-04-17", "festa2": "2025-06-30"}, {"id": "776", "nom": "Les", "festa1": "2025-06-25", "festa2": "2025-10-06"}, {"id": "827", "nom": "Linyola", "festa1": "2025-05-26", "festa2": "2025-08-14"}, {"id": "320", "nom": "Liny\u00e0", "festa1": "", "festa2": ""}, {"id": "1031", "nom": "Llaberia", "festa1": "2025-01-17", "festa2": "2025-08-29"}, {"id": "5094", "nom": "Llabi\u00e0", "festa1": "2025-05-30", "festa2": "2025-05-31"}, {"id": "1392", "nom": "Llacuna, la", "festa1": "2025-04-22", "festa2": "2025-08-04"}, {"id": "697", "nom": "Lladorre", "festa1": "2025-07-28", "festa2": "2025-11-11"}, {"id": "714", "nom": "Lladr\u00f3s", "festa1": "2025-03-04", "festa2": "2025-06-28"}, {"id": "310", "nom": "Lladurs", "festa1": "2025-05-16", "festa2": "2025-09-09"}, {"id": "32", "nom": "Llad\u00f3", "festa1": "2025-06-10", "festa2": "2025-07-14"}, {"id": "1122", "nom": "Llagosta, la", "festa1": "2025-03-19", "festa2": "2025-09-12"}, {"id": "217", "nom": "Llagostera", "festa1": "2025-06-09", "festa2": "2025-06-10"}, {"id": "218", "nom": "Llambilles", "festa1": "2025-07-07", "festa2": "2025-10-29"}, {"id": "63", "nom": "Llampaies", "festa1": "2025-04-25", "festa2": "2025-11-11"}, {"id": "252", "nom": "Llanars", "festa1": "2025-09-29", "festa2": "2025-09-30"}, {"id": "33", "nom": "Llan\u00e7\u00e0", "festa1": "2025-01-22", "festa2": "2025-07-16"}, {"id": "361", "nom": "Llardecans", "festa1": "2025-04-23", "festa2": "2025-12-10"}, {"id": "703", "nom": "Llavors\u00ed", "festa1": "2025-03-04", "festa2": "2025-07-25"}, {"id": "362", "nom": "Lleida", "festa1": "2025-05-12", "festa2": "2025-09-29"}, {"id": "311", "nom": "Llena, la", "festa1": "2025-05-16", "festa2": "2025-11-29"}, {"id": "701", "nom": "Lleret", "festa1": "2025-09-16", "festa2": "2025-11-11"}, {"id": "1116", "nom": "Llerona", "festa1": "2025-05-30", "festa2": "2025-09-08"}, {"id": "34", "nom": "Llers", "festa1": "2025-05-03", "festa2": "2025-06-30"}, {"id": "158", "nom": "Lles de Cerdanya", "festa1": "2025-06-30", "festa2": "2025-10-10"}, {"id": "813", "nom": "Llesp", "festa1": "2025-01-20", "festa2": "2025-02-03"}, {"id": "757", "nom": "Llimiana", "festa1": "2025-05-26", "festa2": "2025-08-18"}, {"id": "1456", "nom": "Llinars", "festa1": "", "festa2": ""}, {"id": "1125", "nom": "Llinars del Vall\u00e8s", "festa1": "2025-09-05", "festa2": "2025-09-08"}, {"id": "488", "nom": "Llindars", "festa1": "2025-04-28", "festa2": "2025-08-25"}, {"id": "1123", "nom": "Lli\u00e7\u00e0 d'Amunt", "festa1": "2025-01-07", "festa2": "2025-09-12"}, {"id": "1124", "nom": "Lli\u00e7\u00e0 de Vall", "festa1": "2025-04-28", "festa2": "2025-07-04"}, {"id": "983", "nom": "Lloar, el", "festa1": "2025-08-04", "festa2": "2025-09-29"}, {"id": "315", "nom": "Llobera", "festa1": "2025-02-28", "festa2": "2025-04-23"}, {"id": "446", "nom": "Lloberola", "festa1": "2025-09-26", "festa2": "2025-09-29"}, {"id": "1470", "nom": "Llocalou", "festa1": "2025-05-19", "festa2": "2025-09-08"}, {"id": "515", "nom": "Llor, el", "festa1": "2025-01-08", "festa2": "2025-08-23"}, {"id": "946", "nom": "Llorac", "festa1": "2025-08-29", "festa2": "2025-08-30"}, {"id": "432", "nom": "Lloren\u00e7 de Rocafort", "festa1": "2025-05-05", "festa2": "2025-07-18"}, {"id": "935", "nom": "Lloren\u00e7 del Pened\u00e8s", "festa1": "2025-04-17", "festa2": "2025-08-11"}, {"id": "285", "nom": "Lloret de Mar", "festa1": "2025-07-24", "festa2": "2025-11-18"}, {"id": "255", "nom": "Llosses, les", "festa1": "2025-06-23", "festa2": "2025-09-12"}, {"id": "601", "nom": "Llu\u00e7ars", "festa1": "2025-09-15", "festa2": "2025-09-22"}, {"id": "1214", "nom": "Llu\u00e7\u00e0", "festa1": "2025-11-21", "festa2": "2025-12-10"}, {"id": "163", "nom": "Ll\u00edvia", "festa1": "2025-04-28", "festa2": "2025-06-09"}, {"id": "219", "nom": "Madremanya", "festa1": "2025-08-04", "festa2": "2025-10-07"}, {"id": "412", "nom": "Mafet", "festa1": "2025-10-03", "festa2": "2025-10-04"}, {"id": "367", "nom": "Maials", "festa1": "2025-01-20", "festa2": "2025-08-18"}, {"id": "179", "nom": "Mai\u00e0 de Montcal", "festa1": "2025-01-20", "festa2": "2025-05-19"}, {"id": "422", "nom": "Mald\u00e0", "festa1": "2025-01-02", "festa2": "2025-08-25"}, {"id": "450", "nom": "Malgrat", "festa1": "2025-01-25", "festa2": "2025-08-14"}, {"id": "1185", "nom": "Malgrat de Mar", "festa1": "2025-08-14", "festa2": "2025-12-05"}, {"id": "1215", "nom": "Malla", "festa1": "2025-01-22", "festa2": "2025-06-09"}, {"id": "200", "nom": "Mallol, el", "festa1": "2025-08-25", "festa2": "2025-09-08"}, {"id": "5122", "nom": "Mallol\u00eds", "festa1": "", "festa2": ""}, {"id": "380", "nom": "Malpartit", "festa1": "", "festa2": ""}, {"id": "814", "nom": "Malp\u00e0s", "festa1": "2025-01-20", "festa2": "2025-06-28"}, {"id": "1216", "nom": "Manlleu", "festa1": "2025-04-17", "festa2": "2025-06-09"}, {"id": "1349", "nom": "Manresa", "festa1": "2025-02-21", "festa2": "2025-09-01"}, {"id": "1117", "nom": "Marata", "festa1": "2025-05-30", "festa2": "2025-07-26"}, {"id": "567", "nom": "Marcovau", "festa1": "2025-06-02", "festa2": "2025-08-06"}, {"id": "131", "nom": "Mareny\u00e0", "festa1": "2025-04-17", "festa2": "2025-06-09"}, {"id": "985", "nom": "Margalef", "festa1": "2025-08-06", "festa2": "2025-09-29"}, {"id": "1350", "nom": "Marganell", "festa1": "2025-05-12", "festa2": "2025-11-22"}, {"id": "166", "nom": "Martinet", "festa1": "2025-01-20", "festa2": "2025-12-01"}, {"id": "1076", "nom": "Martorell", "festa1": "2025-04-28", "festa2": "2025-06-09"}, {"id": "1126", "nom": "Martorelles", "festa1": "2025-05-02", "festa2": "2025-09-12"}, {"id": "984", "nom": "Mar\u00e7\u00e0", "festa1": "2025-08-18", "festa2": "2025-12-29"}, {"id": "5102", "nom": "Mas Gros", "festa1": "2025-05-12", "festa2": "2025-09-29"}, {"id": "1040", "nom": "Mas de Barberans", "festa1": "2025-04-25", "festa2": "2025-06-23"}, {"id": "471", "nom": "Mas de Bondia, el", "festa1": "2025-08-22", "festa2": "2025-08-23"}, {"id": "36", "nom": "Masarac", "festa1": "2025-07-03", "festa2": "2025-11-11"}, {"id": "1547", "nom": "Masbarrat", "festa1": "2025-08-14", "festa2": "2025-12-15"}, {"id": "920", "nom": "Masboquera", "festa1": "2025-08-01", "festa2": "2025-11-14"}, {"id": "1041", "nom": "Masdenverge", "festa1": "2025-06-09", "festa2": "2025-09-12"}, {"id": "5101", "nom": "Masella", "festa1": "", "festa2": ""}, {"id": "1217", "nom": "Masies de Roda, les", "festa1": "2025-07-15", "festa2": "2025-09-29"}, {"id": "1218", "nom": "Masies de Voltreg\u00e0, les", "festa1": "2025-09-01", "festa2": "2025-09-08"}, {"id": "936", "nom": "Maslloren\u00e7", "festa1": "2025-01-07", "festa2": "2025-08-04"}, {"id": "1186", "nom": "Masnou, el", "festa1": "2025-06-09", "festa2": "2025-06-30"}, {"id": "526", "nom": "Masos de Mill\u00e0, els", "festa1": "2025-05-09", "festa2": "2025-08-09"}, {"id": "907", "nom": "Maspujols", "festa1": "2025-05-02", "festa2": "2025-08-18"}, {"id": "1393", "nom": "Masquefa", "festa1": "2025-07-21", "festa2": "2025-07-22"}, {"id": "921", "nom": "Masriudoms", "festa1": "2025-07-25", "festa2": "2025-07-26"}, {"id": "986", "nom": "Masroig, el", "festa1": "2025-08-22", "festa2": "2025-08-25"}, {"id": "368", "nom": "Massalcoreig", "festa1": "2025-01-17", "festa2": "2025-08-22"}, {"id": "287", "nom": "Massanes", "festa1": "2025-04-17", "festa2": "2025-08-04"}, {"id": "464", "nom": "Massoteres", "festa1": "", "festa2": ""}, {"id": "1279", "nom": "Masuques, les", "festa1": "2025-04-17", "festa2": "2025-10-20"}, {"id": "873", "nom": "Mas\u00f3, la", "festa1": "2025-01-20", "festa2": "2025-07-21"}, {"id": "1157", "nom": "Matadepera", "festa1": "2025-01-20", "festa2": "2025-10-01"}, {"id": "1505", "nom": "Matamarg\u00f3", "festa1": "2025-06-13", "festa2": "2025-09-01"}, {"id": "1187", "nom": "Matar\u00f3", "festa1": "2025-06-09", "festa2": "2025-07-28"}, {"id": "559", "nom": "Ma\u00e7ana, la", "festa1": "", "festa2": ""}, {"id": "35", "nom": "Ma\u00e7anet de Cabrenys", "festa1": "2025-07-07", "festa2": "2025-11-17"}, {"id": "286", "nom": "Ma\u00e7anet de la Selva", "festa1": "2025-05-02", "festa2": "2025-08-08"}, {"id": "1287", "nom": "Mediona", "festa1": "2025-04-22", "festa2": "2025-06-09"}, {"id": "5091", "nom": "Mentui", "festa1": "2025-01-20", "festa2": "2025-08-01"}, {"id": "569", "nom": "Men\u00e0rguens", "festa1": "2025-01-22", "festa2": "2025-04-29"}, {"id": "164", "nom": "Meranges", "festa1": "2025-06-16", "festa2": "2025-11-29"}, {"id": "725", "nom": "Me\u00fcll, el", "festa1": "2025-03-19", "festa2": "2025-11-11"}, {"id": "910", "nom": "Miami Platja", "festa1": "2025-03-19", "festa2": "2025-07-25"}, {"id": "181", "nom": "Mieres", "festa1": "2025-04-11", "festa2": "2025-08-29"}, {"id": "527", "nom": "Mill\u00e0", "festa1": "2025-05-30", "festa2": "2025-09-02"}, {"id": "874", "nom": "Mil\u00e0, el", "festa1": "2025-05-19", "festa2": "2025-10-27"}, {"id": "336", "nom": "Miracle, el", "festa1": "2025-08-01", "festa2": "2025-08-02"}, {"id": "828", "nom": "Miralcamp", "festa1": "2025-01-18", "festa2": "2025-09-01"}, {"id": "587", "nom": "Miralpeix", "festa1": "", "festa2": ""}, {"id": "611", "nom": "Mirambell", "festa1": "2025-05-15", "festa2": "2025-10-06"}, {"id": "1022", "nom": "Miravet", "festa1": "2025-01-17", "festa2": "2025-10-10"}, {"id": "1351", "nom": "Moi\u00e0", "festa1": "2025-01-20", "festa2": "2025-06-09"}, {"id": "1289", "nom": "Moja", "festa1": "2025-08-29", "festa2": "2025-09-01"}, {"id": "987", "nom": "Molar, el", "festa1": "2025-08-14", "festa2": "2025-08-18"}, {"id": "143", "nom": "Molina, la", "festa1": "2025-03-03", "festa2": "2025-08-08"}, {"id": "5132", "nom": "Molina, la", "festa1": "", "festa2": ""}, {"id": "1077", "nom": "Molins de Rei", "festa1": "2025-06-09", "festa2": "2025-09-29"}, {"id": "829", "nom": "Mollerussa", "festa1": "2025-03-19", "festa2": "2025-05-16"}, {"id": "39", "nom": "Mollet de Peralada", "festa1": "2025-04-26", "festa2": "2025-08-04"}, {"id": "1127", "nom": "Mollet del Vall\u00e8s", "festa1": "2025-01-22", "festa2": "2025-08-18"}, {"id": "256", "nom": "Moll\u00f3", "festa1": "2025-07-14", "festa2": "2025-11-24"}, {"id": "316", "nom": "Molsosa, la", "festa1": "2025-01-20", "festa2": "2025-05-15"}, {"id": "109", "nom": "Monells", "festa1": "2025-06-09", "festa2": "2025-10-31"}, {"id": "1502", "nom": "Monestir d'Avellanes", "festa1": "2025-08-06", "festa2": "2025-09-29"}, {"id": "1352", "nom": "Monistrol de Calders", "festa1": "2025-05-09", "festa2": "2025-08-01"}, {"id": "1353", "nom": "Monistrol de Montserrat", "festa1": "2025-01-30", "festa2": "2025-07-25"}, {"id": "797", "nom": "Mont", "festa1": "2025-08-11", "festa2": "2025-10-08"}, {"id": "876", "nom": "Mont-ral", "festa1": "2025-08-22", "festa2": "2025-08-29"}, {"id": "114", "nom": "Mont-ras", "festa1": "2025-05-02", "festa2": "2025-07-25"}, {"id": "480", "nom": "Mont-roig", "festa1": "2025-05-16", "festa2": "2025-08-23"}, {"id": "909", "nom": "Mont-roig del Camp", "festa1": "2025-09-08", "festa2": "2025-09-29"}, {"id": "182", "nom": "Montagut i Oix", "festa1": "2025-05-05", "festa2": "2025-06-30"}, {"id": "640", "nom": "Montant de Tost", "festa1": "2025-05-19", "festa2": "2025-12-31"}, {"id": "949", "nom": "Montblanc", "festa1": "2025-09-08", "festa2": "2025-09-09"}, {"id": "441", "nom": "Montblanquet", "festa1": "2025-08-04", "festa2": "2025-08-11"}, {"id": "964", "nom": "Montbri\u00f3 de la Marca", "festa1": "2025-01-20", "festa2": "2025-08-11"}, {"id": "908", "nom": "Montbri\u00f3 del Camp", "festa1": "2025-01-17", "festa2": "2025-06-30"}, {"id": "1158", "nom": "Montcada i Reixac", "festa1": "2025-06-09", "festa2": "2025-09-24"}, {"id": "1433", "nom": "Montclar", "festa1": "2025-08-04", "festa2": "2025-08-18"}, {"id": "364", "nom": "Montclar", "festa1": "2025-07-25", "festa2": "2025-07-26"}, {"id": "798", "nom": "Montcorbau", "festa1": "2025-08-02", "festa2": "2025-10-08"}, {"id": "5083", "nom": "Montcort\u00e8s", "festa1": "2025-01-20", "festa2": "2025-08-01"}, {"id": "479", "nom": "Montcort\u00e8s de Segarra", "festa1": "2025-05-16", "festa2": "2025-08-23"}, {"id": "167", "nom": "Montell\u00e0", "festa1": "2025-08-25", "festa2": "2025-11-28"}, {"id": "165", "nom": "Montell\u00e0 i Martinet", "festa1": "", "festa2": ""}, {"id": "694", "nom": "Montesclado", "festa1": "", "festa2": ""}, {"id": "1220", "nom": "Montesquiu", "festa1": "2025-05-02", "festa2": "2025-06-09"}, {"id": "473", "nom": "Montfalc\u00f3 Murallat", "festa1": "2025-01-20", "festa2": "2025-05-15"}, {"id": "428", "nom": "Montfalc\u00f3 d'Agramunt", "festa1": "", "festa2": ""}, {"id": "1411", "nom": "Montfalc\u00f3 el Gros", "festa1": "", "festa2": ""}, {"id": "5096", "nom": "Montfar", "festa1": "2025-04-28", "festa2": "2025-08-25"}, {"id": "626", "nom": "Montferrer i Castellb\u00f2", "festa1": "2025-01-22", "festa2": "2025-08-18"}, {"id": "875", "nom": "Montferri", "festa1": "2025-01-20", "festa2": "2025-08-25"}, {"id": "570", "nom": "Montgai", "festa1": "2025-03-17", "festa2": "2025-09-08"}, {"id": "1188", "nom": "Montgat", "festa1": "2025-04-23", "festa2": "2025-06-09"}, {"id": "70", "nom": "Montir\u00f3", "festa1": "2025-05-12", "festa2": "2025-09-29"}, {"id": "1432", "nom": "Montmajor", "festa1": "2025-06-19", "festa2": "2025-09-08"}, {"id": "1394", "nom": "Montmaneu", "festa1": "2025-04-02", "festa2": "2025-09-08"}, {"id": "937", "nom": "Montmell, el", "festa1": "2025-06-09", "festa2": "2025-10-06"}, {"id": "1128", "nom": "Montmel\u00f3", "festa1": "2025-06-09", "festa2": "2025-06-27"}, {"id": "369", "nom": "Montoliu de Lleida", "festa1": "2025-05-15", "festa2": "2025-09-08"}, {"id": "467", "nom": "Montoliu de Segarra", "festa1": "2025-03-08", "festa2": "2025-10-01"}, {"id": "470", "nom": "Montorn\u00e8s de Segarra", "festa1": "2025-08-29", "festa2": "2025-08-30"}, {"id": "1129", "nom": "Montorn\u00e8s del Vall\u00e8s", "festa1": "2025-09-22", "festa2": "2025-12-01"}, {"id": "489", "nom": "Montpalau", "festa1": "2025-04-28", "festa2": "2025-08-25"}, {"id": "312", "nom": "Montpol", "festa1": "2025-05-16", "festa2": "2025-09-29"}, {"id": "1130", "nom": "Montseny", "festa1": "2025-06-09", "festa2": "2025-08-25"}, {"id": "565", "nom": "Montson\u00eds", "festa1": "2025-03-04", "festa2": "2025-08-18"}, {"id": "516", "nom": "Morana, la", "festa1": "2025-05-15", "festa2": "2025-08-11"}, {"id": "840", "nom": "Morell, el", "festa1": "2025-08-04", "festa2": "2025-11-10"}, {"id": "988", "nom": "Morera de Montsant, la", "festa1": "2025-06-23", "festa2": "2025-09-08"}, {"id": "1467", "nom": "Muller", "festa1": "2025-05-16", "festa2": "2025-08-23"}, {"id": "1221", "nom": "Muntanyola", "festa1": "2025-05-02", "festa2": "2025-06-16"}, {"id": "1044", "nom": "Muntells, els", "festa1": "2025-06-09", "festa2": "2025-09-12"}, {"id": "1354", "nom": "Mura", "festa1": "2025-04-17", "festa2": "2025-11-11"}, {"id": "1023", "nom": "M\u00f3ra d'Ebre", "festa1": "2025-01-17", "festa2": "2025-08-29"}, {"id": "1024", "nom": "M\u00f3ra la Nova", "festa1": "2025-08-05", "festa2": "2025-10-25"}, {"id": "460", "nom": "M\u00f3ra, la", "festa1": "2025-07-18", "festa2": "2025-07-19"}, {"id": "160", "nom": "M\u00fasser", "festa1": "2025-06-30", "festa2": "2025-10-10"}, {"id": "423", "nom": "Nalec", "festa1": "2025-01-10", "festa2": "2025-07-25"}, {"id": "1355", "nom": "Navarcles", "festa1": "2025-02-14", "festa2": "2025-06-09"}, {"id": "40", "nom": "Navata", "festa1": "2025-05-03", "festa2": "2025-06-23"}, {"id": "1356", "nom": "Nav\u00e0s", "festa1": "2025-08-25", "festa2": "2025-08-26"}, {"id": "317", "nom": "Nav\u00e8s", "festa1": "2025-04-23", "festa2": "2025-07-21"}, {"id": "272", "nom": "Nev\u00e0", "festa1": "2025-07-11", "festa2": "2025-10-13"}, {"id": "673", "nom": "Nor\u00eds", "festa1": "", "festa2": ""}, {"id": "1434", "nom": "Nou de Bergued\u00e0, la", "festa1": "2025-10-01", "festa2": "2025-11-11"}, {"id": "841", "nom": "Nou de Gai\u00e0, la", "festa1": "2025-07-22", "festa2": "2025-09-26"}, {"id": "649", "nom": "Noves de Segre", "festa1": "2025-03-03", "festa2": "2025-07-14"}, {"id": "878", "nom": "Nulles", "festa1": "2025-01-20", "festa2": "2025-07-25"}, {"id": "630", "nom": "Nuncarga", "festa1": "2025-03-04", "festa2": "2025-12-13"}, {"id": "325", "nom": "Od\u00e8n", "festa1": "2025-10-07", "festa2": "2025-11-22"}, {"id": "258", "nom": "Ogassa", "festa1": "2025-12-04", "festa2": "2025-12-05"}, {"id": "612", "nom": "Ogern", "festa1": "2025-09-29", "festa2": "2025-11-28"}, {"id": "1293", "nom": "Olesa de Bonesvalls", "festa1": "2025-01-20", "festa2": "2025-07-21"}, {"id": "1078", "nom": "Olesa de Montserrat", "festa1": "2025-06-10", "festa2": "2025-06-23"}, {"id": "627", "nom": "Oliana", "festa1": "2025-03-04", "festa2": "2025-08-04"}, {"id": "573", "nom": "Oliola", "festa1": "2025-01-28", "festa2": "2025-08-04"}, {"id": "331", "nom": "Olius", "festa1": "2025-09-08", "festa2": "2025-09-09"}, {"id": "1464", "nom": "Olivella", "festa1": "2025-05-02", "festa2": "2025-09-12"}, {"id": "157", "nom": "Olopte", "festa1": "2025-06-26", "festa2": "2025-06-27"}, {"id": "1222", "nom": "Olost", "festa1": "2025-06-09", "festa2": "2025-08-18"}, {"id": "183", "nom": "Olot", "festa1": "2025-09-08", "festa2": "2025-09-09"}, {"id": "472", "nom": "Oluges, les", "festa1": "2025-01-20", "festa2": "2025-04-26"}, {"id": "1435", "nom": "Olvan", "festa1": "2025-01-20", "festa2": "2025-08-04"}, {"id": "1288", "nom": "Ol\u00e8rdola", "festa1": "2025-08-29", "festa2": "2025-09-01"}, {"id": "401", "nom": "Omellons, els", "festa1": "2025-01-20", "festa2": "2025-09-29"}, {"id": "424", "nom": "Omells de na Gaia, els", "festa1": "2025-03-21", "festa2": "2025-05-26"}, {"id": "755", "nom": "Orcau", "festa1": "2025-06-13", "festa2": "2025-08-02"}, {"id": "1317", "nom": "Ordal", "festa1": "2025-04-17", "festa2": "2025-08-04"}, {"id": "41", "nom": "Ordis", "festa1": "2025-02-03", "festa2": "2025-05-02"}, {"id": "628", "nom": "Organy\u00e0", "festa1": "2025-03-03", "festa2": "2025-06-09"}, {"id": "1226", "nom": "Orist\u00e0", "festa1": "2025-01-20", "festa2": "2025-11-28"}, {"id": "1396", "nom": "Orp\u00ed", "festa1": "2025-04-28", "festa2": "2025-09-29"}, {"id": "1225", "nom": "Or\u00eds", "festa1": "2025-08-25", "festa2": "2025-09-22"}, {"id": "577", "nom": "Os de Balaguer", "festa1": "2025-08-06", "festa2": "2025-09-29"}, {"id": "660", "nom": "Os de Civ\u00eds", "festa1": "2025-06-28", "festa2": "2025-08-16"}, {"id": "288", "nom": "Osor", "festa1": "2025-06-30", "festa2": "2025-09-22"}, {"id": "1460", "nom": "Ossera", "festa1": "", "festa2": ""}, {"id": "425", "nom": "Oss\u00f3 de Si\u00f3", "festa1": "2025-08-06", "festa2": "2025-10-11"}, {"id": "1294", "nom": "Pacs del Pened\u00e8s", "festa1": "2025-08-04", "festa2": "2025-09-01"}, {"id": "1462", "nom": "Padrin\u00e0s", "festa1": "", "festa2": ""}, {"id": "5107", "nom": "Pago, el", "festa1": "2025-01-27", "festa2": "2025-04-17"}, {"id": "1190", "nom": "Palafolls", "festa1": "2025-08-25", "festa2": "2025-09-08"}, {"id": "115", "nom": "Palafrugell", "festa1": "2025-06-02", "festa2": "2025-07-21"}, {"id": "116", "nom": "Palam\u00f3s", "festa1": "2025-06-23", "festa2": "2025-06-25"}, {"id": "830", "nom": "Palau d'Anglesola, el", "festa1": "2025-02-03", "festa2": "2025-08-29"}, {"id": "545", "nom": "Palau de Rialb, el", "festa1": "2025-03-04", "festa2": "2025-08-16"}, {"id": "42", "nom": "Palau de Santa Eul\u00e0lia", "festa1": "2025-05-03", "festa2": "2025-12-10"}, {"id": "117", "nom": "Palau-sator", "festa1": "2025-01-17", "festa2": "2025-06-27"}, {"id": "43", "nom": "Palau-saverdera", "festa1": "2025-02-03", "festa2": "2025-08-29"}, {"id": "1159", "nom": "Palau-solit\u00e0 i Plegamans", "festa1": "2025-06-09", "festa2": "2025-09-01"}, {"id": "842", "nom": "Pallaresos, els", "festa1": "2025-01-20", "festa2": "2025-08-06"}, {"id": "481", "nom": "Pallargues, les", "festa1": "2025-05-16", "festa2": "2025-08-23"}, {"id": "1079", "nom": "Pallej\u00e0", "festa1": "2025-02-12", "festa2": "2025-07-14"}, {"id": "504", "nom": "Pallerols", "festa1": "2025-07-25", "festa2": "2025-07-28"}, {"id": "572", "nom": "Pallerols", "festa1": "2025-03-04", "festa2": "2025-08-16"}, {"id": "1025", "nom": "Palma d'Ebre, la", "festa1": "2025-04-29", "festa2": "2025-05-15"}, {"id": "1080", "nom": "Palma de Cervell\u00f3, la", "festa1": "2025-05-15", "festa2": "2025-09-24"}, {"id": "238", "nom": "Palol de Revardit", "festa1": "2025-10-20", "festa2": "2025-10-29"}, {"id": "517", "nom": "Palou", "festa1": "2025-05-10", "festa2": "2025-11-04"}, {"id": "465", "nom": "Palouet", "festa1": "", "festa2": ""}, {"id": "121", "nom": "Pals", "festa1": "2025-08-04", "festa2": "2025-09-08"}, {"id": "1357", "nom": "Pal\u00e0 de Torroella", "festa1": "2025-07-21", "festa2": "2025-08-25"}, {"id": "1081", "nom": "Papiol, el", "festa1": "2025-06-09", "festa2": "2025-07-25"}, {"id": "261", "nom": "Pardines", "festa1": "2025-08-04", "festa2": "2025-08-05"}, {"id": "1131", "nom": "Parets del Vall\u00e8s", "festa1": "2025-01-27", "festa2": "2025-07-28"}, {"id": "122", "nom": "Parlav\u00e0", "festa1": "2025-06-09", "festa2": "2025-08-01"}, {"id": "641", "nom": "Parr\u00f2quia d'Hort\u00f3, la", "festa1": "2025-04-23", "festa2": "2025-09-08"}, {"id": "950", "nom": "Passanant", "festa1": "2025-05-12", "festa2": "2025-10-06"}, {"id": "44", "nom": "Pau", "festa1": "2025-03-03", "festa2": "2025-05-02"}, {"id": "506", "nom": "Pavia", "festa1": "2025-09-12", "festa2": "2025-09-15"}, {"id": "1006", "nom": "Pa\u00fcls", "festa1": "2025-06-02", "festa2": "2025-08-14"}, {"id": "45", "nom": "Pedret i Marz\u00e0", "festa1": "2025-05-12", "festa2": "2025-08-11"}, {"id": "321", "nom": "Pegueroles", "festa1": "", "festa2": ""}, {"id": "71", "nom": "Pelacal\u00e7", "festa1": "2025-05-12", "festa2": "2025-09-29"}, {"id": "482", "nom": "Pelagalls", "festa1": "2025-05-16", "festa2": "2025-08-23"}, {"id": "579", "nom": "Penelles", "festa1": "2025-05-05", "festa2": "2025-09-01"}, {"id": "123", "nom": "Pera, la", "festa1": "2025-06-09", "festa2": "2025-10-29"}, {"id": "5090", "nom": "Peracal\u00e7", "festa1": "2025-01-20", "festa2": "2025-08-01"}, {"id": "1229", "nom": "Perafita", "festa1": "2025-02-03", "festa2": "2025-05-02"}, {"id": "843", "nom": "Perafort", "festa1": "2025-01-20", "festa2": "2025-06-30"}, {"id": "46", "nom": "Peralada", "festa1": "2025-05-02", "festa2": "2025-09-12"}, {"id": "688", "nom": "Peramea", "festa1": "2025-01-20", "festa2": "2025-08-01"}, {"id": "629", "nom": "Peramola", "festa1": "2025-03-04", "festa2": "2025-09-29"}, {"id": "104", "nom": "Peratallada", "festa1": "2025-06-09", "festa2": "2025-08-06"}, {"id": "1008", "nom": "Perell\u00f3, el", "festa1": "2025-01-17", "festa2": "2025-01-20"}, {"id": "624", "nom": "Perles", "festa1": "2025-06-09", "festa2": "2025-11-18"}, {"id": "731", "nom": "Pessonada", "festa1": "2025-07-26", "festa2": "2025-08-14"}, {"id": "147", "nom": "Pi", "festa1": "", "festa2": ""}, {"id": "889", "nom": "Picamoixons", "festa1": "2025-03-17", "festa2": "2025-08-04"}, {"id": "1397", "nom": "Piera", "festa1": "", "festa2": ""}, {"id": "953", "nom": "Piles, les", "festa1": "2025-11-10", "festa2": "2025-12-13"}, {"id": "1191", "nom": "Pineda de Mar", "festa1": "2025-08-28", "festa2": "2025-08-29"}, {"id": "1056", "nom": "Pinell de Brai, el", "festa1": "2025-05-02", "festa2": "2025-09-12"}, {"id": "332", "nom": "Pinell de Solson\u00e8s", "festa1": "2025-02-28", "festa2": "2025-05-23"}, {"id": "201", "nom": "Pinya, la", "festa1": "2025-07-28", "festa2": "2025-09-08"}, {"id": "333", "nom": "Pin\u00f3s", "festa1": "2025-01-23", "festa2": "2025-09-01"}, {"id": "954", "nom": "Pira", "festa1": "2025-08-01", "festa2": "2025-08-04"}, {"id": "864", "nom": "Pla de Manlleu, el", "festa1": "2025-05-05", "festa2": "2025-09-29"}, {"id": "642", "nom": "Pla de Sant Tirs, el", "festa1": "2025-01-28", "festa2": "2025-08-08"}, {"id": "879", "nom": "Pla de Santa Maria, el", "festa1": "2025-01-07", "festa2": "2025-04-17"}, {"id": "5138", "nom": "Pla de l'Ermita", "festa1": "2025-07-29", "festa2": "2025-10-31"}, {"id": "360", "nom": "Pla de la Font, el", "festa1": "2025-05-05", "festa2": "2025-10-27"}, {"id": "1295", "nom": "Pla del Pened\u00e8s, el", "festa1": "2025-01-20", "festa2": "2025-07-28"}, {"id": "576", "nom": "Plandogau", "festa1": "", "festa2": ""}, {"id": "184", "nom": "Planes d'Hostoles, les", "festa1": "2025-07-25", "festa2": "2025-09-29"}, {"id": "262", "nom": "Planoles", "festa1": "2025-02-03", "festa2": "2025-08-26"}, {"id": "475", "nom": "Plans de Si\u00f3, els", "festa1": "", "festa2": ""}, {"id": "831", "nom": "Poal, el", "festa1": "2025-03-19", "festa2": "2025-08-29"}, {"id": "960", "nom": "Pobla de Carivenys, la", "festa1": "2025-06-23", "festa2": "2025-08-30"}, {"id": "1398", "nom": "Pobla de Claramunt, la", "festa1": "2025-02-03", "festa2": "2025-07-07"}, {"id": "402", "nom": "Pobla de C\u00e9rvoles, la", "festa1": "", "festa2": ""}, {"id": "1550", "nom": "Pobla de Ferran, la", "festa1": "2025-05-12", "festa2": "2025-10-06"}, {"id": "1437", "nom": "Pobla de Lillet, la", "festa1": "2025-06-09", "festa2": "2025-10-06"}, {"id": "845", "nom": "Pobla de Mafumet, la", "festa1": "2025-02-03", "festa2": "2025-06-23"}, {"id": "1057", "nom": "Pobla de Massaluca, la", "festa1": "2025-01-17", "festa2": "2025-08-14"}, {"id": "846", "nom": "Pobla de Montorn\u00e8s, la", "festa1": "2025-09-08", "festa2": "2025-10-14"}, {"id": "758", "nom": "Pobla de Segur, la", "festa1": "2025-05-08", "festa2": "2025-06-18"}, {"id": "863", "nom": "Pobles, les", "festa1": "2025-05-12", "festa2": "2025-12-15"}, {"id": "990", "nom": "Poboleda", "festa1": "2025-08-04", "festa2": "2025-08-05"}, {"id": "1160", "nom": "Poliny\u00e0", "festa1": "2025-01-20", "festa2": "2025-07-14"}, {"id": "546", "nom": "Politg", "festa1": "2025-03-04", "festa2": "2025-08-16"}, {"id": "490", "nom": "Pomar", "festa1": "2025-04-28", "festa2": "2025-08-25"}, {"id": "880", "nom": "Pont d'Armentera, el", "festa1": "2025-01-03", "festa2": "2025-07-22"}, {"id": "632", "nom": "Pont de Bar, el", "festa1": "2025-07-26", "festa2": "2025-11-04"}, {"id": "727", "nom": "Pont de Claverol, el", "festa1": "2025-01-18", "festa2": "2025-08-23"}, {"id": "48", "nom": "Pont de Molins", "festa1": "2025-01-20", "festa2": "2025-09-08"}, {"id": "812", "nom": "Pont de Suert, el", "festa1": "2025-01-20", "festa2": "2025-08-08"}, {"id": "1359", "nom": "Pont de Vilomara i Rocafort, el", "festa1": "2025-03-10", "festa2": "2025-07-21"}, {"id": "955", "nom": "Pontils", "festa1": "2025-07-25", "festa2": "2025-07-26"}, {"id": "1296", "nom": "Pontons", "festa1": "2025-01-20", "festa2": "2025-07-21"}, {"id": "580", "nom": "Ponts", "festa1": "2025-03-04", "festa2": "2025-09-12"}, {"id": "49", "nom": "Pont\u00f3s", "festa1": "2025-07-26", "festa2": "2025-11-11"}, {"id": "240", "nom": "Porqueres", "festa1": "2025-05-19", "festa2": "2025-12-05"}, {"id": "991", "nom": "Porrera", "festa1": "2025-01-17", "festa2": "2025-11-10"}, {"id": "50", "nom": "Port de la Selva, el", "festa1": "2025-05-20", "festa2": "2025-08-05"}, {"id": "51", "nom": "Portbou", "festa1": "2025-01-07", "festa2": "2025-07-25"}, {"id": "500", "nom": "Portell", "festa1": "2025-07-25", "festa2": "2025-09-01"}, {"id": "370", "nom": "Portella, la", "festa1": "2025-03-07", "festa2": "2025-04-28"}, {"id": "582", "nom": "Pradell", "festa1": "2025-01-20", "festa2": "2025-07-21"}, {"id": "992", "nom": "Pradell de la Teixeta", "festa1": "2025-07-21", "festa2": "2025-09-29"}, {"id": "911", "nom": "Prades", "festa1": "2025-08-25", "festa2": "2025-10-20"}, {"id": "1058", "nom": "Prat de Comte", "festa1": "2025-04-17", "festa2": "2025-09-12"}, {"id": "1082", "nom": "Prat de Llobregat, el", "festa1": "2025-06-09", "festa2": "2025-09-29"}, {"id": "912", "nom": "Pratdip", "festa1": "2025-07-21", "festa2": "2025-09-08"}, {"id": "1230", "nom": "Prats de Llu\u00e7an\u00e8s", "festa1": "2025-01-22", "festa2": "2025-06-25"}, {"id": "1399", "nom": "Prats de Rei, els", "festa1": "2025-03-25", "festa2": "2025-05-02"}, {"id": "168", "nom": "Prats i Sansor", "festa1": "2025-08-06", "festa2": "2025-11-28"}, {"id": "429", "nom": "Preixana", "festa1": "2025-04-22", "festa2": "2025-08-09"}, {"id": "581", "nom": "Preixens", "festa1": "2025-04-29", "festa2": "2025-09-01"}, {"id": "1192", "nom": "Premi\u00e0 de Dalt", "festa1": "", "festa2": ""}, {"id": "1193", "nom": "Premi\u00e0 de Mar", "festa1": "2025-03-03", "festa2": "2025-07-10"}, {"id": "451", "nom": "Prenyanosa, la", "festa1": "2025-08-09", "festa2": "2025-09-29"}, {"id": "185", "nom": "Preses, les", "festa1": "2025-09-08", "festa2": "2025-10-13"}, {"id": "1234", "nom": "Pruit", "festa1": "2025-06-09", "festa2": "2025-09-29"}, {"id": "169", "nom": "Prullans", "festa1": "2025-01-17", "festa2": "2025-05-26"}, {"id": "413", "nom": "Puelles, les", "festa1": "2025-08-01", "festa2": "2025-08-02"}, {"id": "547", "nom": "Puig de Rialb, el", "festa1": "2025-03-04", "festa2": "2025-08-16"}, {"id": "1438", "nom": "Puig-reig", "festa1": "2025-06-09", "festa2": "2025-11-11"}, {"id": "170", "nom": "Puigcerd\u00e0", "festa1": "2025-07-21", "festa2": "2025-09-08"}, {"id": "844", "nom": "Puigdelf\u00ed", "festa1": "2025-01-20", "festa2": "2025-06-30"}, {"id": "1297", "nom": "Puigd\u00e0lber", "festa1": "2025-01-07", "festa2": "2025-12-01"}, {"id": "403", "nom": "Puiggr\u00f2s", "festa1": "2025-07-25", "festa2": "2025-07-28"}, {"id": "724", "nom": "Puigma\u00e7ana", "festa1": "2025-03-19", "festa2": "2025-11-11"}, {"id": "202", "nom": "Puigpardines", "festa1": "2025-08-14", "festa2": "2025-09-08"}, {"id": "881", "nom": "Puigpelat", "festa1": "2025-04-17", "festa2": "2025-12-31"}, {"id": "430", "nom": "Puigverd d'Agramunt", "festa1": "2025-09-20", "festa2": "2025-09-22"}, {"id": "371", "nom": "Puigverd de Lleida", "festa1": "2025-04-23", "festa2": "2025-07-25"}, {"id": "614", "nom": "Pujal, el", "festa1": "", "festa2": ""}, {"id": "1400", "nom": "Pujalt", "festa1": "2025-01-22", "festa2": "2025-12-01"}, {"id": "5087", "nom": "Pujol", "festa1": "2025-01-20", "festa2": "2025-08-01"}, {"id": "1440", "nom": "Quar, la", "festa1": "2025-06-30", "festa2": "2025-09-22"}, {"id": "220", "nom": "Quart", "festa1": "2025-07-25", "festa2": "2025-10-29"}, {"id": "263", "nom": "Queralbs", "festa1": "2025-07-24", "festa2": "2025-07-25"}, {"id": "618", "nom": "Querforadat, el", "festa1": "2025-02-08", "festa2": "2025-08-23"}, {"id": "882", "nom": "Querol", "festa1": "2025-04-17", "festa2": "2025-06-23"}, {"id": "52", "nom": "Rab\u00f3s", "festa1": "2025-05-02", "festa2": "2025-06-30"}, {"id": "365", "nom": "Raimat", "festa1": "2025-04-28", "festa2": "2025-07-25"}, {"id": "1360", "nom": "Rajadell", "festa1": "2025-06-23", "festa2": "2025-09-12"}, {"id": "1457", "nom": "Rasos de Peguera, els", "festa1": "", "festa2": ""}, {"id": "1026", "nom": "Rasquera", "festa1": "2025-08-04", "festa2": "2025-08-05"}, {"id": "483", "nom": "Ratera", "festa1": "2025-05-16", "festa2": "2025-08-23"}, {"id": "5114", "nom": "Rauric", "festa1": "2025-10-03", "festa2": "2025-10-04"}, {"id": "1227", "nom": "Raval de Sant Feliu, el", "festa1": "2025-06-09", "festa2": "2025-09-15"}, {"id": "5130", "nom": "Rebato, el", "festa1": "2025-04-17", "festa2": "2025-04-28"}, {"id": "124", "nom": "Regenc\u00f3s", "festa1": "2025-01-23", "festa2": "2025-04-24"}, {"id": "1014", "nom": "Reguers, els", "festa1": "2025-06-09", "festa2": "2025-09-08"}, {"id": "1161", "nom": "Rellinars", "festa1": "2025-04-17", "festa2": "2025-07-28"}, {"id": "847", "nom": "Renau", "festa1": "2025-12-10", "festa2": "2025-12-13"}, {"id": "913", "nom": "Reus", "festa1": "2025-06-30", "festa2": "2025-09-25"}, {"id": "704", "nom": "Rialp", "festa1": "2025-03-04", "festa2": "2025-09-26"}, {"id": "883", "nom": "Riba, la", "festa1": "2025-08-01", "festa2": "2025-11-28"}, {"id": "1027", "nom": "Riba-roja d'Ebre", "festa1": "2025-02-05", "festa2": "2025-08-28"}, {"id": "595", "nom": "Ribelles", "festa1": "2025-05-15", "festa2": "2025-09-12"}, {"id": "518", "nom": "Riber", "festa1": "2025-05-15", "festa2": "2025-07-26"}, {"id": "1543", "nom": "Ribera d'Urgellet", "festa1": "", "festa2": ""}, {"id": "715", "nom": "Ribera de Card\u00f3s", "festa1": "2025-06-09", "festa2": "2025-09-08"}, {"id": "264", "nom": "Ribes de Freser", "festa1": "2025-02-14", "festa2": "2025-06-13"}, {"id": "1100", "nom": "Riells del Fai", "festa1": "2025-01-22", "festa2": "2025-08-07"}, {"id": "289", "nom": "Riells i Viabrea", "festa1": "2025-08-04", "festa2": "2025-11-10"}, {"id": "848", "nom": "Riera de Gai\u00e0, la", "festa1": "2025-07-21", "festa2": "2025-09-15"}, {"id": "334", "nom": "Riner", "festa1": "", "festa2": ""}, {"id": "265", "nom": "Ripoll", "festa1": "2025-05-12", "festa2": "2025-06-09"}, {"id": "1162", "nom": "Ripollet", "festa1": "2025-06-09", "festa2": "2025-09-01"}, {"id": "1469", "nom": "Riu de Cerdanya", "festa1": "2025-01-20", "festa2": "2025-06-25"}, {"id": "291", "nom": "Riudarenes", "festa1": "2025-09-22", "festa2": "2025-11-10"}, {"id": "186", "nom": "Riudaura", "festa1": "2025-01-20", "festa2": "2025-06-09"}, {"id": "914", "nom": "Riudecanyes", "festa1": "2025-07-28", "festa2": "2025-09-22"}, {"id": "915", "nom": "Riudecols", "festa1": "2025-06-27", "festa2": "2025-06-30"}, {"id": "239", "nom": "Riudellots de la Creu", "festa1": "2025-10-20", "festa2": "2025-10-29"}, {"id": "292", "nom": "Riudellots de la Selva", "festa1": "2025-09-29", "festa2": "2025-10-31"}, {"id": "916", "nom": "Riudoms", "festa1": "2025-07-25", "festa2": "2025-11-24"}, {"id": "5119", "nom": "Riudovelles", "festa1": "2025-07-12", "festa2": "2025-08-30"}, {"id": "53", "nom": "Riumors", "festa1": "2025-05-15", "festa2": "2025-08-18"}, {"id": "732", "nom": "Rivert", "festa1": "2025-08-14", "festa2": "2025-11-11"}, {"id": "1132", "nom": "Roca del Vall\u00e8s, la", "festa1": "2025-09-12", "festa2": "2025-11-28"}, {"id": "957", "nom": "Rocafort de Queralt", "festa1": "2025-05-15", "festa2": "2025-08-06"}, {"id": "433", "nom": "Rocafort de Vallbona", "festa1": "2025-01-20", "festa2": "2025-09-26"}, {"id": "442", "nom": "Rocallaura", "festa1": "2025-08-04", "festa2": "2025-09-12"}, {"id": "1280", "nom": "Rocallisa", "festa1": "2025-04-17", "festa2": "2025-08-11"}, {"id": "849", "nom": "Roda de Ber\u00e0", "festa1": "2025-08-25", "festa2": "2025-12-05"}, {"id": "1231", "nom": "Roda de Ter", "festa1": "2025-06-09", "festa2": "2025-09-23"}, {"id": "884", "nom": "Rodony\u00e0", "festa1": "2025-01-20", "festa2": "2025-08-25"}, {"id": "74", "nom": "Romany\u00e0 d'Empord\u00e0", "festa1": "2025-07-26", "festa2": "2025-11-11"}, {"id": "961", "nom": "Roques, les", "festa1": "2025-05-21", "festa2": "2025-06-30"}, {"id": "1009", "nom": "Roquetes", "festa1": "2025-04-14", "festa2": "2025-07-07"}, {"id": "1328", "nom": "Roquetes, les", "festa1": "2025-02-12", "festa2": "2025-06-25"}, {"id": "1459", "nom": "Rosers, els", "festa1": "2025-04-17", "festa2": "2025-08-11"}, {"id": "54", "nom": "Roses", "festa1": "2025-02-28", "festa2": "2025-03-03"}, {"id": "372", "nom": "Rossell\u00f3", "festa1": "2025-09-02", "festa2": "2025-10-10"}, {"id": "885", "nom": "Rourell, el", "festa1": "2025-05-26", "festa2": "2025-06-30"}, {"id": "1304", "nom": "Rovira Roja, la", "festa1": "2025-08-11", "festa2": "2025-11-11"}, {"id": "5095", "nom": "Rubinat", "festa1": "2025-04-28", "festa2": "2025-08-25"}, {"id": "1401", "nom": "Rubi\u00f3", "festa1": "2025-01-02", "festa2": "2025-04-22"}, {"id": "566", "nom": "Rubi\u00f3 de Dalt", "festa1": "2025-03-04", "festa2": "2025-09-29"}, {"id": "5145", "nom": "Rubi\u00f3 del Mig", "festa1": "2025-03-04", "festa2": "2025-09-29"}, {"id": "1163", "nom": "Rub\u00ed", "festa1": "2025-06-09", "festa2": "2025-06-28"}, {"id": "1233", "nom": "Rupit", "festa1": "2025-06-09", "festa2": "2025-09-29"}, {"id": "125", "nom": "Rupi\u00e0", "festa1": "2025-01-22", "festa2": "2025-07-18"}, {"id": "591", "nom": "R\u00e0pita, la", "festa1": "2025-06-09", "festa2": "2025-07-18"}, {"id": "1513", "nom": "R\u00e0pita, la", "festa1": "2025-04-17", "festa2": "2025-08-04"}, {"id": "1042", "nom": "R\u00e0pita, la", "festa1": "2025-07-25", "festa2": "2025-09-08"}, {"id": "528", "nom": "R\u00e8gola, la", "festa1": "2025-05-20", "festa2": "2025-08-02"}, {"id": "1164", "nom": "Sabadell", "festa1": "2025-05-12", "festa2": "2025-09-08"}, {"id": "153", "nom": "Saga", "festa1": "2025-05-19", "festa2": "2025-12-29"}, {"id": "1441", "nom": "Sag\u00e0s", "festa1": "", "festa2": ""}, {"id": "1509", "nom": "Sala de Comalats", "festa1": "2025-05-12", "festa2": "2025-10-06"}, {"id": "106", "nom": "Sala, la", "festa1": "2025-06-25", "festa2": "2025-08-16"}, {"id": "782", "nom": "Salard\u00fa", "festa1": "2025-05-03", "festa2": "2025-07-02"}, {"id": "1443", "nom": "Saldes", "festa1": "2025-08-26", "festa2": "2025-09-08"}, {"id": "72", "nom": "Saldet", "festa1": "2025-05-12", "festa2": "2025-09-29"}, {"id": "187", "nom": "Sales de Llierca", "festa1": "2025-04-23", "festa2": "2025-11-11"}, {"id": "301", "nom": "Salitja", "festa1": "2025-04-17", "festa2": "2025-06-23"}, {"id": "1361", "nom": "Sallent", "festa1": "2025-06-19", "festa2": "2025-09-15"}, {"id": "850", "nom": "Salom\u00f3", "festa1": "2025-05-02", "festa2": "2025-08-22"}, {"id": "851", "nom": "Salou", "festa1": "2025-01-31", "festa2": "2025-10-30"}, {"id": "221", "nom": "Salt", "festa1": "2025-07-25", "festa2": "2025-10-29"}, {"id": "759", "nom": "Sal\u00e0s de Pallars", "festa1": "2025-05-02", "festa2": "2025-08-05"}, {"id": "1369", "nom": "Sal\u00f3", "festa1": "2025-06-09", "festa2": "2025-08-18"}, {"id": "1106", "nom": "Samal\u00fas", "festa1": "2025-08-22", "festa2": "2025-12-01"}, {"id": "494", "nom": "Sana\u00fcja", "festa1": "2025-01-17", "festa2": "2025-05-22"}, {"id": "5097", "nom": "Saneja", "festa1": "", "festa2": ""}, {"id": "1063", "nom": "Sant Adri\u00e0 de Bes\u00f2s", "festa1": "2025-06-09", "festa2": "2025-09-08"}, {"id": "1235", "nom": "Sant Agust\u00ed de Llu\u00e7an\u00e8s", "festa1": "2025-05-15", "festa2": "2025-08-25"}, {"id": "222", "nom": "Sant Andreu Salou", "festa1": "2025-09-12", "festa2": "2025-12-01"}, {"id": "1194", "nom": "Sant Andreu de Llavaneres", "festa1": "2025-07-21", "festa2": "2025-12-01"}, {"id": "1083", "nom": "Sant Andreu de la Barca", "festa1": "2025-06-09", "festa2": "2025-09-08"}, {"id": "188", "nom": "Sant Aniol de Finestres", "festa1": "2025-07-28", "festa2": "2025-12-13"}, {"id": "492", "nom": "Sant Antol\u00ed i Vilanova", "festa1": "2025-04-28", "festa2": "2025-08-25"}, {"id": "661", "nom": "Sant Antoni", "festa1": "2025-06-14", "festa2": "2025-07-07"}, {"id": "92", "nom": "Sant Antoni de Calonge", "festa1": "2025-06-13", "festa2": "2025-09-01"}, {"id": "1135", "nom": "Sant Antoni de Vilamajor", "festa1": "2025-01-17", "festa2": "2025-08-22"}, {"id": "5141", "nom": "Sant Bartomeu de la Quadra", "festa1": "2025-06-09", "festa2": "2025-09-29"}, {"id": "1236", "nom": "Sant Bartomeu del Grau", "festa1": "2025-04-17", "festa2": "2025-06-23"}, {"id": "1084", "nom": "Sant Boi de Llobregat", "festa1": "2025-05-20", "festa2": "2025-06-09"}, {"id": "1237", "nom": "Sant Boi de Llu\u00e7an\u00e8s", "festa1": "2025-05-20", "festa2": "2025-06-09"}, {"id": "1195", "nom": "Sant Cebri\u00e0 de Vallalta", "festa1": "2025-09-16", "festa2": "2025-09-26"}, {"id": "1136", "nom": "Sant Celoni", "festa1": "2025-09-08", "festa2": "2025-11-10"}, {"id": "55", "nom": "Sant Climent Sescebes", "festa1": "2025-08-29", "festa2": "2025-11-24"}, {"id": "1085", "nom": "Sant Climent de Llobregat", "festa1": "2025-08-11", "festa2": "2025-11-24"}, {"id": "105", "nom": "Sant Climent de Peralta", "festa1": "2025-06-09", "festa2": "2025-09-06"}, {"id": "741", "nom": "Sant Crist\u00f2fol de la Vall", "festa1": "", "festa2": ""}, {"id": "1298", "nom": "Sant Cugat Sesgarrigues", "festa1": "2025-07-25", "festa2": "2025-07-28"}, {"id": "1165", "nom": "Sant Cugat del Vall\u00e8s", "festa1": "2025-05-03", "festa2": "2025-06-09"}, {"id": "302", "nom": "Sant Dalmai", "festa1": "2025-04-17", "festa2": "2025-06-23"}, {"id": "1086", "nom": "Sant Esteve Sesrovires", "festa1": "2025-04-17", "festa2": "2025-07-25"}, {"id": "203", "nom": "Sant Esteve d'en Bas", "festa1": "2025-09-08", "festa2": "2025-09-22"}, {"id": "1138", "nom": "Sant Esteve de Palautordera", "festa1": "2025-08-04", "festa2": "2025-11-03"}, {"id": "761", "nom": "Sant Esteve de la Sarga", "festa1": "2025-05-26", "festa2": "2025-09-29"}, {"id": "1363", "nom": "Sant Feliu Sasserra", "festa1": "2025-06-09", "festa2": "2025-09-15"}, {"id": "119", "nom": "Sant Feliu de Boada", "festa1": "2025-07-26", "festa2": "2025-08-01"}, {"id": "293", "nom": "Sant Feliu de Buixalleu", "festa1": "2025-04-17", "festa2": "2025-07-25"}, {"id": "1139", "nom": "Sant Feliu de Codines", "festa1": "2025-01-17", "festa2": "2025-09-19"}, {"id": "126", "nom": "Sant Feliu de Gu\u00edxols", "festa1": "2025-02-28", "festa2": "2025-08-01"}, {"id": "1087", "nom": "Sant Feliu de Llobregat", "festa1": "2025-06-09", "festa2": "2025-10-10"}, {"id": "189", "nom": "Sant Feliu de Pallerols", "festa1": "2025-06-09", "festa2": "2025-08-01"}, {"id": "190", "nom": "Sant Ferriol", "festa1": "2025-04-11", "festa2": "2025-09-19"}, {"id": "1140", "nom": "Sant Fost de Campsentelles", "festa1": "2025-06-09", "festa2": "2025-07-28"}, {"id": "1364", "nom": "Sant Fruit\u00f3s de Bages", "festa1": "2025-01-22", "festa2": "2025-07-07"}, {"id": "1549", "nom": "Sant Gallard", "festa1": "2025-09-02", "festa2": "2025-09-09"}, {"id": "223", "nom": "Sant Gregori", "festa1": "2025-07-21", "festa2": "2025-10-29"}, {"id": "495", "nom": "Sant Guim de Freixenet", "festa1": "2025-06-27", "festa2": "2025-08-04"}, {"id": "496", "nom": "Sant Guim de la Plana", "festa1": "2025-08-14", "festa2": "2025-08-16"}, {"id": "294", "nom": "Sant Hilari Sacalm", "festa1": "2025-06-09", "festa2": "2025-08-29"}, {"id": "1238", "nom": "Sant Hip\u00f2lit de Voltreg\u00e0", "festa1": "2025-09-01", "festa2": "2025-09-08"}, {"id": "1196", "nom": "Sant Iscle de Vallalta", "festa1": "2025-05-02", "festa2": "2025-09-12"}, {"id": "1043", "nom": "Sant Jaume d'Enveja", "festa1": "2025-06-23", "festa2": "2025-07-25"}, {"id": "1444", "nom": "Sant Jaume de Frontany\u00e0", "festa1": "", "festa2": ""}, {"id": "191", "nom": "Sant Jaume de Llierca", "festa1": "2025-07-24", "festa2": "2025-07-25"}, {"id": "938", "nom": "Sant Jaume dels Domenys", "festa1": "2025-07-24", "festa2": "2025-07-25"}, {"id": "1318", "nom": "Sant Joan", "festa1": "", "festa2": ""}, {"id": "1088", "nom": "Sant Joan Desp\u00ed", "festa1": "2025-06-09", "festa2": "2025-09-24"}, {"id": "662", "nom": "Sant Joan Fumat", "festa1": "2025-05-31", "festa2": "2025-08-16"}, {"id": "1301", "nom": "Sant Joan Samora", "festa1": "2025-01-20", "festa2": "2025-08-11"}, {"id": "224", "nom": "Sant Joan de Mollet", "festa1": "2025-01-20", "festa2": "2025-10-29"}, {"id": "1452", "nom": "Sant Joan de Montdarn", "festa1": "2025-08-06", "festa2": "2025-08-29"}, {"id": "1365", "nom": "Sant Joan de Vilatorrada", "festa1": "2025-02-21", "festa2": "2025-06-25"}, {"id": "266", "nom": "Sant Joan de les Abadesses", "festa1": "2025-09-15", "festa2": "2025-09-16"}, {"id": "192", "nom": "Sant Joan les Fonts", "festa1": "2025-06-23", "festa2": "2025-09-12"}, {"id": "225", "nom": "Sant Jordi Desvalls", "festa1": "2025-04-23", "festa2": "2025-10-29"}, {"id": "5139", "nom": "Sant Josep de Fontdepou", "festa1": "2025-01-07", "festa2": "2025-07-19"}, {"id": "120", "nom": "Sant Juli\u00e0 de Boada", "festa1": "2025-01-09", "festa2": "2025-07-26"}, {"id": "1445", "nom": "Sant Juli\u00e0 de Cerdanyola", "festa1": "2025-01-09", "festa2": "2025-07-21"}, {"id": "226", "nom": "Sant Juli\u00e0 de Ramis", "festa1": "2025-10-01", "festa2": "2025-10-29"}, {"id": "1239", "nom": "Sant Juli\u00e0 de Vilatorta", "festa1": "2025-06-09", "festa2": "2025-07-28"}, {"id": "326", "nom": "Sant Juli\u00e0 del Llor i Bonmat\u00ed", "festa1": "2025-04-23", "festa2": "2025-06-09"}, {"id": "1089", "nom": "Sant Just Desvern", "festa1": "2025-06-09", "festa2": "2025-08-06"}, {"id": "1506", "nom": "Sant Just d'Ard\u00e8vol", "festa1": "2025-08-16", "festa2": "2025-09-01"}, {"id": "306", "nom": "Sant Just i Joval", "festa1": "2025-05-02", "festa2": "2025-05-22"}, {"id": "1167", "nom": "Sant Lloren\u00e7 Savall", "festa1": "2025-08-28", "festa2": "2025-11-21"}, {"id": "1299", "nom": "Sant Lloren\u00e7 d'Hortons", "festa1": "2025-01-20", "festa2": "2025-08-11"}, {"id": "560", "nom": "Sant Lloren\u00e7 de Montgai", "festa1": "2025-05-23", "festa2": "2025-08-08"}, {"id": "338", "nom": "Sant Lloren\u00e7 de Morunys", "festa1": "2025-01-17", "festa2": "2025-06-09"}, {"id": "56", "nom": "Sant Lloren\u00e7 de la Muga", "festa1": "2025-08-08", "festa2": "2025-08-09"}, {"id": "107", "nom": "Sant Lloren\u00e7 de les Arenes", "festa1": "2025-06-25", "festa2": "2025-08-11"}, {"id": "5113", "nom": "Sant Mag\u00ed de Brufaganya", "festa1": "2025-08-19", "festa2": "2025-09-16"}, {"id": "290", "nom": "Sant Mart\u00ed Sapresa", "festa1": "2025-01-24", "festa2": "2025-11-14"}, {"id": "1302", "nom": "Sant Mart\u00ed Sarroca", "festa1": "2025-07-21", "festa2": "2025-11-11"}, {"id": "1253", "nom": "Sant Mart\u00ed Sescorts", "festa1": "2025-04-17", "festa2": "2025-11-11"}, {"id": "1403", "nom": "Sant Mart\u00ed Sesgueioles", "festa1": "2025-08-18", "festa2": "2025-11-11"}, {"id": "228", "nom": "Sant Mart\u00ed Vell", "festa1": "2025-07-25", "festa2": "2025-10-29"}, {"id": "1240", "nom": "Sant Mart\u00ed d'Albars", "festa1": "2025-04-17", "festa2": "2025-11-11"}, {"id": "5098", "nom": "Sant Mart\u00ed d'Arav\u00f3", "festa1": "", "festa2": ""}, {"id": "259", "nom": "Sant Mart\u00ed d'Ogassa", "festa1": "2025-12-04", "festa2": "2025-12-05"}, {"id": "742", "nom": "Sant Mart\u00ed de Barcedana", "festa1": "", "festa2": ""}, {"id": "254", "nom": "Sant Mart\u00ed de Campmajor", "festa1": "2025-05-22", "festa2": "2025-09-29"}, {"id": "733", "nom": "Sant Mart\u00ed de Canals", "festa1": "2025-08-02", "festa2": "2025-11-11"}, {"id": "1241", "nom": "Sant Mart\u00ed de Centelles", "festa1": "2025-07-25", "festa2": "2025-11-11"}, {"id": "227", "nom": "Sant Mart\u00ed de Ll\u00e9mena", "festa1": "2025-05-02", "festa2": "2025-06-23"}, {"id": "435", "nom": "Sant Mart\u00ed de Mald\u00e0", "festa1": "2025-05-12", "festa2": "2025-11-11"}, {"id": "1447", "nom": "Sant Mart\u00ed de Merl\u00e8s", "festa1": "", "festa2": ""}, {"id": "431", "nom": "Sant Mart\u00ed de Riucorb", "festa1": "", "festa2": ""}, {"id": "260", "nom": "Sant Mart\u00ed de Surroca", "festa1": "2025-12-04", "festa2": "2025-12-05"}, {"id": "5133", "nom": "Sant Mart\u00ed de Torroella", "festa1": "2025-06-25", "festa2": "2025-11-11"}, {"id": "1402", "nom": "Sant Mart\u00ed de Tous", "festa1": "2025-04-22", "festa2": "2025-11-07"}, {"id": "519", "nom": "Sant Mart\u00ed de la Morana", "festa1": "2025-05-15", "festa2": "2025-11-11"}, {"id": "253", "nom": "Sant Mart\u00ed de la Mota", "festa1": "2025-10-20", "festa2": "2025-10-29"}, {"id": "1281", "nom": "Sant Mar\u00e7al", "festa1": "2025-04-17", "festa2": "2025-07-14"}, {"id": "1366", "nom": "Sant Mateu de Bages", "festa1": "2025-06-09", "festa2": "2025-09-22"}, {"id": "1292", "nom": "Sant Miquel d'Ol\u00e8rdola", "festa1": "2025-08-29", "festa2": "2025-09-01"}, {"id": "5116", "nom": "Sant Miquel de Baleny\u00e0", "festa1": "2025-06-09", "festa2": "2025-07-25"}, {"id": "241", "nom": "Sant Miquel de Campmajor", "festa1": "2025-05-22", "festa2": "2025-09-29"}, {"id": "57", "nom": "Sant Miquel de Fluvi\u00e0", "festa1": "2025-05-02", "festa2": "2025-09-29"}, {"id": "5131", "nom": "Sant Miquel de Terradelles", "festa1": "", "festa2": ""}, {"id": "743", "nom": "Sant Miquel de la Vall", "festa1": "", "festa2": ""}, {"id": "58", "nom": "Sant Mori", "festa1": "2025-01-20", "festa2": "2025-09-22"}, {"id": "1319", "nom": "Sant Pau d'Ordal", "festa1": "2025-01-27", "festa2": "2025-04-17"}, {"id": "1448", "nom": "Sant Pau de Pin\u00f3s", "festa1": "", "festa2": ""}, {"id": "267", "nom": "Sant Pau de Seg\u00faries", "festa1": "2025-09-08", "festa2": "2025-09-09"}, {"id": "663", "nom": "Sant Pere", "festa1": "2025-06-28", "festa2": "2025-07-07"}, {"id": "1290", "nom": "Sant Pere Molanta", "festa1": "2025-08-29", "festa2": "2025-09-01"}, {"id": "59", "nom": "Sant Pere Pescador", "festa1": "2025-01-20", "festa2": "2025-06-27"}, {"id": "1404", "nom": "Sant Pere Sallavinera", "festa1": "2025-04-23", "festa2": "2025-06-23"}, {"id": "1326", "nom": "Sant Pere de Ribes", "festa1": "2025-01-25", "festa2": "2025-06-30"}, {"id": "1305", "nom": "Sant Pere de Riudebitlles", "festa1": "2025-04-17", "festa2": "2025-06-09"}, {"id": "1242", "nom": "Sant Pere de Torell\u00f3", "festa1": "2025-06-09", "festa2": "2025-09-29"}, {"id": "1141", "nom": "Sant Pere de Vilamajor", "festa1": "2025-04-25", "festa2": "2025-06-09"}, {"id": "1412", "nom": "Sant Pere del Vim", "festa1": "", "festa2": ""}, {"id": "491", "nom": "Sant Pere dels Arquells", "festa1": "2025-04-28", "festa2": "2025-08-25"}, {"id": "1197", "nom": "Sant Pol de Mar", "festa1": "2025-06-09", "festa2": "2025-07-25"}, {"id": "307", "nom": "Sant Pon\u00e7", "festa1": "2025-01-31", "festa2": "2025-05-02"}, {"id": "204", "nom": "Sant Privat d'en Bas", "festa1": "2025-08-18", "festa2": "2025-09-08"}, {"id": "1306", "nom": "Sant Quint\u00ed de Mediona", "festa1": "2025-05-05", "festa2": "2025-10-31"}, {"id": "1142", "nom": "Sant Quirze Safaja", "festa1": "2025-01-17", "festa2": "2025-06-16"}, {"id": "1243", "nom": "Sant Quirze de Besora", "festa1": "2025-06-09", "festa2": "2025-06-16"}, {"id": "1168", "nom": "Sant Quirze del Vall\u00e8s", "festa1": "2025-05-12", "festa2": "2025-09-08"}, {"id": "501", "nom": "Sant Ramon", "festa1": "2025-07-25", "festa2": "2025-09-01"}, {"id": "756", "nom": "Sant Rom\u00e0 d'Abella", "festa1": "2025-04-28", "festa2": "2025-06-26"}, {"id": "1307", "nom": "Sant Sadurn\u00ed d'Anoia", "festa1": "2025-09-08", "festa2": "2025-11-29"}, {"id": "1245", "nom": "Sant Sadurn\u00ed d'Osormort", "festa1": "2025-06-09", "festa2": "2025-09-08"}, {"id": "98", "nom": "Sant Sadurn\u00ed de l'Heura", "festa1": "2025-06-09", "festa2": "2025-10-31"}, {"id": "1371", "nom": "Sant Salvador de Guardiola", "festa1": "2025-02-21", "festa2": "2025-08-06"}, {"id": "744", "nom": "Sant Salvador de Tol\u00f3", "festa1": "", "festa2": ""}, {"id": "1358", "nom": "Sant Salvador de Torroella", "festa1": "", "festa2": ""}, {"id": "1271", "nom": "Sant Sebasti\u00e0 dels Gorgs", "festa1": "2025-04-17", "festa2": "2025-08-04"}, {"id": "745", "nom": "Sant Serni", "festa1": "", "festa2": ""}, {"id": "1372", "nom": "Sant Vicen\u00e7 de Castellet", "festa1": "2025-01-22", "festa2": "2025-07-14"}, {"id": "1198", "nom": "Sant Vicen\u00e7 de Montalt", "festa1": "2025-01-22", "festa2": "2025-06-09"}, {"id": "1246", "nom": "Sant Vicen\u00e7 de Torell\u00f3", "festa1": "2025-01-22", "festa2": "2025-09-08"}, {"id": "1090", "nom": "Sant Vicen\u00e7 dels Horts", "festa1": "2025-01-22", "festa2": "2025-07-21"}, {"id": "1133", "nom": "Santa Agn\u00e8s de Malanyanes", "festa1": "2025-01-20", "festa2": "2025-08-25"}, {"id": "1045", "nom": "Santa B\u00e0rbara", "festa1": "2025-05-09", "festa2": "2025-12-04"}, {"id": "1247", "nom": "Santa Cec\u00edlia de Voltreg\u00e0", "festa1": "2025-04-17", "festa2": "2025-06-09"}, {"id": "1091", "nom": "Santa Coloma de Cervell\u00f3", "festa1": "2025-08-16", "festa2": "2025-12-31"}, {"id": "295", "nom": "Santa Coloma de Farners", "festa1": "2025-04-22", "festa2": "2025-09-26"}, {"id": "1064", "nom": "Santa Coloma de Gramenet", "festa1": "2025-06-09", "festa2": "2025-09-24"}, {"id": "958", "nom": "Santa Coloma de Queralt", "festa1": "2025-11-08", "festa2": "2025-12-31"}, {"id": "1224", "nom": "Santa Creu de Jotglar", "festa1": "2025-06-09", "festa2": "2025-09-12"}, {"id": "127", "nom": "Santa Cristina d'Aro", "festa1": "2025-03-03", "festa2": "2025-07-24"}, {"id": "1248", "nom": "Santa Eug\u00e8nia de Berga", "festa1": "2025-06-09", "festa2": "2025-09-08"}, {"id": "1249", "nom": "Santa Eul\u00e0lia de Riuprimer", "festa1": "2025-06-09", "festa2": "2025-09-08"}, {"id": "1143", "nom": "Santa Eul\u00e0lia de Ron\u00e7ana", "festa1": "2025-07-25", "festa2": "2025-12-10"}, {"id": "474", "nom": "Santa Fe", "festa1": "2025-01-20", "festa2": "2025-05-24"}, {"id": "1308", "nom": "Santa Fe del Pened\u00e8s", "festa1": "2025-03-10", "festa2": "2025-10-20"}, {"id": "535", "nom": "Santa Linya", "festa1": "2025-04-25", "festa2": "2025-05-24"}, {"id": "60", "nom": "Santa Llogaia d'\u00c0lguema", "festa1": "2025-05-02", "festa2": "2025-06-30"}, {"id": "754", "nom": "Santa Ll\u00facia", "festa1": "2025-03-19", "festa2": "2025-12-13"}, {"id": "1405", "nom": "Santa Margarida de Montbui", "festa1": "", "festa2": ""}, {"id": "1309", "nom": "Santa Margarida i els Monjos", "festa1": "2025-04-17", "festa2": "2025-07-21"}, {"id": "1373", "nom": "Santa Maria d'Ol\u00f3", "festa1": "2025-01-20", "festa2": "2025-08-25"}, {"id": "1250", "nom": "Santa Maria de Besora", "festa1": "2025-06-09", "festa2": "2025-09-12"}, {"id": "1144", "nom": "Santa Maria de Martorelles", "festa1": "2025-06-09", "festa2": "2025-09-08"}, {"id": "602", "nom": "Santa Maria de Mei\u00e0", "festa1": "2025-06-09", "festa2": "2025-08-16"}, {"id": "1446", "nom": "Santa Maria de Merl\u00e8s", "festa1": "", "festa2": ""}, {"id": "1406", "nom": "Santa Maria de Miralles", "festa1": "2025-04-22", "festa2": "2025-08-14"}, {"id": "5120", "nom": "Santa Maria de Montmagastrell", "festa1": "2025-08-16", "festa2": "2025-09-12"}, {"id": "1145", "nom": "Santa Maria de Palautordera", "festa1": "", "festa2": ""}, {"id": "1413", "nom": "Santa Maria del Cam\u00ed", "festa1": "", "festa2": ""}, {"id": "939", "nom": "Santa Oliva", "festa1": "2025-01-24", "festa2": "2025-08-28"}, {"id": "193", "nom": "Santa Pau", "festa1": "2025-08-13", "festa2": "2025-08-14"}, {"id": "962", "nom": "Santa Perp\u00e8tua de Gai\u00e0", "festa1": "2025-08-08", "festa2": "2025-08-09"}, {"id": "1169", "nom": "Santa Perp\u00e8tua de Mogoda", "festa1": "2025-03-07", "festa2": "2025-09-05"}, {"id": "363", "nom": "Santa Susanna", "festa1": "2025-02-03", "festa2": "2025-08-11"}, {"id": "1199", "nom": "Santa Susanna", "festa1": "2025-08-11", "festa2": "2025-08-12"}, {"id": "862", "nom": "Santes Creus", "festa1": "2025-08-25", "festa2": "2025-12-15"}, {"id": "1374", "nom": "Santpedor", "festa1": "2025-06-09", "festa2": "2025-07-26"}, {"id": "811", "nom": "Sara\u00eds", "festa1": "2025-08-16", "festa2": "2025-09-08"}, {"id": "963", "nom": "Sarral", "festa1": "2025-07-25", "festa2": "2025-09-26"}, {"id": "229", "nom": "Sarri\u00e0 de Ter", "festa1": "2025-07-25", "festa2": "2025-10-29"}, {"id": "762", "nom": "Sarroca de Bellera", "festa1": "2025-05-15", "festa2": "2025-08-01"}, {"id": "373", "nom": "Sarroca de Lleida", "festa1": "2025-01-17", "festa2": "2025-05-15"}, {"id": "61", "nom": "Saus", "festa1": "2025-04-25", "festa2": "2025-09-12"}, {"id": "965", "nom": "Savall\u00e0 del Comtat", "festa1": "2025-10-03", "festa2": "2025-10-04"}, {"id": "417", "nom": "Seana", "festa1": "2025-04-11", "festa2": "2025-09-26"}, {"id": "852", "nom": "Secuita, la", "festa1": "2025-07-10", "festa2": "2025-08-14"}, {"id": "520", "nom": "Sed\u00f3", "festa1": "2025-08-09", "festa2": "2025-11-15"}, {"id": "5112", "nom": "Seguer", "festa1": "2025-08-14", "festa2": "2025-08-16"}, {"id": "1415", "nom": "Segur", "festa1": "", "festa2": ""}, {"id": "933", "nom": "Segur de Calafell", "festa1": "2025-07-16", "festa2": "2025-09-29"}, {"id": "1512", "nom": "Segura", "festa1": "2025-05-16", "festa2": "2025-05-17"}, {"id": "5085", "nom": "Sellui", "festa1": "2025-01-20", "festa2": "2025-08-01"}, {"id": "64", "nom": "Selva de Mar, la", "festa1": "2025-01-20", "festa2": "2025-08-04"}, {"id": "917", "nom": "Selva del Camp, la", "festa1": "2025-06-02", "festa2": "2025-12-01"}, {"id": "322", "nom": "Selva, la", "festa1": "", "festa2": ""}, {"id": "521", "nom": "Selvanera", "festa1": "2025-01-20", "festa2": "2025-05-15"}, {"id": "966", "nom": "Senan", "festa1": "2025-04-17", "festa2": "2025-08-16"}, {"id": "817", "nom": "Senet", "festa1": "2025-05-15", "festa2": "2025-06-23"}, {"id": "760", "nom": "Sensui", "festa1": "2025-08-05", "festa2": "2025-12-04"}, {"id": "764", "nom": "Senterada", "festa1": "2025-07-28", "festa2": "2025-08-18"}, {"id": "584", "nom": "Sentiu de Si\u00f3, la", "festa1": "2025-05-02", "festa2": "2025-09-29"}, {"id": "1170", "nom": "Sentmenat", "festa1": "2025-09-08", "festa2": "2025-11-11"}, {"id": "245", "nom": "Seriny\u00e0", "festa1": "2025-10-20", "festa2": "2025-12-01"}, {"id": "1029", "nom": "Serra d'Almos, la", "festa1": "2025-01-02", "festa2": "2025-08-11"}, {"id": "128", "nom": "Serra de Dar\u00f3", "festa1": "2025-05-02", "festa2": "2025-09-12"}, {"id": "548", "nom": "Serra de Rialb, la", "festa1": "2025-03-04", "festa2": "2025-08-16"}, {"id": "682", "nom": "Serra, la", "festa1": "2025-04-22", "festa2": "2025-06-23"}, {"id": "734", "nom": "Serradell", "festa1": "2025-04-25", "festa2": "2025-11-29"}, {"id": "1453", "nom": "Serrateix", "festa1": "2025-05-12", "festa2": "2025-08-06"}, {"id": "374", "nom": "Ser\u00f2s", "festa1": "2025-04-25", "festa2": "2025-09-08"}, {"id": "268", "nom": "Setcases", "festa1": "2025-05-08", "festa2": "2025-09-29"}, {"id": "643", "nom": "Seu d'Urgell, la", "festa1": "2025-01-20", "festa2": "2025-07-07"}, {"id": "1254", "nom": "Seva", "festa1": "2025-06-09", "festa2": "2025-10-01"}, {"id": "832", "nom": "Sidamon", "festa1": "2025-01-03", "festa2": "2025-08-25"}, {"id": "296", "nom": "Sils", "festa1": "2025-07-14", "festa2": "2025-09-26"}, {"id": "493", "nom": "Sisquella, la", "festa1": "2025-04-28", "festa2": "2025-08-25"}, {"id": "5146", "nom": "Sisquer", "festa1": "2025-08-08", "festa2": "2025-08-09"}, {"id": "484", "nom": "Sister\u00f3", "festa1": "2025-05-16", "festa2": "2025-08-23"}, {"id": "1329", "nom": "Sitges", "festa1": "2025-08-05", "festa2": "2025-09-23"}, {"id": "65", "nom": "Siurana", "festa1": "2025-05-03", "festa2": "2025-06-09"}, {"id": "1007", "nom": "Siurana", "festa1": "2025-05-09", "festa2": "2025-08-14"}, {"id": "1255", "nom": "Sobremunt", "festa1": "2025-05-15", "festa2": "2025-11-11"}, {"id": "5128", "nom": "Solduga i l'Espluga de Cuberes", "festa1": "2025-01-20", "festa2": "2025-08-01"}, {"id": "404", "nom": "Soler\u00e0s, el", "festa1": "2025-04-23", "festa2": "2025-08-04"}, {"id": "967", "nom": "Solivella", "festa1": "2025-05-02", "festa2": "2025-09-09"}, {"id": "339", "nom": "Solsona", "festa1": "2025-09-08", "festa2": "2025-09-09"}, {"id": "679", "nom": "Son", "festa1": "", "festa2": ""}, {"id": "1256", "nom": "Sora", "festa1": "2025-05-15", "festa2": "2025-06-30"}, {"id": "705", "nom": "Soriguera", "festa1": "2025-03-04", "festa2": "2025-08-14"}, {"id": "680", "nom": "Sorpe", "festa1": "", "festa2": ""}, {"id": "668", "nom": "Sorribes de la Vansa", "festa1": "2025-08-01", "festa2": "2025-08-02"}, {"id": "706", "nom": "Sort", "festa1": "", "festa2": ""}, {"id": "375", "nom": "Soses", "festa1": "2025-05-09", "festa2": "2025-09-05"}, {"id": "735", "nom": "Soss\u00eds", "festa1": "2025-02-01", "festa2": "2025-09-09"}, {"id": "337", "nom": "Su", "festa1": "2025-08-14", "festa2": "2025-08-16"}, {"id": "366", "nom": "Sucs", "festa1": "2025-05-15", "festa2": "2025-08-18"}, {"id": "376", "nom": "Sudanell", "festa1": "2025-10-03", "festa2": "2025-10-06"}, {"id": "377", "nom": "Sunyer", "festa1": "2025-04-25", "festa2": "2025-09-08"}, {"id": "716", "nom": "Surri", "festa1": "2025-08-11", "festa2": "2025-12-31"}, {"id": "297", "nom": "Susqueda", "festa1": "2025-01-22", "festa2": "2025-10-06"}, {"id": "329", "nom": "S\u00e0lzer", "festa1": "", "festa2": ""}, {"id": "1046", "nom": "S\u00e9nia, la", "festa1": "2025-03-17", "festa2": "2025-05-12"}, {"id": "1375", "nom": "S\u00faria", "festa1": "2025-01-20", "festa2": "2025-07-14"}, {"id": "1146", "nom": "Tagamanent", "festa1": "", "festa2": ""}, {"id": "1376", "nom": "Talamanca", "festa1": "2025-04-17", "festa2": "2025-08-18"}, {"id": "765", "nom": "Talarn", "festa1": "2025-05-02", "festa2": "2025-11-11"}, {"id": "503", "nom": "Talavera", "festa1": "2025-05-30", "festa2": "2025-06-02"}, {"id": "129", "nom": "Tallada d'Empord\u00e0, la", "festa1": "2025-04-17", "festa2": "2025-06-09"}, {"id": "5103", "nom": "Talladell, el", "festa1": "2025-09-06", "festa2": "2025-09-20"}, {"id": "466", "nom": "Talte\u00fcll", "festa1": "", "festa2": ""}, {"id": "1257", "nom": "Taradell", "festa1": "2025-01-20", "festa2": "2025-08-25"}, {"id": "84", "nom": "Taravaus", "festa1": "2025-04-30", "festa2": "2025-06-30"}, {"id": "855", "nom": "Tarragona", "festa1": "2025-08-19", "festa2": "2025-09-23"}, {"id": "508", "nom": "Tarroja de Segarra", "festa1": "2025-04-23", "festa2": "2025-08-06"}, {"id": "405", "nom": "Tarr\u00e9s", "festa1": "2025-05-15", "festa2": "2025-08-14"}, {"id": "439", "nom": "Tarr\u00f2s, el", "festa1": "2025-05-30", "festa2": "2025-11-20"}, {"id": "539", "nom": "Tartareu", "festa1": "2025-08-25", "festa2": "2025-09-29"}, {"id": "702", "nom": "Tavascan", "festa1": "2025-08-05", "festa2": "2025-08-25"}, {"id": "1259", "nom": "Tavertet", "festa1": "2025-04-17", "festa2": "2025-07-10"}, {"id": "1258", "nom": "Tav\u00e8rnoles", "festa1": "2025-04-17", "festa2": "2025-08-04"}, {"id": "108", "nom": "Ta\u00fas", "festa1": "2025-05-31", "festa2": "2025-09-29"}, {"id": "810", "nom": "Ta\u00fcll", "festa1": "2025-07-16", "festa2": "2025-11-24"}, {"id": "1200", "nom": "Tei\u00e0", "festa1": "2025-06-09", "festa2": "2025-11-11"}, {"id": "323", "nom": "Tentellatge", "festa1": "", "festa2": ""}, {"id": "66", "nom": "Terrades", "festa1": "2025-05-15", "festa2": "2025-11-22"}, {"id": "1171", "nom": "Terrassa", "festa1": "2025-04-17", "festa2": "2025-07-07"}, {"id": "1546", "nom": "Terveu", "festa1": "2025-01-17", "festa2": "2025-08-01"}, {"id": "1201", "nom": "Tiana", "festa1": "2025-06-13", "festa2": "2025-09-16"}, {"id": "313", "nom": "Timoneda", "festa1": "2025-05-16", "festa2": "2025-12-10"}, {"id": "586", "nom": "Tiurana", "festa1": "2025-03-04", "festa2": "2025-09-08"}, {"id": "1010", "nom": "Tivenys", "festa1": "2025-01-17", "festa2": "2025-09-29"}, {"id": "1028", "nom": "Tivissa", "festa1": "2025-07-24", "festa2": "2025-07-25"}, {"id": "636", "nom": "Toloriu", "festa1": "2025-07-25", "festa2": "2025-08-16"}, {"id": "1260", "nom": "Tona", "festa1": "2025-04-17", "festa2": "2025-06-09"}, {"id": "28", "nom": "Tony\u00e0", "festa1": "2025-06-30", "festa2": "2025-12-13"}, {"id": "646", "nom": "Tor", "festa1": "", "festa2": ""}, {"id": "132", "nom": "Tor", "festa1": "2025-04-17", "festa2": "2025-06-09"}, {"id": "736", "nom": "Toralla", "festa1": "2025-01-16", "festa2": "2025-08-02"}, {"id": "737", "nom": "Torallola", "festa1": "2025-08-14", "festa2": "2025-11-22"}, {"id": "1202", "nom": "Tordera", "festa1": "2025-05-12", "festa2": "2025-08-25"}, {"id": "1466", "nom": "Tordera", "festa1": "2025-09-05", "festa2": "2025-09-06"}, {"id": "1261", "nom": "Torell\u00f3", "festa1": "2025-08-01", "festa2": "2025-09-22"}, {"id": "406", "nom": "Torms, els", "festa1": "2025-01-17", "festa2": "2025-05-05"}, {"id": "437", "nom": "Tornabous", "festa1": "2025-05-15", "festa2": "2025-10-06"}, {"id": "1228", "nom": "Torre d'Orist\u00e0, la", "festa1": "2025-01-17", "festa2": "2025-09-08"}, {"id": "766", "nom": "Torre de Cabdella, la", "festa1": "2025-08-11", "festa2": "2025-08-25"}, {"id": "1407", "nom": "Torre de Claramunt, la", "festa1": "2025-04-22", "festa2": "2025-06-23"}, {"id": "563", "nom": "Torre de Fluvi\u00e0, la", "festa1": "", "festa2": ""}, {"id": "993", "nom": "Torre de Fontaubella, la", "festa1": "2025-08-02", "festa2": "2025-12-31"}, {"id": "549", "nom": "Torre de Rialb, la", "festa1": "2025-03-04", "festa2": "2025-08-16"}, {"id": "1032", "nom": "Torre de l'Espanyol, la", "festa1": "2025-01-17", "festa2": "2025-07-25"}, {"id": "5134", "nom": "Torre-ramona", "festa1": "2025-04-17", "festa2": "2025-04-28"}, {"id": "382", "nom": "Torre-serona", "festa1": "2025-05-05", "festa2": "2025-11-10"}, {"id": "378", "nom": "Torrebesses", "festa1": "2025-01-20", "festa2": "2025-08-06"}, {"id": "857", "nom": "Torredembarra", "festa1": "2025-07-15", "festa2": "2025-09-04"}, {"id": "379", "nom": "Torrefarrera", "festa1": "2025-01-20", "festa2": "2025-09-12"}, {"id": "522", "nom": "Torrefeta", "festa1": "2025-06-16", "festa2": "2025-11-04"}, {"id": "510", "nom": "Torrefeta i Florejacs", "festa1": "", "festa2": ""}, {"id": "833", "nom": "Torregrossa", "festa1": "2025-01-23", "festa2": "2025-08-14"}, {"id": "588", "nom": "Torrelameu", "festa1": "2025-01-20", "festa2": "2025-05-05"}, {"id": "1320", "nom": "Torrelavit", "festa1": "2025-01-27", "festa2": "2025-04-17"}, {"id": "1321", "nom": "Torrelles de Foix", "festa1": "2025-08-25", "festa2": "2025-09-08"}, {"id": "1093", "nom": "Torrelles de Llobregat", "festa1": "2025-01-27", "festa2": "2025-11-11"}, {"id": "1282", "nom": "Torrelletes", "festa1": "2025-04-17", "festa2": "2025-07-21"}, {"id": "133", "nom": "Torrent", "festa1": "2025-09-01", "festa2": "2025-12-12"}, {"id": "314", "nom": "Torrents", "festa1": "2025-01-09", "festa2": "2025-05-16"}, {"id": "381", "nom": "Torres de Segre", "festa1": "2025-05-09", "festa2": "2025-12-04"}, {"id": "1134", "nom": "Torreta, la", "festa1": "2025-05-02", "festa2": "2025-07-21"}, {"id": "67", "nom": "Torroella de Fluvi\u00e0", "festa1": "2025-08-25", "festa2": "2025-11-25"}, {"id": "134", "nom": "Torroella de Montgr\u00ed", "festa1": "2025-03-04", "festa2": "2025-08-25"}, {"id": "994", "nom": "Torroja del Priorat", "festa1": "2025-05-12", "festa2": "2025-09-29"}, {"id": "194", "nom": "Tortell\u00e0", "festa1": "2025-04-28", "festa2": "2025-08-16"}, {"id": "1011", "nom": "Tortosa", "festa1": "2025-06-09", "festa2": "2025-09-08"}, {"id": "509", "nom": "Tor\u00e0", "festa1": "2025-06-09", "festa2": "2025-09-01"}, {"id": "1545", "nom": "Tor\u00e0 de Tost", "festa1": "2025-09-08", "festa2": "2025-12-17"}, {"id": "269", "nom": "Toses", "festa1": "2025-07-11", "festa2": "2025-10-13"}, {"id": "298", "nom": "Tossa de Mar", "festa1": "2025-01-22", "festa2": "2025-10-13"}, {"id": "631", "nom": "Trag\u00f3", "festa1": "2025-03-04", "festa2": "2025-12-13"}, {"id": "161", "nom": "Travesseres", "festa1": "2025-06-30", "festa2": "2025-10-10"}, {"id": "783", "nom": "Tred\u00f2s", "festa1": "2025-08-04", "festa2": "2025-09-27"}, {"id": "767", "nom": "Tremp", "festa1": "2025-05-14", "festa2": "2025-09-08"}, {"id": "5104", "nom": "Trencarroques", "festa1": "2025-04-17", "festa2": "2025-08-04"}, {"id": "5099", "nom": "Tuixent", "festa1": "2025-01-20", "festa2": "2025-07-25"}, {"id": "436", "nom": "T\u00e0rrega", "festa1": "2025-05-14", "festa2": "2025-09-12"}, {"id": "585", "nom": "T\u00e9rmens", "festa1": "2025-01-20", "festa2": "2025-09-12"}, {"id": "707", "nom": "T\u00edrvia", "festa1": "2025-01-17", "festa2": "2025-08-01"}, {"id": "603", "nom": "T\u00f2rrec", "festa1": "2025-05-15", "festa2": "2025-08-04"}, {"id": "1172", "nom": "Ullastrell", "festa1": "2025-03-26", "festa2": "2025-04-17"}, {"id": "137", "nom": "Ullastret", "festa1": "2025-06-09", "festa2": "2025-08-11"}, {"id": "1047", "nom": "Ulldecona", "festa1": "2025-09-12", "festa2": "2025-10-31"}, {"id": "995", "nom": "Ulldemolins", "festa1": "2025-09-15", "festa2": "2025-12-10"}, {"id": "136", "nom": "Ull\u00e0", "festa1": "2025-07-18", "festa2": "2025-09-05"}, {"id": "138", "nom": "Ultramort", "festa1": "2025-06-09", "festa2": "2025-12-10"}, {"id": "784", "nom": "Unha", "festa1": "2025-09-16", "festa2": "2025-12-11"}, {"id": "5108", "nom": "Urbanitzaci\u00f3 Can Rossell", "festa1": "2025-04-17", "festa2": "2025-04-28"}, {"id": "5109", "nom": "Urbanitzaci\u00f3 Casablanca", "festa1": "2025-04-17", "festa2": "2025-07-14"}, {"id": "5110", "nom": "Urbanitzaci\u00f3 la Muntanya Rodona", "festa1": "2025-01-27", "festa2": "2025-04-17"}, {"id": "174", "nom": "Ur\u00fas", "festa1": "2025-08-16", "festa2": "2025-11-21"}, {"id": "5126", "nom": "Useu", "festa1": "2025-01-20", "festa2": "2025-08-01"}, {"id": "1173", "nom": "Vacarisses", "festa1": "", "festa2": ""}, {"id": "68", "nom": "Vajol, la", "festa1": "2025-12-24", "festa2": "2025-12-31"}, {"id": "195", "nom": "Vall de Bianya, la", "festa1": "2025-05-19", "festa2": "2025-09-08"}, {"id": "803", "nom": "Vall de Bo\u00ed, la", "festa1": "", "festa2": ""}, {"id": "139", "nom": "Vall-llobrega", "festa1": "2025-01-27", "festa2": "2025-09-22"}, {"id": "1409", "nom": "Vallbona d'Anoia", "festa1": "2025-06-09", "festa2": "2025-06-10"}, {"id": "440", "nom": "Vallbona de les Monges", "festa1": "2025-06-09", "festa2": "2025-09-22"}, {"id": "1449", "nom": "Vallcebre", "festa1": "2025-06-20", "festa2": "2025-12-04"}, {"id": "968", "nom": "Vallclara", "festa1": "2025-08-22", "festa2": "2025-08-25"}, {"id": "330", "nom": "Valldan", "festa1": "", "festa2": ""}, {"id": "5136", "nom": "Valldemar", "festa1": "2025-04-17", "festa2": "2025-07-21"}, {"id": "5135", "nom": "Valldeperes", "festa1": "2025-08-25", "festa2": "2025-10-06"}, {"id": "324", "nom": "Valldora, la", "festa1": "", "festa2": ""}, {"id": "1166", "nom": "Valldoreix", "festa1": "2025-03-03", "festa2": "2025-09-16"}, {"id": "956", "nom": "Vallespinosa", "festa1": "2025-08-01", "festa2": "2025-08-02"}, {"id": "589", "nom": "Vallfogona de Balaguer", "festa1": "2025-06-09", "festa2": "2025-09-29"}, {"id": "273", "nom": "Vallfogona de Ripoll\u00e8s", "festa1": "2025-05-15", "festa2": "2025-08-29"}, {"id": "969", "nom": "Vallfogona de Riucorb", "festa1": "2025-07-10", "festa2": "2025-12-04"}, {"id": "1147", "nom": "Vallgorguina", "festa1": "2025-09-24", "festa2": "2025-10-01"}, {"id": "1094", "nom": "Vallirana", "festa1": "2025-01-20", "festa2": "2025-06-09"}, {"id": "1507", "nom": "Vallmanya", "festa1": "2025-09-01", "festa2": "2025-09-26"}, {"id": "886", "nom": "Vallmoll", "festa1": "2025-04-17", "festa2": "2025-12-05"}, {"id": "5142", "nom": "Vallpineda", "festa1": "2025-06-09", "festa2": "2025-09-29"}, {"id": "1148", "nom": "Vallromanes", "festa1": "2025-01-24", "festa2": "2025-09-29"}, {"id": "887", "nom": "Valls", "festa1": "2025-02-03", "festa2": "2025-06-25"}, {"id": "1370", "nom": "Valls de Torroella", "festa1": "2025-06-09", "festa2": "2025-07-28"}, {"id": "826", "nom": "Vallverd", "festa1": "2025-03-21", "festa2": "2025-10-03"}, {"id": "903", "nom": "Vallverd", "festa1": "2025-05-02", "festa2": "2025-08-14"}, {"id": "73", "nom": "Valveralla", "festa1": "2025-05-12", "festa2": "2025-09-29"}, {"id": "684", "nom": "Val\u00e8ncia d'\u00c0neu", "festa1": "", "festa2": ""}, {"id": "918", "nom": "Vandell\u00f2s", "festa1": "2025-05-16", "festa2": "2025-09-26"}, {"id": "664", "nom": "Vansa i F\u00f3rnols, la", "festa1": "", "festa2": ""}, {"id": "1410", "nom": "Veciana", "festa1": "", "festa2": ""}, {"id": "940", "nom": "Vendrell, el", "festa1": "2025-07-26", "festa2": "2025-07-28"}, {"id": "244", "nom": "Ventajol", "festa1": "2025-05-22", "festa2": "2025-09-29"}, {"id": "173", "nom": "Ventajola", "festa1": "2025-07-03", "festa2": "2025-12-22"}, {"id": "69", "nom": "Ventall\u00f3", "festa1": "2025-05-12", "festa2": "2025-09-29"}, {"id": "583", "nom": "Ventoses, les", "festa1": "2025-07-25", "festa2": "2025-08-18"}, {"id": "443", "nom": "Verd\u00fa", "festa1": "2025-01-24", "festa2": "2025-09-09"}, {"id": "140", "nom": "Verges", "festa1": "2025-03-04", "festa2": "2025-04-17"}, {"id": "452", "nom": "Verg\u00f3s", "festa1": "2025-05-15", "festa2": "2025-08-02"}, {"id": "456", "nom": "Verg\u00f3s Guerrejat", "festa1": "2025-07-22", "festa2": "2025-08-11"}, {"id": "858", "nom": "Vespella de Gai\u00e0", "festa1": "2025-01-20", "festa2": "2025-09-29"}, {"id": "1262", "nom": "Vic", "festa1": "2025-06-09", "festa2": "2025-07-05"}, {"id": "498", "nom": "Vicfred", "festa1": "2025-10-04", "festa2": "2025-10-06"}, {"id": "299", "nom": "Vidreres", "festa1": "2025-03-04", "festa2": "2025-09-08"}, {"id": "1263", "nom": "Vidr\u00e0", "festa1": "2025-01-13", "festa2": "2025-09-29"}, {"id": "799", "nom": "Vielha", "festa1": "2025-09-08", "festa2": "2025-10-08"}, {"id": "800", "nom": "Vila", "festa1": "2025-08-16", "festa2": "2025-10-08"}, {"id": "75", "nom": "Vila-robau", "festa1": "2025-05-12", "festa2": "2025-09-29"}, {"id": "891", "nom": "Vila-rodona", "festa1": "2025-01-20", "festa2": "2025-11-03"}, {"id": "85", "nom": "Vila-sacra", "festa1": "2025-05-03", "festa2": "2025-06-23"}, {"id": "835", "nom": "Vila-sana", "festa1": "2025-03-19", "festa2": "2025-09-26"}, {"id": "860", "nom": "Vila-seca", "festa1": "2025-01-17", "festa2": "2025-08-04"}, {"id": "890", "nom": "Vilabella", "festa1": "2025-08-01", "festa2": "2025-08-23"}, {"id": "76", "nom": "Vilabertran", "festa1": "2025-05-02", "festa2": "2025-09-12"}, {"id": "230", "nom": "Vilablareix", "festa1": "2025-07-25", "festa2": "2025-10-29"}, {"id": "801", "nom": "Vilac", "festa1": "2025-08-01", "festa2": "2025-10-08"}, {"id": "1450", "nom": "Vilada", "festa1": "2025-06-19", "festa2": "2025-10-31"}, {"id": "77", "nom": "Viladamat", "festa1": "2025-08-01", "festa2": "2025-12-05"}, {"id": "231", "nom": "Viladasens", "festa1": "2025-01-22", "festa2": "2025-10-14"}, {"id": "1095", "nom": "Viladecans", "festa1": "2025-06-09", "festa2": "2025-09-08"}, {"id": "1174", "nom": "Viladecavalls", "festa1": "2025-07-14", "festa2": "2025-11-11"}, {"id": "1291", "nom": "Viladellops", "festa1": "2025-08-29", "festa2": "2025-09-01"}, {"id": "246", "nom": "Vilademuls", "festa1": "2025-01-27", "festa2": "2025-10-20"}, {"id": "1264", "nom": "Viladrau", "festa1": "2025-09-08", "festa2": "2025-11-11"}, {"id": "78", "nom": "Vilafant", "festa1": "2025-05-03", "festa2": "2025-09-16"}, {"id": "1322", "nom": "Vilafranca del Pened\u00e8s", "festa1": "2025-08-30", "festa2": "2025-09-01"}, {"id": "444", "nom": "Vilagrassa", "festa1": "2025-01-20", "festa2": "2025-09-12"}, {"id": "469", "nom": "Vilagrasseta", "festa1": "", "festa2": ""}, {"id": "29", "nom": "Vilajoan", "festa1": "2025-06-30", "festa2": "2025-07-22"}, {"id": "79", "nom": "Vilaju\u00efga", "festa1": "2025-01-20", "festa2": "2025-07-28"}, {"id": "1149", "nom": "Vilalba Sasserra", "festa1": "2025-01-20", "festa2": "2025-08-18"}, {"id": "1059", "nom": "Vilalba dels Arcs", "festa1": "2025-04-17", "festa2": "2025-08-11"}, {"id": "816", "nom": "Vilaller", "festa1": "2025-08-18", "festa2": "2025-11-24"}, {"id": "172", "nom": "Vilallobent", "festa1": "2025-09-06", "festa2": "2025-12-01"}, {"id": "274", "nom": "Vilallonga de Ter", "festa1": "2025-11-10", "festa2": "2025-11-11"}, {"id": "859", "nom": "Vilallonga del Camp", "festa1": "2025-07-28", "festa2": "2025-11-10"}, {"id": "596", "nom": "Vilalta", "festa1": "2025-08-02", "festa2": "2025-08-06"}, {"id": "80", "nom": "Vilamacolum", "festa1": "2025-02-14", "festa2": "2025-05-05"}, {"id": "553", "nom": "Vilamajor", "festa1": "", "festa2": ""}, {"id": "536", "nom": "Vilamajor", "festa1": "2025-09-19", "festa2": "2025-10-03"}, {"id": "81", "nom": "Vilamalla", "festa1": "2025-05-03", "festa2": "2025-06-30"}, {"id": "82", "nom": "Vilamaniscle", "festa1": "2025-05-02", "festa2": "2025-09-01"}, {"id": "723", "nom": "Vilamolat de Mur", "festa1": "2025-03-19", "festa2": "2025-05-08"}, {"id": "802", "nom": "Vilam\u00f2s", "festa1": "2025-08-18", "festa2": "2025-09-29"}, {"id": "83", "nom": "Vilanant", "festa1": "2025-04-30", "festa2": "2025-06-30"}, {"id": "923", "nom": "Vilanova d'Escornalbou", "festa1": "2025-01-20", "festa2": "2025-08-28"}, {"id": "1408", "nom": "Vilanova d'Espoia", "festa1": "2025-04-22", "festa2": "2025-06-23"}, {"id": "834", "nom": "Vilanova de Bellpuig", "festa1": "2025-06-09", "festa2": "2025-09-05"}, {"id": "597", "nom": "Vilanova de Mei\u00e0", "festa1": "2025-05-05", "festa2": "2025-09-15"}, {"id": "970", "nom": "Vilanova de Prades", "festa1": "2025-06-13", "festa2": "2025-08-06"}, {"id": "1265", "nom": "Vilanova de Sau", "festa1": "2025-04-17", "festa2": "2025-08-14"}, {"id": "384", "nom": "Vilanova de Segri\u00e0", "festa1": "2025-01-20", "festa2": "2025-07-14"}, {"id": "592", "nom": "Vilanova de l'Aguda", "festa1": "2025-03-07", "festa2": "2025-08-14"}, {"id": "383", "nom": "Vilanova de la Barca", "festa1": "2025-08-14", "festa2": "2025-10-06"}, {"id": "47", "nom": "Vilanova de la Muga", "festa1": "2025-05-02", "festa2": "2025-09-12"}, {"id": "540", "nom": "Vilanova de la Sal", "festa1": "2025-02-03", "festa2": "2025-07-26"}, {"id": "1416", "nom": "Vilanova del Cam\u00ed", "festa1": "2025-04-22", "festa2": "2025-09-08"}, {"id": "1150", "nom": "Vilanova del Vall\u00e8s", "festa1": "2025-06-09", "festa2": "2025-08-25"}, {"id": "1330", "nom": "Vilanova i la Geltr\u00fa", "festa1": "2025-01-17", "festa2": "2025-08-05"}, {"id": "924", "nom": "Vilaplana", "festa1": "2025-01-20", "festa2": "2025-05-15"}, {"id": "753", "nom": "Vilaplana", "festa1": "2025-03-04", "festa2": "2025-08-16"}, {"id": "615", "nom": "Vilar, el", "festa1": "2025-05-08", "festa2": "2025-09-29"}, {"id": "17", "nom": "Vilaritgs", "festa1": "", "festa2": ""}, {"id": "37", "nom": "Vilarnadal", "festa1": "2025-04-22", "festa2": "2025-06-26"}, {"id": "1203", "nom": "Vilassar de Dalt", "festa1": "2025-04-29", "festa2": "2025-06-09"}, {"id": "1204", "nom": "Vilassar de Mar", "festa1": "2025-06-25", "festa2": "2025-11-17"}, {"id": "971", "nom": "Vilaverd", "festa1": "2025-07-11", "festa2": "2025-11-07"}, {"id": "86", "nom": "Vila\u00fcr", "festa1": "2025-07-25", "festa2": "2025-07-28"}, {"id": "996", "nom": "Vilella Alta, la", "festa1": "2025-07-25", "festa2": "2025-12-12"}, {"id": "997", "nom": "Vilella Baixa, la", "festa1": "2025-05-22", "festa2": "2025-06-09"}, {"id": "434", "nom": "Vilet, el", "festa1": "2025-05-12", "festa2": "2025-07-26"}, {"id": "162", "nom": "Viliella", "festa1": "2025-06-30", "festa2": "2025-10-10"}, {"id": "300", "nom": "Vilob\u00ed d'Onyar", "festa1": "2025-04-17", "festa2": "2025-06-23"}, {"id": "1323", "nom": "Vilob\u00ed del Pened\u00e8s", "festa1": "2025-04-17", "festa2": "2025-08-25"}, {"id": "141", "nom": "Vilopriu", "festa1": "2025-06-28", "festa2": "2025-09-26"}, {"id": "407", "nom": "Vilosell, el", "festa1": "2025-01-20", "festa2": "2025-05-09"}, {"id": "972", "nom": "Vimbod\u00ed i Poblet", "festa1": "2025-01-17", "festa2": "2025-08-06"}, {"id": "408", "nom": "Vinaixa", "festa1": "2025-03-31", "festa2": "2025-09-01"}, {"id": "1015", "nom": "Vinallop", "festa1": "2025-06-09", "festa2": "2025-09-08"}, {"id": "1033", "nom": "Vinebre", "festa1": "2025-08-28", "festa2": "2025-08-29"}, {"id": "5143", "nom": "Vinyoles i Conangell", "festa1": "2025-07-14", "festa2": "2025-09-08"}, {"id": "925", "nom": "Vinyols i els Arcs", "festa1": "2025-06-09", "festa2": "2025-11-24"}, {"id": "854", "nom": "Vistabella", "festa1": "2025-01-07", "festa2": "2025-08-22"}, {"id": "815", "nom": "Viu de Llevata", "festa1": "2025-01-20", "festa2": "2025-08-14"}, {"id": "1454", "nom": "Viver", "festa1": "2025-08-06", "festa2": "2025-09-29"}, {"id": "502", "nom": "Viver de Segarra", "festa1": "2025-01-20", "festa2": "2025-09-15"}, {"id": "110", "nom": "Vulpellac", "festa1": "2025-06-09", "festa2": "2025-08-19"}, {"id": "1016", "nom": "Xerta", "festa1": "2025-07-25", "festa2": "2025-11-11"}, {"id": "523", "nom": "\u00c0ger", "festa1": "2025-01-22", "festa2": "2025-08-16"}, {"id": "672", "nom": "\u00c0reu", "festa1": "2025-01-20", "festa2": "2025-08-01"}, {"id": "1395", "nom": "\u00d2dena", "festa1": "2025-04-22", "festa2": "2025-05-02"}, {"id": "1189", "nom": "\u00d2rrius", "festa1": "2025-06-09", "festa2": "2025-12-01"}, {"id": "id", "nom": "nom", "festa1": "festa1", "festa2": "festa2"}, {"id": "717", "nom": "Abella de la Conca", "festa1": "", "festa2": ""}, {"id": "1096", "nom": "Aiguafreda", "festa1": "", "festa2": ""}, {"id": "5123", "nom": "Alendo", "festa1": "", "festa2": ""}, {"id": "675", "nom": "Al\u00f2s d'Isil", "festa1": "", "festa2": ""}, {"id": "468", "nom": "Ametlla de Segarra, l'", "festa1": "", "festa2": ""}, {"id": "739", "nom": "Arans\u00eds", "festa1": "", "festa2": ""}, {"id": "598", "nom": "Argentera", "festa1": "", "festa2": ""}, {"id": "1332", "nom": "Art\u00e9s", "festa1": "", "festa2": ""}, {"id": "533", "nom": "Avellanes i Santa Linya, les", "festa1": "", "festa2": ""}, {"id": "1461", "nom": "Barceloneta", "festa1": "", "festa2": ""}, {"id": "1378", "nom": "Bellprat", "festa1": "", "festa2": ""}, {"id": "426", "nom": "Bellver d'Oss\u00f3", "festa1": "", "festa2": ""}, {"id": "318", "nom": "Besora", "festa1": "", "festa2": ""}, {"id": "1098", "nom": "Bigues i Riells", "festa1": "", "festa2": ""}, {"id": "676", "nom": "Bor\u00e9n", "festa1": "", "festa2": ""}, {"id": "774", "nom": "Boss\u00f2st", "festa1": "", "festa2": ""}, {"id": "693", "nom": "Burg", "festa1": "", "festa2": ""}, {"id": "319", "nom": "Busa", "festa1": "", "festa2": ""}, {"id": "718", "nom": "B\u00f3ixols", "festa1": "", "festa2": ""}, {"id": "552", "nom": "Cabanabona", "festa1": "", "festa2": ""}, {"id": "5100", "nom": "Cabestany", "festa1": "", "festa2": ""}, {"id": "327", "nom": "Cambrils", "festa1": "", "festa2": ""}, {"id": "328", "nom": "Canalda", "festa1": "", "festa2": ""}, {"id": "210", "nom": "Cass\u00e0 de la Selva", "festa1": "", "festa2": ""}, {"id": "1458", "nom": "Castellar del Riu", "festa1": "", "festa2": ""}, {"id": "1273", "nom": "Castellet i la Gornal", "festa1": "", "festa2": ""}, {"id": "1386", "nom": "Castellfollit de Riubreg\u00f3s", "festa1": "", "festa2": ""}, {"id": "427", "nom": "Castellnou d'Oss\u00f3", "festa1": "", "festa2": ""}, {"id": "1092", "nom": "Col\u00f2nia G\u00fcell, la", "festa1": "", "festa2": ""}, {"id": "574", "nom": "Cosc\u00f3", "festa1": "", "festa2": ""}, {"id": "10", "nom": "Creixell", "festa1": "", "festa2": ""}, {"id": "562", "nom": "Cubells", "festa1": "", "festa2": ""}, {"id": "1104", "nom": "C\u00e0noves i Samal\u00fas", "festa1": "", "festa2": ""}, {"id": "1455", "nom": "Espinalbet", "festa1": "", "festa2": ""}, {"id": "394", "nom": "Espluga Calba, l'", "festa1": "", "festa2": ""}, {"id": "1074", "nom": "Esplugues de Llobregat", "festa1": "", "festa2": ""}, {"id": "1551", "nom": "Estais", "festa1": "", "festa2": ""}, {"id": "740", "nom": "Fontsagrada", "festa1": "", "festa2": ""}, {"id": "420", "nom": "Fuliola, la", "festa1": "", "festa2": ""}, {"id": "358", "nom": "Gimenells i el Pla de la Font", "festa1": "", "festa2": ""}, {"id": "5124", "nom": "Glorieta", "festa1": "", "festa2": ""}, {"id": "575", "nom": "Gos, el", "festa1": "", "festa2": ""}, {"id": "1345", "nom": "Gu\u00e0rdia Lada, la", "festa1": "", "festa2": ""}, {"id": "1442", "nom": "Gu\u00e0rdia, la", "festa1": "", "festa2": ""}, {"id": "677", "nom": "Isavarre", "festa1": "", "festa2": ""}, {"id": "678", "nom": "Isil", "festa1": "", "festa2": ""}, {"id": "320", "nom": "Liny\u00e0", "festa1": "", "festa2": ""}, {"id": "1456", "nom": "Llinars", "festa1": "", "festa2": ""}, {"id": "5122", "nom": "Mallol\u00eds", "festa1": "", "festa2": ""}, {"id": "380", "nom": "Malpartit", "festa1": "", "festa2": ""}, {"id": "5101", "nom": "Masella", "festa1": "", "festa2": ""}, {"id": "464", "nom": "Massoteres", "festa1": "", "festa2": ""}, {"id": "559", "nom": "Ma\u00e7ana, la", "festa1": "", "festa2": ""}, {"id": "587", "nom": "Miralpeix", "festa1": "", "festa2": ""}, {"id": "5132", "nom": "Molina, la", "festa1": "", "festa2": ""}, {"id": "165", "nom": "Montell\u00e0 i Martinet", "festa1": "", "festa2": ""}, {"id": "694", "nom": "Montesclado", "festa1": "", "festa2": ""}, {"id": "428", "nom": "Montfalc\u00f3 d'Agramunt", "festa1": "", "festa2": ""}, {"id": "1411", "nom": "Montfalc\u00f3 el Gros", "festa1": "", "festa2": ""}, {"id": "673", "nom": "Nor\u00eds", "festa1": "", "festa2": ""}, {"id": "1460", "nom": "Ossera", "festa1": "", "festa2": ""}, {"id": "1462", "nom": "Padrin\u00e0s", "festa1": "", "festa2": ""}, {"id": "465", "nom": "Palouet", "festa1": "", "festa2": ""}, {"id": "321", "nom": "Pegueroles", "festa1": "", "festa2": ""}, {"id": "147", "nom": "Pi", "festa1": "", "festa2": ""}, {"id": "1397", "nom": "Piera", "festa1": "", "festa2": ""}, {"id": "576", "nom": "Plandogau", "festa1": "", "festa2": ""}, {"id": "475", "nom": "Plans de Si\u00f3, els", "festa1": "", "festa2": ""}, {"id": "402", "nom": "Pobla de C\u00e9rvoles, la", "festa1": "", "festa2": ""}, {"id": "1192", "nom": "Premi\u00e0 de Dalt", "festa1": "", "festa2": ""}, {"id": "614", "nom": "Pujal, el", "festa1": "", "festa2": ""}, {"id": "1457", "nom": "Rasos de Peguera, els", "festa1": "", "festa2": ""}, {"id": "1543", "nom": "Ribera d'Urgellet", "festa1": "", "festa2": ""}, {"id": "334", "nom": "Riner", "festa1": "", "festa2": ""}, {"id": "1441", "nom": "Sag\u00e0s", "festa1": "", "festa2": ""}, {"id": "5097", "nom": "Saneja", "festa1": "", "festa2": ""}, {"id": "741", "nom": "Sant Crist\u00f2fol de la Vall", "festa1": "", "festa2": ""}, {"id": "1444", "nom": "Sant Jaume de Frontany\u00e0", "festa1": "", "festa2": ""}, {"id": "1318", "nom": "Sant Joan", "festa1": "", "festa2": ""}, {"id": "5098", "nom": "Sant Mart\u00ed d'Arav\u00f3", "festa1": "", "festa2": ""}, {"id": "742", "nom": "Sant Mart\u00ed de Barcedana", "festa1": "", "festa2": ""}, {"id": "1447", "nom": "Sant Mart\u00ed de Merl\u00e8s", "festa1": "", "festa2": ""}, {"id": "431", "nom": "Sant Mart\u00ed de Riucorb", "festa1": "", "festa2": ""}, {"id": "5131", "nom": "Sant Miquel de Terradelles", "festa1": "", "festa2": ""}, {"id": "743", "nom": "Sant Miquel de la Vall", "festa1": "", "festa2": ""}, {"id": "1448", "nom": "Sant Pau de Pin\u00f3s", "festa1": "", "festa2": ""}, {"id": "1412", "nom": "Sant Pere del Vim", "festa1": "", "festa2": ""}, {"id": "744", "nom": "Sant Salvador de Tol\u00f3", "festa1": "", "festa2": ""}, {"id": "1358", "nom": "Sant Salvador de Torroella", "festa1": "", "festa2": ""}, {"id": "745", "nom": "Sant Serni", "festa1": "", "festa2": ""}, {"id": "1405", "nom": "Santa Margarida de Montbui", "festa1": "", "festa2": ""}, {"id": "1446", "nom": "Santa Maria de Merl\u00e8s", "festa1": "", "festa2": ""}, {"id": "1145", "nom": "Santa Maria de Palautordera", "festa1": "", "festa2": ""}, {"id": "1413", "nom": "Santa Maria del Cam\u00ed", "festa1": "", "festa2": ""}, {"id": "1415", "nom": "Segur", "festa1": "", "festa2": ""}, {"id": "322", "nom": "Selva, la", "festa1": "", "festa2": ""}, {"id": "679", "nom": "Son", "festa1": "", "festa2": ""}, {"id": "680", "nom": "Sorpe", "festa1": "", "festa2": ""}, {"id": "706", "nom": "Sort", "festa1": "", "festa2": ""}, {"id": "329", "nom": "S\u00e0lzer", "festa1": "", "festa2": ""}, {"id": "1146", "nom": "Tagamanent", "festa1": "", "festa2": ""}, {"id": "466", "nom": "Talte\u00fcll", "festa1": "", "festa2": ""}, {"id": "323", "nom": "Tentellatge", "festa1": "", "festa2": ""}, {"id": "646", "nom": "Tor", "festa1": "", "festa2": ""}, {"id": "563", "nom": "Torre de Fluvi\u00e0, la", "festa1": "", "festa2": ""}, {"id": "510", "nom": "Torrefeta i Florejacs", "festa1": "", "festa2": ""}, {"id": "1173", "nom": "Vacarisses", "festa1": "", "festa2": ""}, {"id": "803", "nom": "Vall de Bo\u00ed, la", "festa1": "", "festa2": ""}, {"id": "330", "nom": "Valldan", "festa1": "", "festa2": ""}, {"id": "324", "nom": "Valldora, la", "festa1": "", "festa2": ""}, {"id": "684", "nom": "Val\u00e8ncia d'\u00c0neu", "festa1": "", "festa2": ""}, {"id": "664", "nom": "Vansa i F\u00f3rnols, la", "festa1": "", "festa2": ""}, {"id": "1410", "nom": "Veciana", "festa1": "", "festa2": ""}, {"id": "469", "nom": "Vilagrasseta", "festa1": "", "festa2": ""}, {"id": "553", "nom": "Vilamajor", "festa1": "", "festa2": ""}, {"id": "17", "nom": "Vilaritgs", "festa1": "", "festa2": ""}, {"id": "id", "nom": "nom", "festa1": "festa1", "festa2": "festa2"}, {"id": "717", "nom": "Abella de la Conca", "festa1": "", "festa2": ""}, {"id": "1096", "nom": "Aiguafreda", "festa1": "", "festa2": ""}, {"id": "5123", "nom": "Alendo", "festa1": "", "festa2": ""}, {"id": "675", "nom": "Al\u00f2s d'Isil", "festa1": "", "festa2": ""}, {"id": "468", "nom": "Ametlla de Segarra, l'", "festa1": "", "festa2": ""}, {"id": "739", "nom": "Arans\u00eds", "festa1": "", "festa2": ""}, {"id": "598", "nom": "Argentera", "festa1": "", "festa2": ""}, {"id": "1332", "nom": "Art\u00e9s", "festa1": "", "festa2": ""}, {"id": "533", "nom": "Avellanes i Santa Linya, les", "festa1": "", "festa2": ""}, {"id": "1461", "nom": "Barceloneta", "festa1": "", "festa2": ""}, {"id": "1378", "nom": "Bellprat", "festa1": "", "festa2": ""}, {"id": "426", "nom": "Bellver d'Oss\u00f3", "festa1": "", "festa2": ""}, {"id": "318", "nom": "Besora", "festa1": "", "festa2": ""}, {"id": "1098", "nom": "Bigues i Riells", "festa1": "", "festa2": ""}, {"id": "676", "nom": "Bor\u00e9n", "festa1": "", "festa2": ""}, {"id": "774", "nom": "Boss\u00f2st", "festa1": "", "festa2": ""}, {"id": "693", "nom": "Burg", "festa1": "", "festa2": ""}, {"id": "319", "nom": "Busa", "festa1": "", "festa2": ""}, {"id": "718", "nom": "B\u00f3ixols", "festa1": "", "festa2": ""}, {"id": "552", "nom": "Cabanabona", "festa1": "", "festa2": ""}, {"id": "5100", "nom": "Cabestany", "festa1": "", "festa2": ""}, {"id": "327", "nom": "Cambrils", "festa1": "", "festa2": ""}, {"id": "328", "nom": "Canalda", "festa1": "", "festa2": ""}, {"id": "210", "nom": "Cass\u00e0 de la Selva", "festa1": "", "festa2": ""}, {"id": "1458", "nom": "Castellar del Riu", "festa1": "", "festa2": ""}, {"id": "1273", "nom": "Castellet i la Gornal", "festa1": "", "festa2": ""}, {"id": "1386", "nom": "Castellfollit de Riubreg\u00f3s", "festa1": "", "festa2": ""}, {"id": "427", "nom": "Castellnou d'Oss\u00f3", "festa1": "", "festa2": ""}, {"id": "1092", "nom": "Col\u00f2nia G\u00fcell, la", "festa1": "", "festa2": ""}, {"id": "574", "nom": "Cosc\u00f3", "festa1": "", "festa2": ""}, {"id": "10", "nom": "Creixell", "festa1": "", "festa2": ""}, {"id": "562", "nom": "Cubells", "festa1": "", "festa2": ""}, {"id": "1104", "nom": "C\u00e0noves i Samal\u00fas", "festa1": "", "festa2": ""}, {"id": "1455", "nom": "Espinalbet", "festa1": "", "festa2": ""}, {"id": "394", "nom": "Espluga Calba, l'", "festa1": "", "festa2": ""}, {"id": "1074", "nom": "Esplugues de Llobregat", "festa1": "", "festa2": ""}, {"id": "1551", "nom": "Estais", "festa1": "", "festa2": ""}, {"id": "740", "nom": "Fontsagrada", "festa1": "", "festa2": ""}, {"id": "420", "nom": "Fuliola, la", "festa1": "", "festa2": ""}, {"id": "358", "nom": "Gimenells i el Pla de la Font", "festa1": "", "festa2": ""}, {"id": "5124", "nom": "Glorieta", "festa1": "", "festa2": ""}, {"id": "575", "nom": "Gos, el", "festa1": "", "festa2": ""}, {"id": "1345", "nom": "Gu\u00e0rdia Lada, la", "festa1": "", "festa2": ""}, {"id": "1442", "nom": "Gu\u00e0rdia, la", "festa1": "", "festa2": ""}, {"id": "677", "nom": "Isavarre", "festa1": "", "festa2": ""}, {"id": "678", "nom": "Isil", "festa1": "", "festa2": ""}, {"id": "320", "nom": "Liny\u00e0", "festa1": "", "festa2": ""}, {"id": "1456", "nom": "Llinars", "festa1": "", "festa2": ""}, {"id": "5122", "nom": "Mallol\u00eds", "festa1": "", "festa2": ""}, {"id": "380", "nom": "Malpartit", "festa1": "", "festa2": ""}, {"id": "5101", "nom": "Masella", "festa1": "", "festa2": ""}, {"id": "464", "nom": "Massoteres", "festa1": "", "festa2": ""}, {"id": "559", "nom": "Ma\u00e7ana, la", "festa1": "", "festa2": ""}, {"id": "587", "nom": "Miralpeix", "festa1": "", "festa2": ""}, {"id": "5132", "nom": "Molina, la", "festa1": "", "festa2": ""}, {"id": "165", "nom": "Montell\u00e0 i Martinet", "festa1": "", "festa2": ""}, {"id": "694", "nom": "Montesclado", "festa1": "", "festa2": ""}, {"id": "428", "nom": "Montfalc\u00f3 d'Agramunt", "festa1": "", "festa2": ""}, {"id": "1411", "nom": "Montfalc\u00f3 el Gros", "festa1": "", "festa2": ""}, {"id": "673", "nom": "Nor\u00eds", "festa1": "", "festa2": ""}, {"id": "1460", "nom": "Ossera", "festa1": "", "festa2": ""}, {"id": "1462", "nom": "Padrin\u00e0s", "festa1": "", "festa2": ""}, {"id": "465", "nom": "Palouet", "festa1": "", "festa2": ""}, {"id": "321", "nom": "Pegueroles", "festa1": "", "festa2": ""}, {"id": "147", "nom": "Pi", "festa1": "", "festa2": ""}, {"id": "1397", "nom": "Piera", "festa1": "", "festa2": ""}, {"id": "576", "nom": "Plandogau", "festa1": "", "festa2": ""}, {"id": "475", "nom": "Plans de Si\u00f3, els", "festa1": "", "festa2": ""}, {"id": "402", "nom": "Pobla de C\u00e9rvoles, la", "festa1": "", "festa2": ""}, {"id": "1192", "nom": "Premi\u00e0 de Dalt", "festa1": "", "festa2": ""}, {"id": "614", "nom": "Pujal, el", "festa1": "", "festa2": ""}, {"id": "1457", "nom": "Rasos de Peguera, els", "festa1": "", "festa2": ""}, {"id": "1543", "nom": "Ribera d'Urgellet", "festa1": "", "festa2": ""}, {"id": "334", "nom": "Riner", "festa1": "", "festa2": ""}, {"id": "1441", "nom": "Sag\u00e0s", "festa1": "", "festa2": ""}, {"id": "5097", "nom": "Saneja", "festa1": "", "festa2": ""}, {"id": "741", "nom": "Sant Crist\u00f2fol de la Vall", "festa1": "", "festa2": ""}, {"id": "1444", "nom": "Sant Jaume de Frontany\u00e0", "festa1": "", "festa2": ""}, {"id": "1318", "nom": "Sant Joan", "festa1": "", "festa2": ""}, {"id": "5098", "nom": "Sant Mart\u00ed d'Arav\u00f3", "festa1": "", "festa2": ""}, {"id": "742", "nom": "Sant Mart\u00ed de Barcedana", "festa1": "", "festa2": ""}, {"id": "1447", "nom": "Sant Mart\u00ed de Merl\u00e8s", "festa1": "", "festa2": ""}, {"id": "431", "nom": "Sant Mart\u00ed de Riucorb", "festa1": "", "festa2": ""}, {"id": "5131", "nom": "Sant Miquel de Terradelles", "festa1": "", "festa2": ""}, {"id": "743", "nom": "Sant Miquel de la Vall", "festa1": "", "festa2": ""}, {"id": "1448", "nom": "Sant Pau de Pin\u00f3s", "festa1": "", "festa2": ""}, {"id": "1412", "nom": "Sant Pere del Vim", "festa1": "", "festa2": ""}, {"id": "744", "nom": "Sant Salvador de Tol\u00f3", "festa1": "", "festa2": ""}, {"id": "1358", "nom": "Sant Salvador de Torroella", "festa1": "", "festa2": ""}, {"id": "745", "nom": "Sant Serni", "festa1": "", "festa2": ""}, {"id": "1405", "nom": "Santa Margarida de Montbui", "festa1": "", "festa2": ""}, {"id": "1446", "nom": "Santa Maria de Merl\u00e8s", "festa1": "", "festa2": ""}, {"id": "1145", "nom": "Santa Maria de Palautordera", "festa1": "", "festa2": ""}, {"id": "1413", "nom": "Santa Maria del Cam\u00ed", "festa1": "", "festa2": ""}, {"id": "1415", "nom": "Segur", "festa1": "", "festa2": ""}, {"id": "322", "nom": "Selva, la", "festa1": "", "festa2": ""}, {"id": "679", "nom": "Son", "festa1": "", "festa2": ""}, {"id": "680", "nom": "Sorpe", "festa1": "", "festa2": ""}, {"id": "706", "nom": "Sort", "festa1": "", "festa2": ""}, {"id": "329", "nom": "S\u00e0lzer", "festa1": "", "festa2": ""}, {"id": "1146", "nom": "Tagamanent", "festa1": "", "festa2": ""}, {"id": "466", "nom": "Talte\u00fcll", "festa1": "", "festa2": ""}, {"id": "323", "nom": "Tentellatge", "festa1": "", "festa2": ""}, {"id": "646", "nom": "Tor", "festa1": "", "festa2": ""}, {"id": "563", "nom": "Torre de Fluvi\u00e0, la", "festa1": "", "festa2": ""}, {"id": "510", "nom": "Torrefeta i Florejacs", "festa1": "", "festa2": ""}, {"id": "1173", "nom": "Vacarisses", "festa1": "", "festa2": ""}, {"id": "803", "nom": "Vall de Bo\u00ed, la", "festa1": "", "festa2": ""}, {"id": "330", "nom": "Valldan", "festa1": "", "festa2": ""}, {"id": "324", "nom": "Valldora, la", "festa1": "", "festa2": ""}, {"id": "684", "nom": "Val\u00e8ncia d'\u00c0neu", "festa1": "", "festa2": ""}, {"id": "664", "nom": "Vansa i F\u00f3rnols, la", "festa1": "", "festa2": ""}, {"id": "1410", "nom": "Veciana", "festa1": "", "festa2": ""}, {"id": "469", "nom": "Vilagrasseta", "festa1": "", "festa2": ""}, {"id": "553", "nom": "Vilamajor", "festa1": "", "festa2": ""}, {"id": "17", "nom": "Vilaritgs", "festa1": "", "festa2": ""}, {"id": "717", "nom": "Abella de la Conca", "festa1": "", "festa2": ""}, {"id": "1096", "nom": "Aiguafreda", "festa1": "", "festa2": ""}, {"id": "5123", "nom": "Alendo", "festa1": "", "festa2": ""}, {"id": "675", "nom": "Al\u00f2s d'Isil", "festa1": "", "festa2": ""}, {"id": "468", "nom": "Ametlla de Segarra, l'", "festa1": "", "festa2": ""}, {"id": "739", "nom": "Arans\u00eds", "festa1": "", "festa2": ""}, {"id": "598", "nom": "Argentera", "festa1": "", "festa2": ""}, {"id": "1332", "nom": "Art\u00e9s", "festa1": "", "festa2": ""}, {"id": "533", "nom": "Avellanes i Santa Linya, les", "festa1": "", "festa2": ""}, {"id": "1461", "nom": "Barceloneta", "festa1": "", "festa2": ""}, {"id": "1378", "nom": "Bellprat", "festa1": "", "festa2": ""}, {"id": "426", "nom": "Bellver d'Oss\u00f3", "festa1": "", "festa2": ""}, {"id": "318", "nom": "Besora", "festa1": "", "festa2": ""}, {"id": "1098", "nom": "Bigues i Riells", "festa1": "", "festa2": ""}, {"id": "676", "nom": "Bor\u00e9n", "festa1": "", "festa2": ""}, {"id": "774", "nom": "Boss\u00f2st", "festa1": "", "festa2": ""}, {"id": "693", "nom": "Burg", "festa1": "", "festa2": ""}, {"id": "319", "nom": "Busa", "festa1": "", "festa2": ""}, {"id": "718", "nom": "B\u00f3ixols", "festa1": "", "festa2": ""}, {"id": "552", "nom": "Cabanabona", "festa1": "", "festa2": ""}, {"id": "5100", "nom": "Cabestany", "festa1": "", "festa2": ""}, {"id": "327", "nom": "Cambrils", "festa1": "", "festa2": ""}, {"id": "328", "nom": "Canalda", "festa1": "", "festa2": ""}, {"id": "210", "nom": "Cass\u00e0 de la Selva", "festa1": "", "festa2": ""}, {"id": "1458", "nom": "Castellar del Riu", "festa1": "", "festa2": ""}, {"id": "1273", "nom": "Castellet i la Gornal", "festa1": "", "festa2": ""}, {"id": "1386", "nom": "Castellfollit de Riubreg\u00f3s", "festa1": "", "festa2": ""}, {"id": "427", "nom": "Castellnou d'Oss\u00f3", "festa1": "", "festa2": ""}, {"id": "1092", "nom": "Col\u00f2nia G\u00fcell, la", "festa1": "", "festa2": ""}, {"id": "574", "nom": "Cosc\u00f3", "festa1": "", "festa2": ""}, {"id": "10", "nom": "Creixell", "festa1": "", "festa2": ""}, {"id": "562", "nom": "Cubells", "festa1": "", "festa2": ""}, {"id": "1104", "nom": "C\u00e0noves i Samal\u00fas", "festa1": "", "festa2": ""}, {"id": "1455", "nom": "Espinalbet", "festa1": "", "festa2": ""}, {"id": "394", "nom": "Espluga Calba, l'", "festa1": "", "festa2": ""}, {"id": "1074", "nom": "Esplugues de Llobregat", "festa1": "", "festa2": ""}, {"id": "1551", "nom": "Estais", "festa1": "", "festa2": ""}, {"id": "740", "nom": "Fontsagrada", "festa1": "", "festa2": ""}, {"id": "420", "nom": "Fuliola, la", "festa1": "", "festa2": ""}, {"id": "358", "nom": "Gimenells i el Pla de la Font", "festa1": "", "festa2": ""}, {"id": "5124", "nom": "Glorieta", "festa1": "", "festa2": ""}, {"id": "575", "nom": "Gos, el", "festa1": "", "festa2": ""}, {"id": "1345", "nom": "Gu\u00e0rdia Lada, la", "festa1": "", "festa2": ""}, {"id": "1442", "nom": "Gu\u00e0rdia, la", "festa1": "", "festa2": ""}, {"id": "677", "nom": "Isavarre", "festa1": "", "festa2": ""}, {"id": "678", "nom": "Isil", "festa1": "", "festa2": ""}, {"id": "320", "nom": "Liny\u00e0", "festa1": "", "festa2": ""}, {"id": "1456", "nom": "Llinars", "festa1": "", "festa2": ""}, {"id": "5122", "nom": "Mallol\u00eds", "festa1": "", "festa2": ""}, {"id": "380", "nom": "Malpartit", "festa1": "", "festa2": ""}, {"id": "5101", "nom": "Masella", "festa1": "", "festa2": ""}, {"id": "464", "nom": "Massoteres", "festa1": "", "festa2": ""}, {"id": "559", "nom": "Ma\u00e7ana, la", "festa1": "", "festa2": ""}, {"id": "587", "nom": "Miralpeix", "festa1": "", "festa2": ""}, {"id": "5132", "nom": "Molina, la", "festa1": "", "festa2": ""}, {"id": "165", "nom": "Montell\u00e0 i Martinet", "festa1": "", "festa2": ""}, {"id": "694", "nom": "Montesclado", "festa1": "", "festa2": ""}, {"id": "428", "nom": "Montfalc\u00f3 d'Agramunt", "festa1": "", "festa2": ""}, {"id": "1411", "nom": "Montfalc\u00f3 el Gros", "festa1": "", "festa2": ""}, {"id": "673", "nom": "Nor\u00eds", "festa1": "", "festa2": ""}, {"id": "1460", "nom": "Ossera", "festa1": "", "festa2": ""}, {"id": "1462", "nom": "Padrin\u00e0s", "festa1": "", "festa2": ""}, {"id": "465", "nom": "Palouet", "festa1": "", "festa2": ""}, {"id": "321", "nom": "Pegueroles", "festa1": "", "festa2": ""}, {"id": "147", "nom": "Pi", "festa1": "", "festa2": ""}, {"id": "1397", "nom": "Piera", "festa1": "", "festa2": ""}, {"id": "576", "nom": "Plandogau", "festa1": "", "festa2": ""}, {"id": "475", "nom": "Plans de Si\u00f3, els", "festa1": "", "festa2": ""}, {"id": "402", "nom": "Pobla de C\u00e9rvoles, la", "festa1": "", "festa2": ""}, {"id": "1192", "nom": "Premi\u00e0 de Dalt", "festa1": "", "festa2": ""}, {"id": "614", "nom": "Pujal, el", "festa1": "", "festa2": ""}, {"id": "1457", "nom": "Rasos de Peguera, els", "festa1": "", "festa2": ""}, {"id": "1543", "nom": "Ribera d'Urgellet", "festa1": "", "festa2": ""}, {"id": "334", "nom": "Riner", "festa1": "", "festa2": ""}, {"id": "1441", "nom": "Sag\u00e0s", "festa1": "", "festa2": ""}, {"id": "5097", "nom": "Saneja", "festa1": "", "festa2": ""}, {"id": "741", "nom": "Sant Crist\u00f2fol de la Vall", "festa1": "", "festa2": ""}, {"id": "1444", "nom": "Sant Jaume de Frontany\u00e0", "festa1": "", "festa2": ""}, {"id": "1318", "nom": "Sant Joan", "festa1": "", "festa2": ""}, {"id": "5098", "nom": "Sant Mart\u00ed d'Arav\u00f3", "festa1": "", "festa2": ""}, {"id": "742", "nom": "Sant Mart\u00ed de Barcedana", "festa1": "", "festa2": ""}, {"id": "1447", "nom": "Sant Mart\u00ed de Merl\u00e8s", "festa1": "", "festa2": ""}, {"id": "431", "nom": "Sant Mart\u00ed de Riucorb", "festa1": "", "festa2": ""}, {"id": "5131", "nom": "Sant Miquel de Terradelles", "festa1": "", "festa2": ""}, {"id": "743", "nom": "Sant Miquel de la Vall", "festa1": "", "festa2": ""}, {"id": "1448", "nom": "Sant Pau de Pin\u00f3s", "festa1": "", "festa2": ""}, {"id": "1412", "nom": "Sant Pere del Vim", "festa1": "", "festa2": ""}, {"id": "744", "nom": "Sant Salvador de Tol\u00f3", "festa1": "", "festa2": ""}, {"id": "1358", "nom": "Sant Salvador de Torroella", "festa1": "", "festa2": ""}, {"id": "745", "nom": "Sant Serni", "festa1": "", "festa2": ""}, {"id": "1405", "nom": "Santa Margarida de Montbui", "festa1": "", "festa2": ""}, {"id": "1446", "nom": "Santa Maria de Merl\u00e8s", "festa1": "", "festa2": ""}, {"id": "1145", "nom": "Santa Maria de Palautordera", "festa1": "", "festa2": ""}, {"id": "1413", "nom": "Santa Maria del Cam\u00ed", "festa1": "", "festa2": ""}, {"id": "1415", "nom": "Segur", "festa1": "", "festa2": ""}, {"id": "322", "nom": "Selva, la", "festa1": "", "festa2": ""}, {"id": "679", "nom": "Son", "festa1": "", "festa2": ""}, {"id": "680", "nom": "Sorpe", "festa1": "", "festa2": ""}, {"id": "706", "nom": "Sort", "festa1": "", "festa2": ""}, {"id": "329", "nom": "S\u00e0lzer", "festa1": "", "festa2": ""}, {"id": "1146", "nom": "Tagamanent", "festa1": "", "festa2": ""}, {"id": "466", "nom": "Talte\u00fcll", "festa1": "", "festa2": ""}, {"id": "323", "nom": "Tentellatge", "festa1": "", "festa2": ""}, {"id": "646", "nom": "Tor", "festa1": "", "festa2": ""}, {"id": "563", "nom": "Torre de Fluvi\u00e0, la", "festa1": "", "festa2": ""}, {"id": "510", "nom": "Torrefeta i Florejacs", "festa1": "", "festa2": ""}, {"id": "1173", "nom": "Vacarisses", "festa1": "", "festa2": ""}, {"id": "803", "nom": "Vall de Bo\u00ed, la", "festa1": "", "festa2": ""}, {"id": "330", "nom": "Valldan", "festa1": "", "festa2": ""}, {"id": "324", "nom": "Valldora, la", "festa1": "", "festa2": ""}, {"id": "684", "nom": "Val\u00e8ncia d'\u00c0neu", "festa1": "", "festa2": ""}, {"id": "664", "nom": "Vansa i F\u00f3rnols, la", "festa1": "", "festa2": ""}, {"id": "1410", "nom": "Veciana", "festa1": "", "festa2": ""}, {"id": "469", "nom": "Vilagrasseta", "festa1": "", "festa2": ""}, {"id": "553", "nom": "Vilamajor", "festa1": "", "festa2": ""}, {"id": "17", "nom": "Vilaritgs", "festa1": "", "festa2": ""}, {"id": "id", "nom": "nom", "festa1": "festa1", "festa2": "festa2"}, {"id": "717", "nom": "Abella de la Conca", "festa1": "", "festa2": ""}, {"id": "1096", "nom": "Aiguafreda", "festa1": "", "festa2": ""}, {"id": "5123", "nom": "Alendo", "festa1": "", "festa2": ""}, {"id": "675", "nom": "Al\u00f2s d'Isil", "festa1": "", "festa2": ""}, {"id": "468", "nom": "Ametlla de Segarra, l'", "festa1": "", "festa2": ""}, {"id": "739", "nom": "Arans\u00eds", "festa1": "", "festa2": ""}, {"id": "598", "nom": "Argentera", "festa1": "", "festa2": ""}, {"id": "1332", "nom": "Art\u00e9s", "festa1": "", "festa2": ""}, {"id": "533", "nom": "Avellanes i Santa Linya, les", "festa1": "", "festa2": ""}]