{"common": [{"date": "2025-01-01", "name": "Cap d'Any", "scope": "Espanya"}, {"date": "2025-01-06", "name": "Reis", "scope": "Catalunya"}, {"date": "2025-04-18", "name": "Divendres Sant", "scope": "Espanya"}, {"date": "2025-04-21", "name": "Pasqua Florida", "scope": "Catalunya"}, {"date": "2025-05-01", "name": "Festa del Treball", "scope": "Espanya"}, {"date": "2025-06-24", "name": "Sant Joan", "scope": "Catalunya"}, {"date": "2025-08-15", "name": "L'Assumpci\u00f3", "scope": "Espanya"}, {"date": "2025-09-11", "name": "Diada Nacional de Catalunya", "scope": "Catalunya"}, {"date": "2025-11-01", "name": "Tots Sants", "scope": "Espanya"}, {"date": "2025-12-06", "name": "Dia de la Constituci\u00f3", "scope": "Espanya"}, {"date": "2025-12-08", "name": "Immaculada", "scope": "Espanya"}, {"date": "2025-12-25", "name": "Nadal", "scope": "Espanya"}, {"date": "2025-12-26", "name": "Sant Esteve", "scope": "Catalunya"}], "local": [{"n": "Abella de la Conca", "d": null}, {"n": "Abrera", "d": ["0609", "0627"]}, {"n": "Adrall", "d": ["0203", "0704"]}, {"n": "Adra\u00e9n", "d": ["1107", "1108"]}, {"n": "Age", "d": ["0107", "0607"]}, {"n": "Agramunt", "d": ["0905", "0908"]}, {"n": "Aguilar", "d": ["0505", "0602"]}, {"n": "Aguilar de Segarra", "d": ["0623", "1103"]}, {"n": "Aguil\u00f3", "d": ["0122", "0927"]}, {"n": "Agullana", "d": ["0422", "0818"]}, {"n": "Agull\u00f3", "d": ["0428", "0823"]}, {"n": "Aiguafreda", "d": null}, {"n": "Aiguam\u00farcia", "d": ["0814", "1215"]}, {"n": "Aiguaviva", "d": ["0725", "1029"]}, {"n": "Ainet de Besan", "d": ["0107", "1003"]}, {"n": "Ainet de Card\u00f3s", "d": ["0304", "1227"]}, {"n": "Aineto", "d": ["0812", "1111"]}, {"n": "Aitona", "d": ["0516", "0902"]}, {"n": "els Alam\u00fas", "d": ["0120", "1107"]}, {"n": "l'Alba", "d": ["0814", "1215"]}, {"n": "l'Albag\u00e9s", "d": ["0120", "0901"]}, {"n": "Albany\u00e0", "d": ["0627", "1128"]}, {"n": "Albarca", "d": ["0122", "0814"]}, {"n": "Albat\u00e0rrec", "d": ["0509", "1010"]}, {"n": "Alberola", "d": ["0613", "0908"]}, {"n": "Albesa", "d": ["0318", "0512"]}, {"n": "l'Albi", "d": ["0804", "0926"]}, {"n": "Albinyana", "d": ["0716", "0825"]}, {"n": "l'Albiol", "d": ["0715", "0929"]}, {"n": "Albi\u00f3", "d": ["0905", "0906"]}, {"n": "Albons", "d": ["0304", "0725"]}, {"n": "Alcanar", "d": ["0515", "1013"]}, {"n": "Alcan\u00f3", "d": ["0203", "0319"]}, {"n": "Alcarr\u00e0s", "d": ["0120", "0829"]}, {"n": "Alcoletge", "d": ["0509", "0919"]}, {"n": "Alcover", "d": ["0816", "1020"]}, {"n": "l'Aldea", "d": ["0502", "0609"]}, {"n": "Aldover", "d": ["0423", "0908"]}, {"n": "l'Aleixar", "d": ["0203", "1110"]}, {"n": "Alella", "d": ["0609", "0801"]}, {"n": "Alendo", "d": null}, {"n": "Alfara de Carles", "d": ["0609", "1209"]}, {"n": "Alfarr\u00e0s", "d": ["0120", "0630"]}, {"n": "Alforja", "d": ["0117", "0926"]}, {"n": "Alf\u00e9s", "d": ["0120", "0806"]}, {"n": "Algerri", "d": ["0203", "0204"]}, {"n": "Alguaire", "d": ["0523", "0926"]}, {"n": "Alins", "d": ["0122", "0623"]}, {"n": "Aliny\u00e0", "d": ["0512", "0811"]}, {"n": "Ali\u00f3", "d": ["0120", "0822"]}, {"n": "All", "d": ["0813", "0814"]}, {"n": "Almacelles", "d": ["0228", "0924"]}, {"n": "l'Almadrava", "d": ["0718", "0719"]}, {"n": "Almatret", "d": ["0203", "0929"]}, {"n": "Almenar", "d": ["0120", "0922"]}, {"n": "Almenara Alta", "d": ["0801", "0802"]}, {"n": "Almoster", "d": ["0730", "0929"]}, {"n": "Alp", "d": ["0303", "0627"]}, {"n": "Alpens", "d": ["0304", "0929"]}, {"n": "Alpicat", "d": ["0118", "0822"]}, {"n": "Alta-riba", "d": ["0423", "0707"]}, {"n": "Altafulla", "d": ["0422", "1111"]}, {"n": "Altet", "d": ["0514", "0830"]}, {"n": "Alt\u00e8s", "d": ["0609", "0909"]}, {"n": "l'Alzina d'Aliny\u00e0", "d": ["0611", "0816"]}, {"n": "l'Alzina", "d": ["0806", "0816"]}, {"n": "Al\u00e0s i Cerc", "d": ["0515", "0721"]}, {"n": "Al\u00f2s d'Isil", "d": null}, {"n": "Al\u00f2s de Balaguer", "d": ["0120", "0811"]}, {"n": "Amer", "d": ["0411", "0609"]}, {"n": "l'Ametlla de Mar", "d": ["0203", "0630"]}, {"n": "l'Ametlla de Merola", "d": ["0609", "0922"]}, {"n": "l'Ametlla de Montsec", "d": ["0725", "1209"]}, {"n": "l'Ametlla de Segarra", "d": null}, {"n": "l'Ametlla del Vall\u00e8s", "d": ["0303", "0825"]}, {"n": "l'Ampolla", "d": ["0623", "0716"]}, {"n": "Amposta", "d": ["0519", "1205"]}, {"n": "Ancs", "d": ["0120", "0801"]}, {"n": "Anglesola", "d": ["0503", "1211"]}, {"n": "Angl\u00e8s", "d": ["0609", "0908"]}, {"n": "Anserall", "d": ["0906", "1129"]}, {"n": "Ansovell", "d": ["0908", "1111"]}, {"n": "An\u00e0s", "d": ["0906", "1118"]}, {"n": "Aramunt", "d": ["0121", "0913"]}, {"n": "Arans\u00eds", "d": null}, {"n": "Arany\u00f3", "d": ["0516", "0823"]}, {"n": "Ara\u00f3s", "d": ["0122", "0905"]}, {"n": "Arbeca", "d": ["0725", "0818"]}, {"n": "Arbol\u00ed", "d": ["0113", "1006"]}, {"n": "l'Arbo\u00e7", "d": ["0109", "0825"]}, {"n": "l'Arbo\u00e7ar", "d": ["0417", "0728"]}, {"n": "Arb\u00facies", "d": ["0620", "0728"]}, {"n": "Arcavell", "d": ["0802", "1129"]}, {"n": "els Arcs", "d": ["0117", "1006"]}, {"n": "Ard\u00e8vol", "d": ["0117", "0901"]}, {"n": "Arenys d'Empord\u00e0", "d": ["0630", "1129"]}, {"n": "Arenys de Mar", "d": ["0709", "0818"]}, {"n": "Arenys de Munt", "d": ["1110", "1111"]}, {"n": "Arfa", "d": ["0609", "1129"]}, {"n": "Argelaguer", "d": ["0512", "1215"]}, {"n": "Argentera", "d": null}, {"n": "l'Argentera", "d": ["0821", "0822"]}, {"n": "Argentona", "d": ["0609", "0804"]}, {"n": "Argen\u00e7ola", "d": ["0502", "0912"]}, {"n": "l'Argilaga", "d": ["0125", "0816"]}, {"n": "Argolell", "d": ["0602", "1011"]}, {"n": "Aristot", "d": ["0906", "1128"]}, {"n": "l'Armentera", "d": ["0725", "1110"]}, {"n": "Arnes", "d": ["0609", "0722"]}, {"n": "Arres", "d": ["0120", "0829"]}, {"n": "Arr\u00f2s", "d": ["0829", "1008"]}, {"n": "Arr\u00f3", "d": ["0828", "1111"]}, {"n": "Ars", "d": ["0510", "1108"]}, {"n": "Ars\u00e8guel", "d": ["0304", "1231"]}, {"n": "Artesa de Lleida", "d": ["0515", "0929"]}, {"n": "Artesa de Segre", "d": ["0120", "0926"]}, {"n": "Arties", "d": ["0625", "0725"]}, {"n": "Art\u00e9s", "d": null}, {"n": "Ar\u00e0nser", "d": ["0630", "1010"]}, {"n": "Asc\u00f3", "d": ["0117", "0822"]}, {"n": "Asnurri", "d": ["0906", "1210"]}, {"n": "Aspa", "d": ["0121", "0319"]}, {"n": "Aub\u00e8rt", "d": ["1004", "1111"]}, {"n": "les Avellanes i Santa Linya", "d": null}, {"n": "les Avellanes", "d": ["0423", "0816"]}, {"n": "Avinyonet de Puigvent\u00f3s", "d": ["0503", "0630"]}, {"n": "Avinyonet del Pened\u00e8s", "d": ["0417", "0825"]}, {"n": "Aviny\u00f3", "d": ["0609", "0922"]}, {"n": "Aviny\u00f3 Nou", "d": ["0417", "0825"]}, {"n": "Avi\u00e0", "d": ["0619", "0901"]}, {"n": "Badalona", "d": ["0512", "0609"]}, {"n": "Badia del Vall\u00e8s", "d": ["0414", "0609"]}, {"n": "el Baell", "d": ["0822", "1114"]}, {"n": "Bagergue", "d": ["0719", "0801"]}, {"n": "Bag\u00e0", "d": ["0303", "0609"]}, {"n": "Baixos de Calbiny\u00e0", "d": ["0707", "0726"]}, {"n": "Balaguer", "d": ["0609", "1110"]}, {"n": "Baleny\u00e0", "d": ["0121", "0825"]}, {"n": "Balestui", "d": ["0120", "0801"]}, {"n": "Balsareny", "d": ["0224", "0425"]}, {"n": "Baltarga", "d": ["0613", "0725"]}, {"n": "Banyeres del Pened\u00e8s", "d": ["0212", "0714"]}, {"n": "Banyoles", "d": ["0816", "1020"]}, {"n": "Baqueira", "d": ["0503", "0805"]}, {"n": "Bar", "d": ["0908", "1224"]}, {"n": "Barbens", "d": ["0818", "1110"]}, {"n": "Barber\u00e0 de la Conca", "d": ["0423", "0825"]}, {"n": "Barber\u00e0 del Vall\u00e8s", "d": ["0609", "0707"]}, {"n": "Barcelona", "d": ["0609", "0924"]}, {"n": "Barceloneta", "d": null}, {"n": "la Baronia de Sant O\u00efsme", "d": ["0117", "0423"]}, {"n": "Barruera", "d": ["0801", "0908"]}, {"n": "Bassella", "d": ["0515", "0829"]}, {"n": "Basturs", "d": ["0515", "0906"]}, {"n": "Batea", "d": ["0804", "0805"]}, {"n": "la Batll\u00f2ria", "d": ["0825", "1218"]}, {"n": "Bausen", "d": ["0814", "0818"]}, {"n": "Ba\u00e9n", "d": ["0120", "0801"]}, {"n": "la Beguda Alta", "d": ["0120", "0811"]}, {"n": "la Beguda Baixa", "d": ["0120", "0811"]}, {"n": "Begues", "d": ["0120", "0725"]}, {"n": "Begur", "d": ["0609", "0915"]}, {"n": "Beg\u00f3s", "d": ["0503", "0816"]}, {"n": "Belianes", "d": ["0515", "0725"]}, {"n": "Bell-lloc d'Urgell", "d": ["0926", "0929"]}, {"n": "Bellaguarda", "d": ["0117", "0425"]}, {"n": "Bellavista", "d": ["0530", "0704"]}, {"n": "Bellcaire d'Empord\u00e0", "d": ["0829", "1125"]}, {"n": "Bellcaire d'Urgell", "d": ["0519", "0915"]}, {"n": "Bellfort", "d": ["0304", "0816"]}, {"n": "Bellmunt", "d": ["0509", "0512"]}, {"n": "Bellmunt d'Urgell", "d": ["0512", "0825"]}, {"n": "Bellmunt del Priorat", "d": ["1204", "1229"]}, {"n": "Bellprat", "d": null}, {"n": "Bellpuig", "d": ["0411", "0912"]}, {"n": "Belltall", "d": ["0512", "1006"]}, {"n": "Bellvei", "d": ["0814", "0818"]}, {"n": "Bellver d'Oss\u00f3", "d": null}, {"n": "Bellver de Cerdanya", "d": ["0613", "0725"]}, {"n": "Bellve\u00ed", "d": ["0120", "0725"]}, {"n": "Bellv\u00eds", "d": ["0120", "1027"]}, {"n": "Benavent", "d": ["0719", "0816"]}, {"n": "Benavent de Segri\u00e0", "d": ["0127", "0825"]}, {"n": "Benifallet", "d": ["0908", "0909"]}, {"n": "Benissanet", "d": ["0117", "0725"]}, {"n": "Ben\u00f3s", "d": ["0626", "0630"]}, {"n": "Berga", "d": ["0619", "0908"]}, {"n": "Besal\u00fa", "d": ["0411", "0919"]}, {"n": "Bescan\u00f3", "d": ["0725", "1029"]}, {"n": "Bescaran", "d": ["0712", "1108"]}, {"n": "Besora", "d": null}, {"n": "Betlan", "d": ["0805", "1008"]}, {"n": "Betren", "d": ["1004", "1129"]}, {"n": "Beuda", "d": ["0411", "0919"]}, {"n": "Bigues", "d": ["0120", "0630"]}, {"n": "Bigues i Riells", "d": null}, {"n": "Biosca", "d": ["0730", "0731"]}, {"n": "la Bisbal d'Empord\u00e0", "d": ["0609", "0816"]}, {"n": "la Bisbal de Falset", "d": ["0905", "0908"]}, {"n": "la Bisbal del Pened\u00e8s", "d": ["0423", "0814"]}, {"n": "Biscarri", "d": ["0920", "1129"]}, {"n": "Biure", "d": ["0503", "0902"]}, {"n": "Biure", "d": ["0303", "0422"]}, {"n": "Blancafort", "d": ["0423", "0609"]}, {"n": "Blanes", "d": ["0422", "0726"]}, {"n": "la Bleda", "d": ["0704", "1111"]}, {"n": "Boada", "d": ["0429", "0818"]}, {"n": "Boadella d'Empord\u00e0", "d": ["1111", "1122"]}, {"n": "Bold\u00eds Juss\u00e0", "d": ["0630", "0711"]}, {"n": "Bold\u00eds Sobir\u00e0", "d": ["0120", "0929"]}, {"n": "Bolvir", "d": ["0515", "1122"]}, {"n": "Bonastre", "d": ["0522", "0722"]}, {"n": "Bonestarre", "d": ["0122", "1015"]}, {"n": "Bor", "d": ["0613", "0725"]}, {"n": "era Bordeta", "d": ["0823", "0929"]}, {"n": "Bordils", "d": ["0825", "1029"]}, {"n": "les Borges Blanques", "d": ["0908", "0909"]}, {"n": "les Borges del Camp", "d": ["0626", "0908"]}, {"n": "Borrass\u00e0", "d": ["0503", "1201"]}, {"n": "Borred\u00e0", "d": ["0609", "0818"]}, {"n": "Bor\u00e9n", "d": null}, {"n": "Boss\u00f2st", "d": null}, {"n": "Bot", "d": ["0203", "0204"]}, {"n": "Botarell", "d": ["0203", "0811"]}, {"n": "Bovera", "d": ["0519", "0908"]}, {"n": "Bo\u00ed", "d": ["0214", "0623"]}, {"n": "Breda", "d": ["0905", "0908"]}, {"n": "Bresca", "d": ["0120", "0801"]}, {"n": "Bretui", "d": ["0120", "0801"]}, {"n": "Brians\u00f3", "d": ["0428", "0825"]}, {"n": "Briolf", "d": ["0522", "0929"]}, {"n": "el Bruc", "d": ["0508", "0814"]}, {"n": "el Brull", "d": ["0725", "1001"]}, {"n": "Brunyola", "d": ["0124", "1114"]}, {"n": "Br\u00e0fim", "d": ["0725", "1210"]}, {"n": "Buira", "d": ["0515", "0801"]}, {"n": "Burg", "d": null}, {"n": "Busa", "d": null}, {"n": "Buseu", "d": ["0120", "0801"]}, {"n": "Buts\u00e8nit", "d": ["0317", "0814"]}, {"n": "B\u00e0scara", "d": ["0725", "1114"]}, {"n": "B\u00edtem", "d": ["0609", "0919"]}, {"n": "Es B\u00f2rdes", "d": ["0908", "1008"]}, {"n": "B\u00f3ixols", "d": null}, {"n": "Ca l'Avi", "d": ["0417", "1027"]}, {"n": "Cabac\u00e9s", "d": ["0203", "0515"]}, {"n": "Cabanabona", "d": null}, {"n": "Cabanelles", "d": ["0503", "0630"]}, {"n": "Cabanes", "d": ["0124", "0516"]}, {"n": "les Cabanyes", "d": ["0214", "0804"]}, {"n": "Cabestany", "d": ["0120", "0801"]}, {"n": "Cabestany", "d": null}, {"n": "Cabra del Camp", "d": ["0822", "0825"]}, {"n": "Cabrera d'Anoia", "d": ["0120", "0811"]}, {"n": "Cabrera de Mar", "d": ["0609", "0801"]}, {"n": "Cabrianes", "d": ["0915", "0922"]}, {"n": "Cabrils", "d": ["0321", "0609"]}, {"n": "Cab\u00f3", "d": ["0515", "0811"]}, {"n": "Cadaqu\u00e9s", "d": ["0120", "1218"]}, {"n": "Cal Rosal", "d": ["0619", "0714"]}, {"n": "Calaf", "d": ["0205", "0908"]}, {"n": "Calafell", "d": ["0630", "0716"]}, {"n": "Calbiny\u00e0", "d": ["0712", "1220"]}, {"n": "Calders", "d": ["0122", "0912"]}, {"n": "Caldes d'Estrac", "d": ["0908", "1212"]}, {"n": "Caldes de Malavella", "d": ["0804", "0922"]}, {"n": "Caldes de Montbui", "d": ["0609", "1013"]}, {"n": "Calella", "d": ["0616", "0923"]}, {"n": "Calldetenes", "d": ["0609", "0924"]}, {"n": "Call\u00fas", "d": ["0630", "1013"]}, {"n": "Calonge", "d": ["0714", "1111"]}, {"n": "Calonge de Segarra", "d": ["0929", "1006"]}, {"n": "Camallera", "d": ["0425", "0825"]}, {"n": "Camarasa", "d": ["0117", "0423"]}, {"n": "Camarles", "d": ["0725", "1114"]}, {"n": "Cambrils", "d": null}, {"n": "Cambrils", "d": ["0519", "0908"]}, {"n": "Campdev\u00e0nol", "d": ["0922", "0923"]}, {"n": "Campelles", "d": ["0609", "1114"]}, {"n": "Campins", "d": ["0512", "0901"]}, {"n": "Campllong", "d": ["0616", "0825"]}, {"n": "Campred\u00f3", "d": ["0609", "0725"]}, {"n": "Camprodon", "d": ["0620", "0623"]}, {"n": "Camps", "d": ["0221", "0825"]}, {"n": "Cam\u00f3s", "d": ["0816", "1020"]}, {"n": "Can Bas", "d": ["0417", "0630"]}, {"n": "Can Batista", "d": ["0417", "0707"]}, {"n": "Can Cartr\u00f3", "d": ["0417", "0428"]}, {"n": "Can Rossell", "d": ["0417", "0428"]}, {"n": "Canalda", "d": null}, {"n": "Canapost", "d": ["0609", "0906"]}, {"n": "Canejan", "d": ["0829", "0908"]}, {"n": "Canet d'Adri", "d": ["0929", "1029"]}, {"n": "Canet de Mar", "d": ["0630", "0908"]}, {"n": "Canet de la Tallada", "d": ["0417", "0609"]}, {"n": "la Canonja", "d": ["0120", "0814"]}, {"n": "Canovelles", "d": ["0530", "0728"]}, {"n": "Cantallops", "d": ["0417", "1020"]}, {"n": "Cantallops", "d": ["0512", "0804"]}, {"n": "Cantallops", "d": ["0127", "0417"]}, {"n": "Cantonigr\u00f2s", "d": ["0417", "0816"]}, {"n": "la Canya", "d": ["0519", "0908"]}, {"n": "Canyelles", "d": ["0721", "0910"]}, {"n": "el Can\u00f3s", "d": ["0516", "0823"]}, {"n": "Capafonts", "d": ["0730", "0818"]}, {"n": "Capellades", "d": ["0206", "0816"]}, {"n": "Capmany", "d": ["0304", "0609"]}, {"n": "Capolat", "d": ["0619", "0908"]}, {"n": "Cap\u00e7anes", "d": ["0801", "0804"]}, {"n": "Cardedeu", "d": ["0519", "0814"]}, {"n": "Cardet", "d": ["0816", "0908"]}, {"n": "Cardona", "d": ["0915", "0916"]}, {"n": "la Cardosa", "d": ["0102", "0726"]}, {"n": "Caresrius de la Rierada", "d": ["0609", "0929"]}, {"n": "Carme", "d": ["0716", "1111"]}, {"n": "Casarilh", "d": ["1008", "1222"]}, {"n": "Casau", "d": ["0625", "1129"]}, {"n": "Caseres", "d": ["0822", "0825"]}, {"n": "les Cases d'Alcanar", "d": ["0630", "0716"]}, {"n": "les Casetes de la Gornal", "d": ["0417", "0818"]}, {"n": "els Casots", "d": ["0417", "0505"]}, {"n": "Casserres", "d": ["0428", "0825"]}, {"n": "Cassibr\u00f3s", "d": ["0830", "1129"]}, {"n": "Cass\u00e0 de la Selva", "d": null}, {"n": "Castell de l'Areny", "d": ["0122", "0515"]}, {"n": "Castell-Platja d'Aro", "d": ["0227", "0908"]}, {"n": "Castellar de Tost", "d": ["0117", "1111"]}, {"n": "Castellar de la Ribera", "d": ["0303", "0908"]}, {"n": "Castellar de n'Hug", "d": ["0711", "0929"]}, {"n": "Castellar del Riu", "d": null}, {"n": "Castellar del Vall\u00e8s", "d": ["0319", "0915"]}, {"n": "Castellbell i el Vilar", "d": ["0303", "0818"]}, {"n": "Castellbisbal", "d": ["0122", "0820"]}, {"n": "Castellcir", "d": ["0117", "1201"]}, {"n": "Castelldans", "d": ["0904", "0905"]}, {"n": "Castelldefels", "d": ["0814", "1205"]}, {"n": "Castellet", "d": ["0417", "0804"]}, {"n": "Castellet i la Gornal", "d": null}, {"n": "Castellfollit de Riubreg\u00f3s", "d": null}, {"n": "Castellfollit de la Roca", "d": ["0609", "0922"]}, {"n": "Castellfollit del Boix", "d": ["0221", "0422"]}, {"n": "Castellgal\u00ed", "d": ["0505", "0804"]}, {"n": "Castellnou d'Oluges", "d": ["0519", "0816"]}, {"n": "Castellnou d'Oss\u00f3", "d": null}, {"n": "Castellnou de Bages", "d": ["0417", "0818"]}, {"n": "Castellnou de Bassella", "d": ["0429", "1013"]}, {"n": "Castellnou de Carcolze", "d": ["0122", "0619"]}, {"n": "Castellnou de Seana", "d": ["0207", "0908"]}, {"n": "Castellol\u00ed", "d": ["0422", "0825"]}, {"n": "Castellser\u00e0", "d": ["0120", "0718"]}, {"n": "Castelltallat", "d": ["0609", "0929"]}, {"n": "Castellter\u00e7ol", "d": ["0121", "0304"]}, {"n": "Castellvell del Camp", "d": ["0122", "0726"]}, {"n": "Castellv\u00ed de Rosanes", "d": ["0526", "0929"]}, {"n": "Castellv\u00ed de la Marca", "d": ["0417", "0818"]}, {"n": "Castell\u00f3 d'Emp\u00faries", "d": ["0203", "0811"]}, {"n": "Castell\u00f3 de Farfanya", "d": ["0609", "1031"]}, {"n": "el Catllar", "d": ["0822", "1212"]}, {"n": "Cava", "d": ["1025", "1128"]}, {"n": "la Cellera de Ter", "d": ["0428", "0623"]}, {"n": "Cellers", "d": ["0319", "0829"]}, {"n": "Celr\u00e0", "d": ["0505", "1029"]}, {"n": "Centelles", "d": ["0901", "1231"]}, {"n": "Cercs", "d": ["0423", "0619"]}, {"n": "Cerdanyola del Vall\u00e8s", "d": ["0505", "1111"]}, {"n": "Cervell\u00f3", "d": ["0609", "0919"]}, {"n": "Cervera", "d": ["0206", "0929"]}, {"n": "Cervi\u00e0 de Ter", "d": ["0120", "1029"]}, {"n": "Cervi\u00e0 de les Garrigues", "d": ["0515", "0929"]}, {"n": "la Cirera", "d": ["0425", "0814"]}, {"n": "Cistella", "d": ["0430", "0630"]}, {"n": "Ciutadilla", "d": ["0505", "0929"]}, {"n": "Civit", "d": ["0502", "0505"]}, {"n": "Civ\u00eds", "d": ["0705", "1025"]}, {"n": "Claravalls", "d": ["0801", "0806"]}, {"n": "Clariana", "d": ["0417", "0728"]}, {"n": "Clariana de Cardener", "d": ["0205", "0502"]}, {"n": "Claverol", "d": ["0207", "0828"]}, {"n": "la Clua", "d": ["0120", "1007"]}, {"n": "Coaner", "d": ["0609", "0915"]}, {"n": "el Cogul", "d": ["0120", "0502"]}, {"n": "Colera", "d": ["0508", "0929"]}, {"n": "Coll de Narg\u00f3", "d": ["0725", "1121"]}, {"n": "Collbat\u00f3", "d": ["0609", "0916"]}, {"n": "Colldejou", "d": ["0811", "1024"]}, {"n": "Collmorter", "d": ["0319", "0508"]}, {"n": "Collsuspina", "d": ["0502", "0804"]}, {"n": "Colomers", "d": ["0121", "0909"]}, {"n": "la Col\u00f2nia G\u00fcell", "d": null}, {"n": "la Coma i la Pedra", "d": ["0425", "0609"]}, {"n": "Comabella", "d": ["0510", "0512"]}, {"n": "Concabella", "d": ["0516", "0823"]}, {"n": "Conesa", "d": ["0520", "1117"]}, {"n": "Conques", "d": ["0319", "0913"]}, {"n": "Constant\u00ed", "d": ["0120", "0801"]}, {"n": "Copons", "d": ["0422", "0816"]}, {"n": "Corbera d'Ebre", "d": ["0818", "0819"]}, {"n": "Corbera de Llobregat", "d": ["0117", "0722"]}, {"n": "Corbins", "d": ["0522", "0523"]}, {"n": "Cornellana", "d": ["0627", "0628"]}, {"n": "Cornell\u00e0 de Llobregat", "d": ["0609", "0620"]}, {"n": "Cornell\u00e0 de Terri", "d": ["0630", "1020"]}, {"n": "Cornudella de Montsant", "d": ["0710", "0825"]}, {"n": "Corr\u00f3 d'Amunt", "d": ["0530", "0712"]}, {"n": "Corr\u00f3 d'Avall", "d": ["0530", "0919"]}, {"n": "Cortscastell", "d": ["0120", "0801"]}, {"n": "Cor\u00e7\u00e0", "d": ["0502", "0809"]}, {"n": "Cor\u00e7\u00e0", "d": ["0609", "1006"]}, {"n": "Cosc\u00f3", "d": null}, {"n": "Creixell", "d": ["0502", "0725"]}, {"n": "Creixell", "d": null}, {"n": "Crespi\u00e0", "d": ["0224", "1209"]}, {"n": "Cru\u00eflles", "d": ["0609", "1031"]}, {"n": "Cubelles", "d": ["0730", "0816"]}, {"n": "Cubells", "d": null}, {"n": "Cuberes", "d": ["0120", "0801"]}, {"n": "Cunit", "d": ["0120", "0714"]}, {"n": "la Curullada", "d": ["0123", "0913"]}, {"n": "C\u00e0noves", "d": ["0120", "0606"]}, {"n": "C\u00e0noves i Samal\u00fas", "d": null}, {"n": "C\u00f3ll", "d": ["0816", "0908"]}, {"n": "Darm\u00f3s", "d": ["0203", "0818"]}, {"n": "Darnius", "d": ["0502", "0818"]}, {"n": "Das", "d": ["0502", "0912"]}, {"n": "Deltebre", "d": ["0523", "0912"]}, {"n": "les Destres", "d": ["0814", "1215"]}, {"n": "Donzell d'Urgell", "d": ["0814", "0816"]}, {"n": "Dosquers", "d": ["0519", "0725"]}, {"n": "Dosrius", "d": ["0609", "0829"]}, {"n": "Duesaig\u00fces", "d": ["0609", "0926"]}, {"n": "Durro", "d": ["0616", "0908"]}, {"n": "D\u00f2rria", "d": ["0711", "1013"]}, {"n": "Enseu", "d": ["0120", "0801"]}, {"n": "Erill la Vall", "d": ["0212", "0710"]}, {"n": "Eriny\u00e0", "d": ["0515", "1227"]}, {"n": "Ermed\u00e0s", "d": ["0630", "0926"]}, {"n": "l'Escala", "d": ["0716", "0902"]}, {"n": "Escaladei", "d": ["0623", "0924"]}, {"n": "Escal\u00f3", "d": ["0204", "0818"]}, {"n": "Escart", "d": ["0204", "1209"]}, {"n": "les Escaules", "d": ["1111", "1122"]}, {"n": "Escunhau", "d": ["0603", "1008"]}, {"n": "les Esgl\u00e9sies", "d": ["0515", "0801"]}, {"n": "Esparreguera", "d": ["0212", "0714"]}, {"n": "Espinalbet", "d": null}, {"n": "Espinavell", "d": ["0805", "1013"]}, {"n": "Espinelves", "d": ["0122", "0725"]}, {"n": "l'Espluga Calba", "d": null}, {"n": "l'Espluga de Francol\u00ed", "d": ["0725", "0728"]}, {"n": "Esplugues de Llobregat", "d": null}, {"n": "Espolla", "d": ["0120", "0725"]}, {"n": "Esponell\u00e0", "d": ["0203", "1020"]}, {"n": "Espot", "d": ["0922", "1209"]}, {"n": "l'Espunyola", "d": ["0619", "0811"]}, {"n": "l'Esquirol", "d": ["0417", "0609"]}, {"n": "Estais", "d": null}, {"n": "Estamariu", "d": ["0122", "1122"]}, {"n": "l'Estany", "d": ["0908", "0909"]}, {"n": "Estaon", "d": ["0515", "0725"]}, {"n": "l'Estartit", "d": ["0726", "1213"]}, {"n": "Estar\u00e0s", "d": ["0109", "0825"]}, {"n": "Esterri d'\u00c0neu", "d": ["0122", "0304"]}, {"n": "Esterri de Card\u00f3s", "d": ["0304", "0814"]}, {"n": "Falgons", "d": ["0122", "0918"]}, {"n": "Fals", "d": ["0221", "0825"]}, {"n": "Falset", "d": ["0609", "0818"]}, {"n": "el Far d'Empord\u00e0", "d": ["0502", "1111"]}, {"n": "el Far", "d": ["0108", "0823"]}, {"n": "Farena", "d": ["0822", "0829"]}, {"n": "la Farga de Moles", "d": ["0314", "0908"]}, {"n": "Farrera", "d": ["0304", "0814"]}, {"n": "la Fatarella", "d": ["0203", "0908"]}, {"n": "la Febr\u00f3", "d": ["0822", "0825"]}, {"n": "Ferran", "d": ["0609", "1219"]}, {"n": "Figar\u00f3-Montmany", "d": ["0428", "0901"]}, {"n": "la Figuera", "d": ["0115", "1111"]}, {"n": "Figueres", "d": ["0503", "0630"]}, {"n": "Figuerola d'Orcau", "d": ["0117", "0814"]}, {"n": "Figuerola de Mei\u00e0", "d": ["0502", "0801"]}, {"n": "Figuerola del Camp", "d": ["0417", "0616"]}, {"n": "la Figuerosa", "d": ["0816", "0912"]}, {"n": "Fla\u00e7\u00e0", "d": ["0707", "1013"]}, {"n": "Flix", "d": ["0117", "0814"]}, {"n": "Florejacs", "d": ["0515", "0816"]}, {"n": "la Floresta", "d": ["0203", "0825"]}, {"n": "Fogars de Montcl\u00fas", "d": ["0502", "0808"]}, {"n": "Fogars de la Selva", "d": ["0515", "0919"]}, {"n": "Foix\u00e0", "d": ["0625", "0829"]}, {"n": "Folgueroles", "d": ["0609", "0908"]}, {"n": "Fondarella", "d": ["0120", "0901"]}, {"n": "Fonolleres", "d": ["0823", "0825"]}, {"n": "Fonolleres", "d": ["0609", "0710"]}, {"n": "Fonollosa", "d": ["0221", "0825"]}, {"n": "Font-rub\u00ed", "d": ["0122", "0814"]}, {"n": "Fontanals de Cerdanya", "d": ["0502", "0623"]}, {"n": "Fontanilles", "d": ["0704", "0705"]}, {"n": "Fontclara", "d": ["0115", "0913"]}, {"n": "Fontcoberta", "d": ["0801", "1020"]}, {"n": "Fontdepou", "d": ["0107", "0719"]}, {"n": "Fonteta", "d": ["0609", "0712"]}, {"n": "Fontllonga", "d": ["0829", "0929"]}, {"n": "Fontsagrada", "d": null}, {"n": "Fontscaldes", "d": ["0203", "0625"]}, {"n": "Foradada", "d": ["0120", "0304"]}, {"n": "Fornells de la Muntanya", "d": ["0711", "1013"]}, {"n": "Fornells de la Selva", "d": ["0725", "1029"]}, {"n": "Forti\u00e0", "d": ["0502", "0627"]}, {"n": "For\u00e8s", "d": ["0905", "1205"]}, {"n": "Freginals", "d": ["1016", "1205"]}, {"n": "Freixinet", "d": ["0710", "0929"]}, {"n": "la Fuliola", "d": null}, {"n": "Fulleda", "d": ["0829", "0901"]}, {"n": "F\u00edgols", "d": ["1016", "1122"]}, {"n": "F\u00edgols", "d": ["0120", "0514"]}, {"n": "F\u00f3rnols", "d": ["1114", "1115"]}, {"n": "Gai\u00e0", "d": ["0905", "0908"]}, {"n": "Galera", "d": ["0704", "0707"]}, {"n": "la Galera", "d": ["0319", "0609"]}, {"n": "Gallifa", "d": ["0417", "0912"]}, {"n": "Gandesa", "d": ["0905", "0908"]}, {"n": "Garcia", "d": ["0117", "0814"]}, {"n": "els Garidells", "d": ["0117", "0725"]}, {"n": "la Garriga", "d": ["0609", "1001"]}, {"n": "Garrigoles", "d": ["0122", "1129"]}, {"n": "Garriguella", "d": ["0825", "1209"]}, {"n": "Garrig\u00e0s", "d": ["0630", "0929"]}, {"n": "Gar\u00f2s", "d": ["0816", "0828"]}, {"n": "Gausac", "d": ["0816", "1008"]}, {"n": "Gavet de la Conca", "d": ["0120", "0929"]}, {"n": "Gav\u00e0", "d": ["0630", "1215"]}, {"n": "Gelida", "d": ["0818", "1213"]}, {"n": "Ger", "d": ["0908", "1231"]}, {"n": "Gerb", "d": ["0806", "1110"]}, {"n": "Gerri de la Sal", "d": ["0120", "0801"]}, {"n": "Gessa", "d": ["0614", "0630"]}, {"n": "Gimenells", "d": ["0515", "1007"]}, {"n": "Gimenells i el Pla de la Font", "d": null}, {"n": "Ginestar", "d": ["1107", "1110"]}, {"n": "Girona", "d": ["0725", "1029"]}, {"n": "Gironella", "d": ["0425", "0818"]}, {"n": "Gisclareny", "d": ["0423", "0609"]}, {"n": "la Gleva", "d": ["0901", "0908"]}, {"n": "Glorieta", "d": null}, {"n": "Glorieta", "d": ["0512", "1006"]}, {"n": "Godall", "d": ["0304", "0609"]}, {"n": "Golm\u00e9s", "d": ["0610", "0806"]}, {"n": "Gombr\u00e8n", "d": ["0908", "0909"]}, {"n": "la Gornal", "d": ["0417", "0630"]}, {"n": "el Gos", "d": null}, {"n": "Gosp\u00ed", "d": ["0926", "1006"]}, {"n": "Gra", "d": ["0515", "0806"]}, {"n": "Gramuntell", "d": ["0428", "0825"]}, {"n": "la Granada", "d": ["0714", "0829"]}, {"n": "la Granadella", "d": ["0117", "0912"]}, {"n": "Granera", "d": ["0117", "1111"]}, {"n": "la Granja d'Escarp", "d": ["0120", "0725"]}, {"n": "Granollers", "d": ["0515", "0725"]}, {"n": "Granollers", "d": ["0530", "0829"]}, {"n": "Granyanella", "d": ["0801", "0802"]}, {"n": "Granyena de Segarra", "d": ["0910", "0912"]}, {"n": "Granyena de les Garrigues", "d": ["0319", "1006"]}, {"n": "Gratallops", "d": ["0120", "0811"]}, {"n": "Gr\u00e9ixer", "d": ["0602", "1124"]}, {"n": "Gualba", "d": ["0120", "0814"]}, {"n": "Gualta", "d": ["0730", "0731"]}, {"n": "Gualter", "d": ["0304", "0816"]}, {"n": "Guardiola", "d": ["0426", "1111"]}, {"n": "Guardiola", "d": ["0515", "1006"]}, {"n": "Guardiola de Bergued\u00e0", "d": ["0425", "0620"]}, {"n": "Guialmons", "d": ["0509", "0510"]}, {"n": "els Guiamets", "d": ["0818", "1229"]}, {"n": "Guils de Cerdanya", "d": ["0515", "1224"]}, {"n": "Guimer\u00e0", "d": ["0118", "0426"]}, {"n": "la Guingueta d'\u00c0neu", "d": ["0204", "1209"]}, {"n": "Guissona", "d": ["0609", "0908"]}, {"n": "Guixers", "d": ["0508", "0609"]}, {"n": "les Gunyoles", "d": ["0417", "0811"]}, {"n": "les Gunyoles", "d": ["0120", "0725"]}, {"n": "Gurb", "d": ["0417", "0609"]}, {"n": "la Gu\u00e0rdia Lada", "d": null}, {"n": "Gu\u00e0rdia d'Ares", "d": ["0818", "1013"]}, {"n": "la Gu\u00e0rdia d'Urgell", "d": ["0120", "0606"]}, {"n": "Gu\u00e0rdia de Tremp", "d": ["0319", "0829"]}, {"n": "la Gu\u00e0rdia", "d": null}, {"n": "G\u00e0rzola", "d": ["0908", "0915"]}, {"n": "G\u00e0ver", "d": ["0512", "0825"]}, {"n": "G\u00f3sol", "d": ["0609", "1031"]}, {"n": "Horta de Sant Joan", "d": ["0318", "0908"]}, {"n": "Hortoneda", "d": ["0502", "0627"]}, {"n": "Hortoneda", "d": ["0502", "0814"]}, {"n": "l'Hospitalet de Llobregat", "d": ["0609", "0924"]}, {"n": "l'Hospitalet de l'Infant", "d": ["0630", "0814"]}, {"n": "Hostafrancs", "d": ["0516", "0823"]}, {"n": "l'Hostal Nou i la Codosa", "d": ["0609", "0725"]}, {"n": "Hostalets", "d": ["0428", "0825"]}, {"n": "els Hostalets d'en Bas", "d": ["0811", "0908"]}, {"n": "els Hostalets de Pierola", "d": ["0724", "0725"]}, {"n": "Hostalric", "d": ["0707", "0929"]}, {"n": "Igualada", "d": ["0422", "0825"]}, {"n": "Isavarre", "d": null}, {"n": "Isil", "d": null}, {"n": "Isona", "d": ["0125", "0829"]}, {"n": "Is\u00f2vol", "d": ["0925", "0926"]}, {"n": "Ivars d'Urgell", "d": ["0609", "1128"]}, {"n": "Ivars de Noguera", "d": ["0120", "0801"]}, {"n": "Ivorra", "d": ["0117", "1016"]}, {"n": "Jafre", "d": ["0908", "1111"]}, {"n": "Jes\u00fas", "d": ["0609", "1004"]}, {"n": "Joanetes", "d": ["0721", "0908"]}, {"n": "la Jonquera", "d": ["0609", "0908"]}, {"n": "Jorba", "d": ["0422", "0728"]}, {"n": "Josa de Cad\u00ed", "d": ["0120", "0908"]}, {"n": "Jui\u00e0", "d": ["0908", "1029"]}, {"n": "Juncosa", "d": ["0515", "0908"]}, {"n": "Juneda", "d": ["0825", "0826"]}, {"n": "Lavern", "d": ["0417", "0630"]}, {"n": "Les", "d": ["0625", "1006"]}, {"n": "Linyola", "d": ["0526", "0814"]}, {"n": "Liny\u00e0", "d": null}, {"n": "Llaberia", "d": ["0117", "0829"]}, {"n": "Llabi\u00e0", "d": ["0530", "0531"]}, {"n": "la Llacuna", "d": ["0422", "0804"]}, {"n": "Lladorre", "d": ["0728", "1111"]}, {"n": "Lladr\u00f3s", "d": ["0304", "0628"]}, {"n": "Lladurs", "d": ["0516", "0909"]}, {"n": "Llad\u00f3", "d": ["0610", "0714"]}, {"n": "la Llagosta", "d": ["0319", "0912"]}, {"n": "Llagostera", "d": ["0609", "0610"]}, {"n": "Llambilles", "d": ["0707", "1029"]}, {"n": "Llampaies", "d": ["0425", "1111"]}, {"n": "Llanars", "d": ["0929", "0930"]}, {"n": "Llan\u00e7\u00e0", "d": ["0122", "0716"]}, {"n": "Llardecans", "d": ["0423", "1210"]}, {"n": "Llavors\u00ed", "d": ["0304", "0725"]}, {"n": "Lleida", "d": ["0512", "0929"]}, {"n": "la Llena", "d": ["0516", "1129"]}, {"n": "Lleret", "d": ["0916", "1111"]}, {"n": "Llerona", "d": ["0530", "0908"]}, {"n": "Llers", "d": ["0503", "0630"]}, {"n": "Lles de Cerdanya", "d": ["0630", "1010"]}, {"n": "Llesp", "d": ["0120", "0203"]}, {"n": "Llimiana", "d": ["0526", "0818"]}, {"n": "Llinars", "d": null}, {"n": "Llinars del Vall\u00e8s", "d": ["0905", "0908"]}, {"n": "Llindars", "d": ["0428", "0825"]}, {"n": "Lli\u00e7\u00e0 d'Amunt", "d": ["0107", "0912"]}, {"n": "Lli\u00e7\u00e0 de Vall", "d": ["0428", "0704"]}, {"n": "el Lloar", "d": ["0804", "0929"]}, {"n": "Llobera", "d": ["0228", "0423"]}, {"n": "Lloberola", "d": ["0926", "0929"]}, {"n": "Llocalou", "d": ["0519", "0908"]}, {"n": "el Llor", "d": ["0108", "0823"]}, {"n": "Llorac", "d": ["0829", "0830"]}, {"n": "Lloren\u00e7 de Rocafort", "d": ["0505", "0718"]}, {"n": "Lloren\u00e7 del Pened\u00e8s", "d": ["0417", "0811"]}, {"n": "Lloret de Mar", "d": ["0724", "1118"]}, {"n": "les Llosses", "d": ["0623", "0912"]}, {"n": "Llu\u00e7ars", "d": ["0915", "0922"]}, {"n": "Llu\u00e7\u00e0", "d": ["1121", "1210"]}, {"n": "Ll\u00edvia", "d": ["0428", "0609"]}, {"n": "Madremanya", "d": ["0804", "1007"]}, {"n": "Mafet", "d": ["1003", "1004"]}, {"n": "Maials", "d": ["0120", "0818"]}, {"n": "Mai\u00e0 de Montcal", "d": ["0120", "0519"]}, {"n": "Mald\u00e0", "d": ["0102", "0825"]}, {"n": "Malgrat", "d": ["0125", "0814"]}, {"n": "Malgrat de Mar", "d": ["0814", "1205"]}, {"n": "Malla", "d": ["0122", "0609"]}, {"n": "el Mallol", "d": ["0825", "0908"]}, {"n": "Mallol\u00eds", "d": null}, {"n": "Malpartit", "d": null}, {"n": "Malp\u00e0s", "d": ["0120", "0628"]}, {"n": "Manlleu", "d": ["0417", "0609"]}, {"n": "Manresa", "d": ["0221", "0901"]}, {"n": "Marata", "d": ["0530", "0726"]}, {"n": "Marcovau", "d": ["0602", "0806"]}, {"n": "Mareny\u00e0", "d": ["0417", "0609"]}, {"n": "Margalef", "d": ["0806", "0929"]}, {"n": "Marganell", "d": ["0512", "1122"]}, {"n": "Martinet", "d": ["0120", "1201"]}, {"n": "Martorell", "d": ["0428", "0609"]}, {"n": "Martorelles", "d": ["0502", "0912"]}, {"n": "Mar\u00e7\u00e0", "d": ["0818", "1229"]}, {"n": "Mas Gros", "d": ["0512", "0929"]}, {"n": "Mas de Barberans", "d": ["0425", "0623"]}, {"n": "el Mas de Bondia", "d": ["0822", "0823"]}, {"n": "Masarac", "d": ["0703", "1111"]}, {"n": "Masbarrat", "d": ["0814", "1215"]}, {"n": "Masboquera", "d": ["0801", "1114"]}, {"n": "Masdenverge", "d": ["0609", "0912"]}, {"n": "Masella", "d": null}, {"n": "les Masies de Roda", "d": ["0715", "0929"]}, {"n": "les Masies de Voltreg\u00e0", "d": ["0901", "0908"]}, {"n": "Maslloren\u00e7", "d": ["0107", "0804"]}, {"n": "el Masnou", "d": ["0609", "0630"]}, {"n": "els Masos de Mill\u00e0", "d": ["0509", "0809"]}, {"n": "Maspujols", "d": ["0502", "0818"]}, {"n": "Masquefa", "d": ["0721", "0722"]}, {"n": "Masriudoms", "d": ["0725", "0726"]}, {"n": "el Masroig", "d": ["0822", "0825"]}, {"n": "Massalcoreig", "d": ["0117", "0822"]}, {"n": "Massanes", "d": ["0417", "0804"]}, {"n": "Massoteres", "d": null}, {"n": "les Masuques", "d": ["0417", "1020"]}, {"n": "la Mas\u00f3", "d": ["0120", "0721"]}, {"n": "Matadepera", "d": ["0120", "1001"]}, {"n": "Matamarg\u00f3", "d": ["0613", "0901"]}, {"n": "Matar\u00f3", "d": ["0609", "0728"]}, {"n": "la Ma\u00e7ana", "d": null}, {"n": "Ma\u00e7anet de Cabrenys", "d": ["0707", "1117"]}, {"n": "Ma\u00e7anet de la Selva", "d": ["0502", "0808"]}, {"n": "Mediona", "d": ["0422", "0609"]}, {"n": "Mentui", "d": ["0120", "0801"]}, {"n": "Men\u00e0rguens", "d": ["0122", "0429"]}, {"n": "Meranges", "d": ["0616", "1129"]}, {"n": "el Me\u00fcll", "d": ["0319", "1111"]}, {"n": "Miami Platja", "d": ["0319", "0725"]}, {"n": "Mieres", "d": ["0411", "0829"]}, {"n": "Mill\u00e0", "d": ["0530", "0902"]}, {"n": "el Mil\u00e0", "d": ["0519", "1027"]}, {"n": "el Miracle", "d": ["0801", "0802"]}, {"n": "Miralcamp", "d": ["0118", "0901"]}, {"n": "Miralpeix", "d": null}, {"n": "Mirambell", "d": ["0515", "1006"]}, {"n": "Miravet", "d": ["0117", "1010"]}, {"n": "Moi\u00e0", "d": ["0120", "0609"]}, {"n": "Moja", "d": ["0829", "0901"]}, {"n": "el Molar", "d": ["0814", "0818"]}, {"n": "la Molina", "d": ["0303", "0808"]}, {"n": "la Molina", "d": null}, {"n": "Molins de Rei", "d": ["0609", "0929"]}, {"n": "Mollerussa", "d": ["0319", "0516"]}, {"n": "Mollet de Peralada", "d": ["0426", "0804"]}, {"n": "Mollet del Vall\u00e8s", "d": ["0122", "0818"]}, {"n": "Moll\u00f3", "d": ["0714", "1124"]}, {"n": "la Molsosa", "d": ["0120", "0515"]}, {"n": "Monells", "d": ["0609", "1031"]}, {"n": "Monestir d'Avellanes", "d": ["0806", "0929"]}, {"n": "Monistrol de Calders", "d": ["0509", "0801"]}, {"n": "Monistrol de Montserrat", "d": ["0130", "0725"]}, {"n": "Mont", "d": ["0811", "1008"]}, {"n": "Mont-ral", "d": ["0822", "0829"]}, {"n": "Mont-ras", "d": ["0502", "0725"]}, {"n": "Mont-roig", "d": ["0516", "0823"]}, {"n": "Mont-roig del Camp", "d": ["0908", "0929"]}, {"n": "Montagut i Oix", "d": ["0505", "0630"]}, {"n": "Montant de Tost", "d": ["0519", "1231"]}, {"n": "Montblanc", "d": ["0908", "0909"]}, {"n": "Montblanquet", "d": ["0804", "0811"]}, {"n": "Montbri\u00f3 de la Marca", "d": ["0120", "0811"]}, {"n": "Montbri\u00f3 del Camp", "d": ["0117", "0630"]}, {"n": "Montcada i Reixac", "d": ["0609", "0924"]}, {"n": "Montclar", "d": ["0804", "0818"]}, {"n": "Montclar", "d": ["0725", "0726"]}, {"n": "Montcorbau", "d": ["0802", "1008"]}, {"n": "Montcort\u00e8s", "d": ["0120", "0801"]}, {"n": "Montcort\u00e8s de Segarra", "d": ["0516", "0823"]}, {"n": "Montell\u00e0", "d": ["0825", "1128"]}, {"n": "Montell\u00e0 i Martinet", "d": null}, {"n": "Montesclado", "d": null}, {"n": "Montesquiu", "d": ["0502", "0609"]}, {"n": "Montfalc\u00f3 Murallat", "d": ["0120", "0515"]}, {"n": "Montfalc\u00f3 d'Agramunt", "d": null}, {"n": "Montfalc\u00f3 el Gros", "d": null}, {"n": "Montfar", "d": ["0428", "0825"]}, {"n": "Montferrer i Castellb\u00f2", "d": ["0122", "0818"]}, {"n": "Montferri", "d": ["0120", "0825"]}, {"n": "Montgai", "d": ["0317", "0908"]}, {"n": "Montgat", "d": ["0423", "0609"]}, {"n": "Montir\u00f3", "d": ["0512", "0929"]}, {"n": "Montmajor", "d": ["0619", "0908"]}, {"n": "Montmaneu", "d": ["0402", "0908"]}, {"n": "el Montmell", "d": ["0609", "1006"]}, {"n": "Montmel\u00f3", "d": ["0609", "0627"]}, {"n": "Montoliu de Lleida", "d": ["0515", "0908"]}, {"n": "Montoliu de Segarra", "d": ["0308", "1001"]}, {"n": "Montorn\u00e8s de Segarra", "d": ["0829", "0830"]}, {"n": "Montorn\u00e8s del Vall\u00e8s", "d": ["0922", "1201"]}, {"n": "Montpalau", "d": ["0428", "0825"]}, {"n": "Montpol", "d": ["0516", "0929"]}, {"n": "Montseny", "d": ["0609", "0825"]}, {"n": "Montson\u00eds", "d": ["0304", "0818"]}, {"n": "la Morana", "d": ["0515", "0811"]}, {"n": "el Morell", "d": ["0804", "1110"]}, {"n": "la Morera de Montsant", "d": ["0623", "0908"]}, {"n": "Muller", "d": ["0516", "0823"]}, {"n": "Muntanyola", "d": ["0502", "0616"]}, {"n": "els Muntells", "d": ["0609", "0912"]}, {"n": "Mura", "d": ["0417", "1111"]}, {"n": "M\u00f3ra d'Ebre", "d": ["0117", "0829"]}, {"n": "M\u00f3ra la Nova", "d": ["0805", "1025"]}, {"n": "la M\u00f3ra", "d": ["0718", "0719"]}, {"n": "M\u00fasser", "d": ["0630", "1010"]}, {"n": "Nalec", "d": ["0110", "0725"]}, {"n": "Navarcles", "d": ["0214", "0609"]}, {"n": "Navata", "d": ["0503", "0623"]}, {"n": "Nav\u00e0s", "d": ["0825", "0826"]}, {"n": "Nav\u00e8s", "d": ["0423", "0721"]}, {"n": "Nev\u00e0", "d": ["0711", "1013"]}, {"n": "Nor\u00eds", "d": null}, {"n": "la Nou de Bergued\u00e0", "d": ["1001", "1111"]}, {"n": "la Nou de Gai\u00e0", "d": ["0722", "0926"]}, {"n": "Noves de Segre", "d": ["0303", "0714"]}, {"n": "Nulles", "d": ["0120", "0725"]}, {"n": "Nuncarga", "d": ["0304", "1213"]}, {"n": "Od\u00e8n", "d": ["1007", "1122"]}, {"n": "Ogassa", "d": ["1204", "1205"]}, {"n": "Ogern", "d": ["0929", "1128"]}, {"n": "Olesa de Bonesvalls", "d": ["0120", "0721"]}, {"n": "Olesa de Montserrat", "d": ["0610", "0623"]}, {"n": "Oliana", "d": ["0304", "0804"]}, {"n": "Oliola", "d": ["0128", "0804"]}, {"n": "Olius", "d": ["0908", "0909"]}, {"n": "Olivella", "d": ["0502", "0912"]}, {"n": "Olopte", "d": ["0626", "0627"]}, {"n": "Olost", "d": ["0609", "0818"]}, {"n": "Olot", "d": ["0908", "0909"]}, {"n": "les Oluges", "d": ["0120", "0426"]}, {"n": "Olvan", "d": ["0120", "0804"]}, {"n": "Ol\u00e8rdola", "d": ["0829", "0901"]}, {"n": "els Omellons", "d": ["0120", "0929"]}, {"n": "els Omells de na Gaia", "d": ["0321", "0526"]}, {"n": "Orcau", "d": ["0613", "0802"]}, {"n": "Ordal", "d": ["0417", "0804"]}, {"n": "Ordis", "d": ["0203", "0502"]}, {"n": "Organy\u00e0", "d": ["0303", "0609"]}, {"n": "Orist\u00e0", "d": ["0120", "1128"]}, {"n": "Orp\u00ed", "d": ["0428", "0929"]}, {"n": "Or\u00eds", "d": ["0825", "0922"]}, {"n": "Os de Balaguer", "d": ["0806", "0929"]}, {"n": "Os de Civ\u00eds", "d": ["0628", "0816"]}, {"n": "Osor", "d": ["0630", "0922"]}, {"n": "Ossera", "d": null}, {"n": "Oss\u00f3 de Si\u00f3", "d": ["0806", "1011"]}, {"n": "Pacs del Pened\u00e8s", "d": ["0804", "0901"]}, {"n": "Padrin\u00e0s", "d": null}, {"n": "el Pago", "d": ["0127", "0417"]}, {"n": "Palafolls", "d": ["0825", "0908"]}, {"n": "Palafrugell", "d": ["0602", "0721"]}, {"n": "Palam\u00f3s", "d": ["0623", "0625"]}, {"n": "el Palau d'Anglesola", "d": ["0203", "0829"]}, {"n": "el Palau de Rialb", "d": ["0304", "0816"]}, {"n": "Palau de Santa Eul\u00e0lia", "d": ["0503", "1210"]}, {"n": "Palau-sator", "d": ["0117", "0627"]}, {"n": "Palau-saverdera", "d": ["0203", "0829"]}, {"n": "Palau-solit\u00e0 i Plegamans", "d": ["0609", "0901"]}, {"n": "els Pallaresos", "d": ["0120", "0806"]}, {"n": "les Pallargues", "d": ["0516", "0823"]}, {"n": "Pallej\u00e0", "d": ["0212", "0714"]}, {"n": "Pallerols", "d": ["0725", "0728"]}, {"n": "Pallerols", "d": ["0304", "0816"]}, {"n": "la Palma d'Ebre", "d": ["0429", "0515"]}, {"n": "la Palma de Cervell\u00f3", "d": ["0515", "0924"]}, {"n": "Palol de Revardit", "d": ["1020", "1029"]}, {"n": "Palou", "d": ["0510", "1104"]}, {"n": "Palouet", "d": null}, {"n": "Pals", "d": ["0804", "0908"]}, {"n": "Pal\u00e0 de Torroella", "d": ["0721", "0825"]}, {"n": "el Papiol", "d": ["0609", "0725"]}, {"n": "Pardines", "d": ["0804", "0805"]}, {"n": "Parets del Vall\u00e8s", "d": ["0127", "0728"]}, {"n": "Parlav\u00e0", "d": ["0609", "0801"]}, {"n": "la Parr\u00f2quia d'Hort\u00f3", "d": ["0423", "0908"]}, {"n": "Passanant", "d": ["0512", "1006"]}, {"n": "Pau", "d": ["0303", "0502"]}, {"n": "Pavia", "d": ["0912", "0915"]}, {"n": "Pa\u00fcls", "d": ["0602", "0814"]}, {"n": "Pedret i Marz\u00e0", "d": ["0512", "0811"]}, {"n": "Pegueroles", "d": null}, {"n": "Pelacal\u00e7", "d": ["0512", "0929"]}, {"n": "Pelagalls", "d": ["0516", "0823"]}, {"n": "Penelles", "d": ["0505", "0901"]}, {"n": "la Pera", "d": ["0609", "1029"]}, {"n": "Peracal\u00e7", "d": ["0120", "0801"]}, {"n": "Perafita", "d": ["0203", "0502"]}, {"n": "Perafort", "d": ["0120", "0630"]}, {"n": "Peralada", "d": ["0502", "0912"]}, {"n": "Peramea", "d": ["0120", "0801"]}, {"n": "Peramola", "d": ["0304", "0929"]}, {"n": "Peratallada", "d": ["0609", "0806"]}, {"n": "el Perell\u00f3", "d": ["0117", "0120"]}, {"n": "Perles", "d": ["0609", "1118"]}, {"n": "Pessonada", "d": ["0726", "0814"]}, {"n": "Pi", "d": null}, {"n": "Picamoixons", "d": ["0317", "0804"]}, {"n": "Piera", "d": null}, {"n": "les Piles", "d": ["1110", "1213"]}, {"n": "Pineda de Mar", "d": ["0828", "0829"]}, {"n": "el Pinell de Brai", "d": ["0502", "0912"]}, {"n": "Pinell de Solson\u00e8s", "d": ["0228", "0523"]}, {"n": "la Pinya", "d": ["0728", "0908"]}, {"n": "Pin\u00f3s", "d": ["0123", "0901"]}, {"n": "Pira", "d": ["0801", "0804"]}, {"n": "el Pla de Manlleu", "d": ["0505", "0929"]}, {"n": "el Pla de Sant Tirs", "d": ["0128", "0808"]}, {"n": "el Pla de Santa Maria", "d": ["0107", "0417"]}, {"n": "Pla de l'Ermita", "d": ["0729", "1031"]}, {"n": "el Pla de la Font", "d": ["0505", "1027"]}, {"n": "el Pla del Pened\u00e8s", "d": ["0120", "0728"]}, {"n": "Plandogau", "d": null}, {"n": "les Planes d'Hostoles", "d": ["0725", "0929"]}, {"n": "Planoles", "d": ["0203", "0826"]}, {"n": "els Plans de Si\u00f3", "d": null}, {"n": "el Poal", "d": ["0319", "0829"]}, {"n": "la Pobla de Carivenys", "d": ["0623", "0830"]}, {"n": "la Pobla de Claramunt", "d": ["0203", "0707"]}, {"n": "la Pobla de C\u00e9rvoles", "d": null}, {"n": "la Pobla de Ferran", "d": ["0512", "1006"]}, {"n": "la Pobla de Lillet", "d": ["0609", "1006"]}, {"n": "la Pobla de Mafumet", "d": ["0203", "0623"]}, {"n": "la Pobla de Massaluca", "d": ["0117", "0814"]}, {"n": "la Pobla de Montorn\u00e8s", "d": ["0908", "1014"]}, {"n": "la Pobla de Segur", "d": ["0508", "0618"]}, {"n": "les Pobles", "d": ["0512", "1215"]}, {"n": "Poboleda", "d": ["0804", "0805"]}, {"n": "Poliny\u00e0", "d": ["0120", "0714"]}, {"n": "Politg", "d": ["0304", "0816"]}, {"n": "Pomar", "d": ["0428", "0825"]}, {"n": "el Pont d'Armentera", "d": ["0103", "0722"]}, {"n": "el Pont de Bar", "d": ["0726", "1104"]}, {"n": "el Pont de Claverol", "d": ["0118", "0823"]}, {"n": "Pont de Molins", "d": ["0120", "0908"]}, {"n": "el Pont de Suert", "d": ["0120", "0808"]}, {"n": "el Pont de Vilomara i Rocafort", "d": ["0310", "0721"]}, {"n": "Pontils", "d": ["0725", "0726"]}, {"n": "Pontons", "d": ["0120", "0721"]}, {"n": "Ponts", "d": ["0304", "0912"]}, {"n": "Pont\u00f3s", "d": ["0726", "1111"]}, {"n": "Porqueres", "d": ["0519", "1205"]}, {"n": "Porrera", "d": ["0117", "1110"]}, {"n": "el Port de la Selva", "d": ["0520", "0805"]}, {"n": "Portbou", "d": ["0107", "0725"]}, {"n": "Portell", "d": ["0725", "0901"]}, {"n": "la Portella", "d": ["0307", "0428"]}, {"n": "Pradell", "d": ["0120", "0721"]}, {"n": "Pradell de la Teixeta", "d": ["0721", "0929"]}, {"n": "Prades", "d": ["0825", "1020"]}, {"n": "Prat de Comte", "d": ["0417", "0912"]}, {"n": "el Prat de Llobregat", "d": ["0609", "0929"]}, {"n": "Pratdip", "d": ["0721", "0908"]}, {"n": "Prats de Llu\u00e7an\u00e8s", "d": ["0122", "0625"]}, {"n": "els Prats de Rei", "d": ["0325", "0502"]}, {"n": "Prats i Sansor", "d": ["0806", "1128"]}, {"n": "Preixana", "d": ["0422", "0809"]}, {"n": "Preixens", "d": ["0429", "0901"]}, {"n": "Premi\u00e0 de Dalt", "d": null}, {"n": "Premi\u00e0 de Mar", "d": ["0303", "0710"]}, {"n": "la Prenyanosa", "d": ["0809", "0929"]}, {"n": "les Preses", "d": ["0908", "1013"]}, {"n": "Pruit", "d": ["0609", "0929"]}, {"n": "Prullans", "d": ["0117", "0526"]}, {"n": "les Puelles", "d": ["0801", "0802"]}, {"n": "el Puig de Rialb", "d": ["0304", "0816"]}, {"n": "Puig-reig", "d": ["0609", "1111"]}, {"n": "Puigcerd\u00e0", "d": ["0721", "0908"]}, {"n": "Puigdelf\u00ed", "d": ["0120", "0630"]}, {"n": "Puigd\u00e0lber", "d": ["0107", "1201"]}, {"n": "Puiggr\u00f2s", "d": ["0725", "0728"]}, {"n": "Puigma\u00e7ana", "d": ["0319", "1111"]}, {"n": "Puigpardines", "d": ["0814", "0908"]}, {"n": "Puigpelat", "d": ["0417", "1231"]}, {"n": "Puigverd d'Agramunt", "d": ["0920", "0922"]}, {"n": "Puigverd de Lleida", "d": ["0423", "0725"]}, {"n": "el Pujal", "d": null}, {"n": "Pujalt", "d": ["0122", "1201"]}, {"n": "Pujol", "d": ["0120", "0801"]}, {"n": "la Quar", "d": ["0630", "0922"]}, {"n": "Quart", "d": ["0725", "1029"]}, {"n": "Queralbs", "d": ["0724", "0725"]}, {"n": "el Querforadat", "d": ["0208", "0823"]}, {"n": "Querol", "d": ["0417", "0623"]}, {"n": "Rab\u00f3s", "d": ["0502", "0630"]}, {"n": "Raimat", "d": ["0428", "0725"]}, {"n": "Rajadell", "d": ["0623", "0912"]}, {"n": "els Rasos de Peguera", "d": null}, {"n": "Rasquera", "d": ["0804", "0805"]}, {"n": "Ratera", "d": ["0516", "0823"]}, {"n": "Rauric", "d": ["1003", "1004"]}, {"n": "el Raval de Sant Feliu", "d": ["0609", "0915"]}, {"n": "el Rebato", "d": ["0417", "0428"]}, {"n": "Regenc\u00f3s", "d": ["0123", "0424"]}, {"n": "els Reguers", "d": ["0609", "0908"]}, {"n": "Rellinars", "d": ["0417", "0728"]}, {"n": "Renau", "d": ["1210", "1213"]}, {"n": "Reus", "d": ["0630", "0925"]}, {"n": "Rialp", "d": ["0304", "0926"]}, {"n": "la Riba", "d": ["0801", "1128"]}, {"n": "Riba-roja d'Ebre", "d": ["0205", "0828"]}, {"n": "Ribelles", "d": ["0515", "0912"]}, {"n": "Riber", "d": ["0515", "0726"]}, {"n": "Ribera d'Urgellet", "d": null}, {"n": "Ribera de Card\u00f3s", "d": ["0609", "0908"]}, {"n": "Ribes de Freser", "d": ["0214", "0613"]}, {"n": "Riells del Fai", "d": ["0122", "0807"]}, {"n": "Riells i Viabrea", "d": ["0804", "1110"]}, {"n": "la Riera de Gai\u00e0", "d": ["0721", "0915"]}, {"n": "Riner", "d": null}, {"n": "Ripoll", "d": ["0512", "0609"]}, {"n": "Ripollet", "d": ["0609", "0901"]}, {"n": "Riu de Cerdanya", "d": ["0120", "0625"]}, {"n": "Riudarenes", "d": ["0922", "1110"]}, {"n": "Riudaura", "d": ["0120", "0609"]}, {"n": "Riudecanyes", "d": ["0728", "0922"]}, {"n": "Riudecols", "d": ["0627", "0630"]}, {"n": "Riudellots de la Creu", "d": ["1020", "1029"]}, {"n": "Riudellots de la Selva", "d": ["0929", "1031"]}, {"n": "Riudoms", "d": ["0725", "1124"]}, {"n": "Riudovelles", "d": ["0712", "0830"]}, {"n": "Riumors", "d": ["0515", "0818"]}, {"n": "Rivert", "d": ["0814", "1111"]}, {"n": "la Roca del Vall\u00e8s", "d": ["0912", "1128"]}, {"n": "Rocafort de Queralt", "d": ["0515", "0806"]}, {"n": "Rocafort de Vallbona", "d": ["0120", "0926"]}, {"n": "Rocallaura", "d": ["0804", "0912"]}, {"n": "Rocallisa", "d": ["0417", "0811"]}, {"n": "Roda de Ber\u00e0", "d": ["0825", "1205"]}, {"n": "Roda de Ter", "d": ["0609", "0923"]}, {"n": "Rodony\u00e0", "d": ["0120", "0825"]}, {"n": "Romany\u00e0 d'Empord\u00e0", "d": ["0726", "1111"]}, {"n": "les Roques", "d": ["0521", "0630"]}, {"n": "Roquetes", "d": ["0414", "0707"]}, {"n": "les Roquetes", "d": ["0212", "0625"]}, {"n": "els Rosers", "d": ["0417", "0811"]}, {"n": "Roses", "d": ["0228", "0303"]}, {"n": "Rossell\u00f3", "d": ["0902", "1010"]}, {"n": "el Rourell", "d": ["0526", "0630"]}, {"n": "la Rovira Roja", "d": ["0811", "1111"]}, {"n": "Rubinat", "d": ["0428", "0825"]}, {"n": "Rubi\u00f3", "d": ["0102", "0422"]}, {"n": "Rubi\u00f3 de Dalt", "d": ["0304", "0929"]}, {"n": "Rubi\u00f3 del Mig", "d": ["0304", "0929"]}, {"n": "Rub\u00ed", "d": ["0609", "0628"]}, {"n": "Rupit", "d": ["0609", "0929"]}, {"n": "Rupi\u00e0", "d": ["0122", "0718"]}, {"n": "la R\u00e0pita", "d": ["0609", "0718"]}, {"n": "la R\u00e0pita", "d": ["0417", "0804"]}, {"n": "la R\u00e0pita", "d": ["0725", "0908"]}, {"n": "la R\u00e8gola", "d": ["0520", "0802"]}, {"n": "Sabadell", "d": ["0512", "0908"]}, {"n": "Saga", "d": ["0519", "1229"]}, {"n": "Sag\u00e0s", "d": null}, {"n": "Sala de Comalats", "d": ["0512", "1006"]}, {"n": "la Sala", "d": ["0625", "0816"]}, {"n": "Salard\u00fa", "d": ["0503", "0702"]}, {"n": "Saldes", "d": ["0826", "0908"]}, {"n": "Saldet", "d": ["0512", "0929"]}, {"n": "Sales de Llierca", "d": ["0423", "1111"]}, {"n": "Salitja", "d": ["0417", "0623"]}, {"n": "Sallent", "d": ["0619", "0915"]}, {"n": "Salom\u00f3", "d": ["0502", "0822"]}, {"n": "Salou", "d": ["0131", "1030"]}, {"n": "Salt", "d": ["0725", "1029"]}, {"n": "Sal\u00e0s de Pallars", "d": ["0502", "0805"]}, {"n": "Sal\u00f3", "d": ["0609", "0818"]}, {"n": "Samal\u00fas", "d": ["0822", "1201"]}, {"n": "Sana\u00fcja", "d": ["0117", "0522"]}, {"n": "Saneja", "d": null}, {"n": "Sant Adri\u00e0 de Bes\u00f2s", "d": ["0609", "0908"]}, {"n": "Sant Agust\u00ed de Llu\u00e7an\u00e8s", "d": ["0515", "0825"]}, {"n": "Sant Andreu Salou", "d": ["0912", "1201"]}, {"n": "Sant Andreu de Llavaneres", "d": ["0721", "1201"]}, {"n": "Sant Andreu de la Barca", "d": ["0609", "0908"]}, {"n": "Sant Aniol de Finestres", "d": ["0728", "1213"]}, {"n": "Sant Antol\u00ed i Vilanova", "d": ["0428", "0825"]}, {"n": "Sant Antoni", "d": ["0614", "0707"]}, {"n": "Sant Antoni de Calonge", "d": ["0613", "0901"]}, {"n": "Sant Antoni de Vilamajor", "d": ["0117", "0822"]}, {"n": "Sant Bartomeu de la Quadra", "d": ["0609", "0929"]}, {"n": "Sant Bartomeu del Grau", "d": ["0417", "0623"]}, {"n": "Sant Boi de Llobregat", "d": ["0520", "0609"]}, {"n": "Sant Boi de Llu\u00e7an\u00e8s", "d": ["0520", "0609"]}, {"n": "Sant Cebri\u00e0 de Vallalta", "d": ["0916", "0926"]}, {"n": "Sant Celoni", "d": ["0908", "1110"]}, {"n": "Sant Climent Sescebes", "d": ["0829", "1124"]}, {"n": "Sant Climent de Llobregat", "d": ["0811", "1124"]}, {"n": "Sant Climent de Peralta", "d": ["0609", "0906"]}, {"n": "Sant Crist\u00f2fol de la Vall", "d": null}, {"n": "Sant Cugat Sesgarrigues", "d": ["0725", "0728"]}, {"n": "Sant Cugat del Vall\u00e8s", "d": ["0503", "0609"]}, {"n": "Sant Dalmai", "d": ["0417", "0623"]}, {"n": "Sant Esteve Sesrovires", "d": ["0417", "0725"]}, {"n": "Sant Esteve d'en Bas", "d": ["0908", "0922"]}, {"n": "Sant Esteve de Palautordera", "d": ["0804", "1103"]}, {"n": "Sant Esteve de la Sarga", "d": ["0526", "0929"]}, {"n": "Sant Feliu Sasserra", "d": ["0609", "0915"]}, {"n": "Sant Feliu de Boada", "d": ["0726", "0801"]}, {"n": "Sant Feliu de Buixalleu", "d": ["0417", "0725"]}, {"n": "Sant Feliu de Codines", "d": ["0117", "0919"]}, {"n": "Sant Feliu de Gu\u00edxols", "d": ["0228", "0801"]}, {"n": "Sant Feliu de Llobregat", "d": ["0609", "1010"]}, {"n": "Sant Feliu de Pallerols", "d": ["0609", "0801"]}, {"n": "Sant Ferriol", "d": ["0411", "0919"]}, {"n": "Sant Fost de Campsentelles", "d": ["0609", "0728"]}, {"n": "Sant Fruit\u00f3s de Bages", "d": ["0122", "0707"]}, {"n": "Sant Gallard", "d": ["0902", "0909"]}, {"n": "Sant Gregori", "d": ["0721", "1029"]}, {"n": "Sant Guim de Freixenet", "d": ["0627", "0804"]}, {"n": "Sant Guim de la Plana", "d": ["0814", "0816"]}, {"n": "Sant Hilari Sacalm", "d": ["0609", "0829"]}, {"n": "Sant Hip\u00f2lit de Voltreg\u00e0", "d": ["0901", "0908"]}, {"n": "Sant Iscle de Vallalta", "d": ["0502", "0912"]}, {"n": "Sant Jaume d'Enveja", "d": ["0623", "0725"]}, {"n": "Sant Jaume de Frontany\u00e0", "d": null}, {"n": "Sant Jaume de Llierca", "d": ["0724", "0725"]}, {"n": "Sant Jaume dels Domenys", "d": ["0724", "0725"]}, {"n": "Sant Joan", "d": null}, {"n": "Sant Joan Desp\u00ed", "d": ["0609", "0924"]}, {"n": "Sant Joan Fumat", "d": ["0531", "0816"]}, {"n": "Sant Joan Samora", "d": ["0120", "0811"]}, {"n": "Sant Joan de Mollet", "d": ["0120", "1029"]}, {"n": "Sant Joan de Montdarn", "d": ["0806", "0829"]}, {"n": "Sant Joan de Vilatorrada", "d": ["0221", "0625"]}, {"n": "Sant Joan de les Abadesses", "d": ["0915", "0916"]}, {"n": "Sant Joan les Fonts", "d": ["0623", "0912"]}, {"n": "Sant Jordi Desvalls", "d": ["0423", "1029"]}, {"n": "Sant Josep de Fontdepou", "d": ["0107", "0719"]}, {"n": "Sant Juli\u00e0 de Boada", "d": ["0109", "0726"]}, {"n": "Sant Juli\u00e0 de Cerdanyola", "d": ["0109", "0721"]}, {"n": "Sant Juli\u00e0 de Ramis", "d": ["1001", "1029"]}, {"n": "Sant Juli\u00e0 de Vilatorta", "d": ["0609", "0728"]}, {"n": "Sant Juli\u00e0 del Llor i Bonmat\u00ed", "d": ["0423", "0609"]}, {"n": "Sant Just Desvern", "d": ["0609", "0806"]}, {"n": "Sant Just d'Ard\u00e8vol", "d": ["0816", "0901"]}, {"n": "Sant Just i Joval", "d": ["0502", "0522"]}, {"n": "Sant Lloren\u00e7 Savall", "d": ["0828", "1121"]}, {"n": "Sant Lloren\u00e7 d'Hortons", "d": ["0120", "0811"]}, {"n": "Sant Lloren\u00e7 de Montgai", "d": ["0523", "0808"]}, {"n": "Sant Lloren\u00e7 de Morunys", "d": ["0117", "0609"]}, {"n": "Sant Lloren\u00e7 de la Muga", "d": ["0808", "0809"]}, {"n": "Sant Lloren\u00e7 de les Arenes", "d": ["0625", "0811"]}, {"n": "Sant Mag\u00ed de Brufaganya", "d": ["0819", "0916"]}, {"n": "Sant Mart\u00ed Sapresa", "d": ["0124", "1114"]}, {"n": "Sant Mart\u00ed Sarroca", "d": ["0721", "1111"]}, {"n": "Sant Mart\u00ed Sescorts", "d": ["0417", "1111"]}, {"n": "Sant Mart\u00ed Sesgueioles", "d": ["0818", "1111"]}, {"n": "Sant Mart\u00ed Vell", "d": ["0725", "1029"]}, {"n": "Sant Mart\u00ed d'Albars", "d": ["0417", "1111"]}, {"n": "Sant Mart\u00ed d'Arav\u00f3", "d": null}, {"n": "Sant Mart\u00ed d'Ogassa", "d": ["1204", "1205"]}, {"n": "Sant Mart\u00ed de Barcedana", "d": null}, {"n": "Sant Mart\u00ed de Campmajor", "d": ["0522", "0929"]}, {"n": "Sant Mart\u00ed de Canals", "d": ["0802", "1111"]}, {"n": "Sant Mart\u00ed de Centelles", "d": ["0725", "1111"]}, {"n": "Sant Mart\u00ed de Ll\u00e9mena", "d": ["0502", "0623"]}, {"n": "Sant Mart\u00ed de Mald\u00e0", "d": ["0512", "1111"]}, {"n": "Sant Mart\u00ed de Merl\u00e8s", "d": null}, {"n": "Sant Mart\u00ed de Riucorb", "d": null}, {"n": "Sant Mart\u00ed de Surroca", "d": ["1204", "1205"]}, {"n": "Sant Mart\u00ed de Torroella", "d": ["0625", "1111"]}, {"n": "Sant Mart\u00ed de Tous", "d": ["0422", "1107"]}, {"n": "Sant Mart\u00ed de la Morana", "d": ["0515", "1111"]}, {"n": "Sant Mart\u00ed de la Mota", "d": ["1020", "1029"]}, {"n": "Sant Mar\u00e7al", "d": ["0417", "0714"]}, {"n": "Sant Mateu de Bages", "d": ["0609", "0922"]}, {"n": "Sant Miquel d'Ol\u00e8rdola", "d": ["0829", "0901"]}, {"n": "Sant Miquel de Baleny\u00e0", "d": ["0609", "0725"]}, {"n": "Sant Miquel de Campmajor", "d": ["0522", "0929"]}, {"n": "Sant Miquel de Fluvi\u00e0", "d": ["0502", "0929"]}, {"n": "Sant Miquel de Terradelles", "d": null}, {"n": "Sant Miquel de la Vall", "d": null}, {"n": "Sant Mori", "d": ["0120", "0922"]}, {"n": "Sant Pau d'Ordal", "d": ["0127", "0417"]}, {"n": "Sant Pau de Pin\u00f3s", "d": null}, {"n": "Sant Pau de Seg\u00faries", "d": ["0908", "0909"]}, {"n": "Sant Pere", "d": ["0628", "0707"]}, {"n": "Sant Pere Molanta", "d": ["0829", "0901"]}, {"n": "Sant Pere Pescador", "d": ["0120", "0627"]}, {"n": "Sant Pere Sallavinera", "d": ["0423", "0623"]}, {"n": "Sant Pere de Ribes", "d": ["0125", "0630"]}, {"n": "Sant Pere de Riudebitlles", "d": ["0417", "0609"]}, {"n": "Sant Pere de Torell\u00f3", "d": ["0609", "0929"]}, {"n": "Sant Pere de Vilamajor", "d": ["0425", "0609"]}, {"n": "Sant Pere del Vim", "d": null}, {"n": "Sant Pere dels Arquells", "d": ["0428", "0825"]}, {"n": "Sant Pol de Mar", "d": ["0609", "0725"]}, {"n": "Sant Pon\u00e7", "d": ["0131", "0502"]}, {"n": "Sant Privat d'en Bas", "d": ["0818", "0908"]}, {"n": "Sant Quint\u00ed de Mediona", "d": ["0505", "1031"]}, {"n": "Sant Quirze Safaja", "d": ["0117", "0616"]}, {"n": "Sant Quirze de Besora", "d": ["0609", "0616"]}, {"n": "Sant Quirze del Vall\u00e8s", "d": ["0512", "0908"]}, {"n": "Sant Ramon", "d": ["0725", "0901"]}, {"n": "Sant Rom\u00e0 d'Abella", "d": ["0428", "0626"]}, {"n": "Sant Sadurn\u00ed d'Anoia", "d": ["0908", "1129"]}, {"n": "Sant Sadurn\u00ed d'Osormort", "d": ["0609", "0908"]}, {"n": "Sant Sadurn\u00ed de l'Heura", "d": ["0609", "1031"]}, {"n": "Sant Salvador de Guardiola", "d": ["0221", "0806"]}, {"n": "Sant Salvador de Tol\u00f3", "d": null}, {"n": "Sant Salvador de Torroella", "d": null}, {"n": "Sant Sebasti\u00e0 dels Gorgs", "d": ["0417", "0804"]}, {"n": "Sant Serni", "d": null}, {"n": "Sant Vicen\u00e7 de Castellet", "d": ["0122", "0714"]}, {"n": "Sant Vicen\u00e7 de Montalt", "d": ["0122", "0609"]}, {"n": "Sant Vicen\u00e7 de Torell\u00f3", "d": ["0122", "0908"]}, {"n": "Sant Vicen\u00e7 dels Horts", "d": ["0122", "0721"]}, {"n": "Santa Agn\u00e8s de Malanyanes", "d": ["0120", "0825"]}, {"n": "Santa B\u00e0rbara", "d": ["0509", "1204"]}, {"n": "Santa Cec\u00edlia de Voltreg\u00e0", "d": ["0417", "0609"]}, {"n": "Santa Coloma de Cervell\u00f3", "d": ["0816", "1231"]}, {"n": "Santa Coloma de Farners", "d": ["0422", "0926"]}, {"n": "Santa Coloma de Gramenet", "d": ["0609", "0924"]}, {"n": "Santa Coloma de Queralt", "d": ["1108", "1231"]}, {"n": "Santa Creu de Jotglar", "d": ["0609", "0912"]}, {"n": "Santa Cristina d'Aro", "d": ["0303", "0724"]}, {"n": "Santa Eug\u00e8nia de Berga", "d": ["0609", "0908"]}, {"n": "Santa Eul\u00e0lia de Riuprimer", "d": ["0609", "0908"]}, {"n": "Santa Eul\u00e0lia de Ron\u00e7ana", "d": ["0725", "1210"]}, {"n": "Santa Fe", "d": ["0120", "0524"]}, {"n": "Santa Fe del Pened\u00e8s", "d": ["0310", "1020"]}, {"n": "Santa Linya", "d": ["0425", "0524"]}, {"n": "Santa Llogaia d'\u00c0lguema", "d": ["0502", "0630"]}, {"n": "Santa Ll\u00facia", "d": ["0319", "1213"]}, {"n": "Santa Margarida de Montbui", "d": null}, {"n": "Santa Margarida i els Monjos", "d": ["0417", "0721"]}, {"n": "Santa Maria d'Ol\u00f3", "d": ["0120", "0825"]}, {"n": "Santa Maria de Besora", "d": ["0609", "0912"]}, {"n": "Santa Maria de Martorelles", "d": ["0609", "0908"]}, {"n": "Santa Maria de Mei\u00e0", "d": ["0609", "0816"]}, {"n": "Santa Maria de Merl\u00e8s", "d": null}, {"n": "Santa Maria de Miralles", "d": ["0422", "0814"]}, {"n": "Santa Maria de Montmagastrell", "d": ["0816", "0912"]}, {"n": "Santa Maria de Palautordera", "d": null}, {"n": "Santa Maria del Cam\u00ed", "d": null}, {"n": "Santa Oliva", "d": ["0124", "0828"]}, {"n": "Santa Pau", "d": ["0813", "0814"]}, {"n": "Santa Perp\u00e8tua de Gai\u00e0", "d": ["0808", "0809"]}, {"n": "Santa Perp\u00e8tua de Mogoda", "d": ["0307", "0905"]}, {"n": "Santa Susanna", "d": ["0203", "0811"]}, {"n": "Santa Susanna", "d": ["0811", "0812"]}, {"n": "Santes Creus", "d": ["0825", "1215"]}, {"n": "Santpedor", "d": ["0609", "0726"]}, {"n": "Sara\u00eds", "d": ["0816", "0908"]}, {"n": "Sarral", "d": ["0725", "0926"]}, {"n": "Sarri\u00e0 de Ter", "d": ["0725", "1029"]}, {"n": "Sarroca de Bellera", "d": ["0515", "0801"]}, {"n": "Sarroca de Lleida", "d": ["0117", "0515"]}, {"n": "Saus", "d": ["0425", "0912"]}, {"n": "Savall\u00e0 del Comtat", "d": ["1003", "1004"]}, {"n": "Seana", "d": ["0411", "0926"]}, {"n": "la Secuita", "d": ["0710", "0814"]}, {"n": "Sed\u00f3", "d": ["0809", "1115"]}, {"n": "Seguer", "d": ["0814", "0816"]}, {"n": "Segur", "d": null}, {"n": "Segur de Calafell", "d": ["0716", "0929"]}, {"n": "Segura", "d": ["0516", "0517"]}, {"n": "Sellui", "d": ["0120", "0801"]}, {"n": "la Selva de Mar", "d": ["0120", "0804"]}, {"n": "la Selva del Camp", "d": ["0602", "1201"]}, {"n": "la Selva", "d": null}, {"n": "Selvanera", "d": ["0120", "0515"]}, {"n": "Senan", "d": ["0417", "0816"]}, {"n": "Senet", "d": ["0515", "0623"]}, {"n": "Sensui", "d": ["0805", "1204"]}, {"n": "Senterada", "d": ["0728", "0818"]}, {"n": "la Sentiu de Si\u00f3", "d": ["0502", "0929"]}, {"n": "Sentmenat", "d": ["0908", "1111"]}, {"n": "Seriny\u00e0", "d": ["1020", "1201"]}, {"n": "la Serra d'Almos", "d": ["0102", "0811"]}, {"n": "Serra de Dar\u00f3", "d": ["0502", "0912"]}, {"n": "la Serra de Rialb", "d": ["0304", "0816"]}, {"n": "la Serra", "d": ["0422", "0623"]}, {"n": "Serradell", "d": ["0425", "1129"]}, {"n": "Serrateix", "d": ["0512", "0806"]}, {"n": "Ser\u00f2s", "d": ["0425", "0908"]}, {"n": "Setcases", "d": ["0508", "0929"]}, {"n": "la Seu d'Urgell", "d": ["0120", "0707"]}, {"n": "Seva", "d": ["0609", "1001"]}, {"n": "Sidamon", "d": ["0103", "0825"]}, {"n": "Sils", "d": ["0714", "0926"]}, {"n": "la Sisquella", "d": ["0428", "0825"]}, {"n": "Sisquer", "d": ["0808", "0809"]}, {"n": "Sister\u00f3", "d": ["0516", "0823"]}, {"n": "Sitges", "d": ["0805", "0923"]}, {"n": "Siurana", "d": ["0503", "0609"]}, {"n": "Siurana", "d": ["0509", "0814"]}, {"n": "Sobremunt", "d": ["0515", "1111"]}, {"n": "Solduga i l'Espluga de Cuberes", "d": ["0120", "0801"]}, {"n": "el Soler\u00e0s", "d": ["0423", "0804"]}, {"n": "Solivella", "d": ["0502", "0909"]}, {"n": "Solsona", "d": ["0908", "0909"]}, {"n": "Son", "d": null}, {"n": "Sora", "d": ["0515", "0630"]}, {"n": "Soriguera", "d": ["0304", "0814"]}, {"n": "Sorpe", "d": null}, {"n": "Sorribes de la Vansa", "d": ["0801", "0802"]}, {"n": "Sort", "d": null}, {"n": "Soses", "d": ["0509", "0905"]}, {"n": "Soss\u00eds", "d": ["0201", "0909"]}, {"n": "Su", "d": ["0814", "0816"]}, {"n": "Sucs", "d": ["0515", "0818"]}, {"n": "Sudanell", "d": ["1003", "1006"]}, {"n": "Sunyer", "d": ["0425", "0908"]}, {"n": "Surri", "d": ["0811", "1231"]}, {"n": "Susqueda", "d": ["0122", "1006"]}, {"n": "S\u00e0lzer", "d": null}, {"n": "la S\u00e9nia", "d": ["0317", "0512"]}, {"n": "S\u00faria", "d": ["0120", "0714"]}, {"n": "Tagamanent", "d": null}, {"n": "Talamanca", "d": ["0417", "0818"]}, {"n": "Talarn", "d": ["0502", "1111"]}, {"n": "Talavera", "d": ["0530", "0602"]}, {"n": "la Tallada d'Empord\u00e0", "d": ["0417", "0609"]}, {"n": "el Talladell", "d": ["0906", "0920"]}, {"n": "Talte\u00fcll", "d": null}, {"n": "Taradell", "d": ["0120", "0825"]}, {"n": "Taravaus", "d": ["0430", "0630"]}, {"n": "Tarragona", "d": ["0819", "0923"]}, {"n": "Tarroja de Segarra", "d": ["0423", "0806"]}, {"n": "Tarr\u00e9s", "d": ["0515", "0814"]}, {"n": "el Tarr\u00f2s", "d": ["0530", "1120"]}, {"n": "Tartareu", "d": ["0825", "0929"]}, {"n": "Tavascan", "d": ["0805", "0825"]}, {"n": "Tavertet", "d": ["0417", "0710"]}, {"n": "Tav\u00e8rnoles", "d": ["0417", "0804"]}, {"n": "Ta\u00fas", "d": ["0531", "0929"]}, {"n": "Ta\u00fcll", "d": ["0716", "1124"]}, {"n": "Tei\u00e0", "d": ["0609", "1111"]}, {"n": "Tentellatge", "d": null}, {"n": "Terrades", "d": ["0515", "1122"]}, {"n": "Terrassa", "d": ["0417", "0707"]}, {"n": "Terveu", "d": ["0117", "0801"]}, {"n": "Tiana", "d": ["0613", "0916"]}, {"n": "Timoneda", "d": ["0516", "1210"]}, {"n": "Tiurana", "d": ["0304", "0908"]}, {"n": "Tivenys", "d": ["0117", "0929"]}, {"n": "Tivissa", "d": ["0724", "0725"]}, {"n": "Toloriu", "d": ["0725", "0816"]}, {"n": "Tona", "d": ["0417", "0609"]}, {"n": "Tony\u00e0", "d": ["0630", "1213"]}, {"n": "Tor", "d": null}, {"n": "Tor", "d": ["0417", "0609"]}, {"n": "Toralla", "d": ["0116", "0802"]}, {"n": "Torallola", "d": ["0814", "1122"]}, {"n": "Tordera", "d": ["0512", "0825"]}, {"n": "Tordera", "d": ["0905", "0906"]}, {"n": "Torell\u00f3", "d": ["0801", "0922"]}, {"n": "els Torms", "d": ["0117", "0505"]}, {"n": "Tornabous", "d": ["0515", "1006"]}, {"n": "la Torre d'Orist\u00e0", "d": ["0117", "0908"]}, {"n": "la Torre de Cabdella", "d": ["0811", "0825"]}, {"n": "la Torre de Claramunt", "d": ["0422", "0623"]}, {"n": "la Torre de Fluvi\u00e0", "d": null}, {"n": "la Torre de Fontaubella", "d": ["0802", "1231"]}, {"n": "la Torre de Rialb", "d": ["0304", "0816"]}, {"n": "la Torre de l'Espanyol", "d": ["0117", "0725"]}, {"n": "Torre-ramona", "d": ["0417", "0428"]}, {"n": "Torre-serona", "d": ["0505", "1110"]}, {"n": "Torrebesses", "d": ["0120", "0806"]}, {"n": "Torredembarra", "d": ["0715", "0904"]}, {"n": "Torrefarrera", "d": ["0120", "0912"]}, {"n": "Torrefeta", "d": ["0616", "1104"]}, {"n": "Torrefeta i Florejacs", "d": null}, {"n": "Torregrossa", "d": ["0123", "0814"]}, {"n": "Torrelameu", "d": ["0120", "0505"]}, {"n": "Torrelavit", "d": ["0127", "0417"]}, {"n": "Torrelles de Foix", "d": ["0825", "0908"]}, {"n": "Torrelles de Llobregat", "d": ["0127", "1111"]}, {"n": "Torrelletes", "d": ["0417", "0721"]}, {"n": "Torrent", "d": ["0901", "1212"]}, {"n": "Torrents", "d": ["0109", "0516"]}, {"n": "Torres de Segre", "d": ["0509", "1204"]}, {"n": "la Torreta", "d": ["0502", "0721"]}, {"n": "Torroella de Fluvi\u00e0", "d": ["0825", "1125"]}, {"n": "Torroella de Montgr\u00ed", "d": ["0304", "0825"]}, {"n": "Torroja del Priorat", "d": ["0512", "0929"]}, {"n": "Tortell\u00e0", "d": ["0428", "0816"]}, {"n": "Tortosa", "d": ["0609", "0908"]}, {"n": "Tor\u00e0", "d": ["0609", "0901"]}, {"n": "Tor\u00e0 de Tost", "d": ["0908", "1217"]}, {"n": "Toses", "d": ["0711", "1013"]}, {"n": "Tossa de Mar", "d": ["0122", "1013"]}, {"n": "Trag\u00f3", "d": ["0304", "1213"]}, {"n": "Travesseres", "d": ["0630", "1010"]}, {"n": "Tred\u00f2s", "d": ["0804", "0927"]}, {"n": "Tremp", "d": ["0514", "0908"]}, {"n": "Trencarroques", "d": ["0417", "0804"]}, {"n": "Tuixent", "d": ["0120", "0725"]}, {"n": "T\u00e0rrega", "d": ["0514", "0912"]}, {"n": "T\u00e9rmens", "d": ["0120", "0912"]}, {"n": "T\u00edrvia", "d": ["0117", "0801"]}, {"n": "T\u00f2rrec", "d": ["0515", "0804"]}, {"n": "Ullastrell", "d": ["0326", "0417"]}, {"n": "Ullastret", "d": ["0609", "0811"]}, {"n": "Ulldecona", "d": ["0912", "1031"]}, {"n": "Ulldemolins", "d": ["0915", "1210"]}, {"n": "Ull\u00e0", "d": ["0718", "0905"]}, {"n": "Ultramort", "d": ["0609", "1210"]}, {"n": "Unha", "d": ["0916", "1211"]}, {"n": "Urbanitzaci\u00f3 Can Rossell", "d": ["0417", "0428"]}, {"n": "Urbanitzaci\u00f3 Casablanca", "d": ["0417", "0714"]}, {"n": "Urbanitzaci\u00f3 la Muntanya Rodona", "d": ["0127", "0417"]}, {"n": "Ur\u00fas", "d": ["0816", "1121"]}, {"n": "Useu", "d": ["0120", "0801"]}, {"n": "Vacarisses", "d": null}, {"n": "la Vajol", "d": ["1224", "1231"]}, {"n": "la Vall de Bianya", "d": ["0519", "0908"]}, {"n": "la Vall de Bo\u00ed", "d": null}, {"n": "Vall-llobrega", "d": ["0127", "0922"]}, {"n": "Vallbona d'Anoia", "d": ["0609", "0610"]}, {"n": "Vallbona de les Monges", "d": ["0609", "0922"]}, {"n": "Vallcebre", "d": ["0620", "1204"]}, {"n": "Vallclara", "d": ["0822", "0825"]}, {"n": "Valldan", "d": null}, {"n": "Valldemar", "d": ["0417", "0721"]}, {"n": "Valldeperes", "d": ["0825", "1006"]}, {"n": "la Valldora", "d": null}, {"n": "Valldoreix", "d": ["0303", "0916"]}, {"n": "Vallespinosa", "d": ["0801", "0802"]}, {"n": "Vallfogona de Balaguer", "d": ["0609", "0929"]}, {"n": "Vallfogona de Ripoll\u00e8s", "d": ["0515", "0829"]}, {"n": "Vallfogona de Riucorb", "d": ["0710", "1204"]}, {"n": "Vallgorguina", "d": ["0924", "1001"]}, {"n": "Vallirana", "d": ["0120", "0609"]}, {"n": "Vallmanya", "d": ["0901", "0926"]}, {"n": "Vallmoll", "d": ["0417", "1205"]}, {"n": "Vallpineda", "d": ["0609", "0929"]}, {"n": "Vallromanes", "d": ["0124", "0929"]}, {"n": "Valls", "d": ["0203", "0625"]}, {"n": "Valls de Torroella", "d": ["0609", "0728"]}, {"n": "Vallverd", "d": ["0321", "1003"]}, {"n": "Vallverd", "d": ["0502", "0814"]}, {"n": "Valveralla", "d": ["0512", "0929"]}, {"n": "Val\u00e8ncia d'\u00c0neu", "d": null}, {"n": "Vandell\u00f2s", "d": ["0516", "0926"]}, {"n": "la Vansa i F\u00f3rnols", "d": null}, {"n": "Veciana", "d": null}, {"n": "el Vendrell", "d": ["0726", "0728"]}, {"n": "Ventajol", "d": ["0522", "0929"]}, {"n": "Ventajola", "d": ["0703", "1222"]}, {"n": "Ventall\u00f3", "d": ["0512", "0929"]}, {"n": "les Ventoses", "d": ["0725", "0818"]}, {"n": "Verd\u00fa", "d": ["0124", "0909"]}, {"n": "Verges", "d": ["0304", "0417"]}, {"n": "Verg\u00f3s", "d": ["0515", "0802"]}, {"n": "Verg\u00f3s Guerrejat", "d": ["0722", "0811"]}, {"n": "Vespella de Gai\u00e0", "d": ["0120", "0929"]}, {"n": "Vic", "d": ["0609", "0705"]}, {"n": "Vicfred", "d": ["1004", "1006"]}, {"n": "Vidreres", "d": ["0304", "0908"]}, {"n": "Vidr\u00e0", "d": ["0113", "0929"]}, {"n": "Vielha", "d": ["0908", "1008"]}, {"n": "Vila", "d": ["0816", "1008"]}, {"n": "Vila-robau", "d": ["0512", "0929"]}, {"n": "Vila-rodona", "d": ["0120", "1103"]}, {"n": "Vila-sacra", "d": ["0503", "0623"]}, {"n": "Vila-sana", "d": ["0319", "0926"]}, {"n": "Vila-seca", "d": ["0117", "0804"]}, {"n": "Vilabella", "d": ["0801", "0823"]}, {"n": "Vilabertran", "d": ["0502", "0912"]}, {"n": "Vilablareix", "d": ["0725", "1029"]}, {"n": "Vilac", "d": ["0801", "1008"]}, {"n": "Vilada", "d": ["0619", "1031"]}, {"n": "Viladamat", "d": ["0801", "1205"]}, {"n": "Viladasens", "d": ["0122", "1014"]}, {"n": "Viladecans", "d": ["0609", "0908"]}, {"n": "Viladecavalls", "d": ["0714", "1111"]}, {"n": "Viladellops", "d": ["0829", "0901"]}, {"n": "Vilademuls", "d": ["0127", "1020"]}, {"n": "Viladrau", "d": ["0908", "1111"]}, {"n": "Vilafant", "d": ["0503", "0916"]}, {"n": "Vilafranca del Pened\u00e8s", "d": ["0830", "0901"]}, {"n": "Vilagrassa", "d": ["0120", "0912"]}, {"n": "Vilagrasseta", "d": null}, {"n": "Vilajoan", "d": ["0630", "0722"]}, {"n": "Vilaju\u00efga", "d": ["0120", "0728"]}, {"n": "Vilalba Sasserra", "d": ["0120", "0818"]}, {"n": "Vilalba dels Arcs", "d": ["0417", "0811"]}, {"n": "Vilaller", "d": ["0818", "1124"]}, {"n": "Vilallobent", "d": ["0906", "1201"]}, {"n": "Vilallonga de Ter", "d": ["1110", "1111"]}, {"n": "Vilallonga del Camp", "d": ["0728", "1110"]}, {"n": "Vilalta", "d": ["0802", "0806"]}, {"n": "Vilamacolum", "d": ["0214", "0505"]}, {"n": "Vilamajor", "d": null}, {"n": "Vilamajor", "d": ["0919", "1003"]}, {"n": "Vilamalla", "d": ["0503", "0630"]}, {"n": "Vilamaniscle", "d": ["0502", "0901"]}, {"n": "Vilamolat de Mur", "d": ["0319", "0508"]}, {"n": "Vilam\u00f2s", "d": ["0818", "0929"]}, {"n": "Vilanant", "d": ["0430", "0630"]}, {"n": "Vilanova d'Escornalbou", "d": ["0120", "0828"]}, {"n": "Vilanova d'Espoia", "d": ["0422", "0623"]}, {"n": "Vilanova de Bellpuig", "d": ["0609", "0905"]}, {"n": "Vilanova de Mei\u00e0", "d": ["0505", "0915"]}, {"n": "Vilanova de Prades", "d": ["0613", "0806"]}, {"n": "Vilanova de Sau", "d": ["0417", "0814"]}, {"n": "Vilanova de Segri\u00e0", "d": ["0120", "0714"]}, {"n": "Vilanova de l'Aguda", "d": ["0307", "0814"]}, {"n": "Vilanova de la Barca", "d": ["0814", "1006"]}, {"n": "Vilanova de la Muga", "d": ["0502", "0912"]}, {"n": "Vilanova de la Sal", "d": ["0203", "0726"]}, {"n": "Vilanova del Cam\u00ed", "d": ["0422", "0908"]}, {"n": "Vilanova del Vall\u00e8s", "d": ["0609", "0825"]}, {"n": "Vilanova i la Geltr\u00fa", "d": ["0117", "0805"]}, {"n": "Vilaplana", "d": ["0120", "0515"]}, {"n": "Vilaplana", "d": ["0304", "0816"]}, {"n": "el Vilar", "d": ["0508", "0929"]}, {"n": "Vilaritgs", "d": null}, {"n": "Vilarnadal", "d": ["0422", "0626"]}, {"n": "Vilassar de Dalt", "d": ["0429", "0609"]}, {"n": "Vilassar de Mar", "d": ["0625", "1117"]}, {"n": "Vilaverd", "d": ["0711", "1107"]}, {"n": "Vila\u00fcr", "d": ["0725", "0728"]}, {"n": "la Vilella Alta", "d": ["0725", "1212"]}, {"n": "la Vilella Baixa", "d": ["0522", "0609"]}, {"n": "el Vilet", "d": ["0512", "0726"]}, {"n": "Viliella", "d": ["0630", "1010"]}, {"n": "Vilob\u00ed d'Onyar", "d": ["0417", "0623"]}, {"n": "Vilob\u00ed del Pened\u00e8s", "d": ["0417", "0825"]}, {"n": "Vilopriu", "d": ["0628", "0926"]}, {"n": "el Vilosell", "d": ["0120", "0509"]}, {"n": "Vimbod\u00ed i Poblet", "d": ["0117", "0806"]}, {"n": "Vinaixa", "d": ["0331", "0901"]}, {"n": "Vinallop", "d": ["0609", "0908"]}, {"n": "Vinebre", "d": ["0828", "0829"]}, {"n": "Vinyoles i Conangell", "d": ["0714", "0908"]}, {"n": "Vinyols i els Arcs", "d": ["0609", "1124"]}, {"n": "Vistabella", "d": ["0107", "0822"]}, {"n": "Viu de Llevata", "d": ["0120", "0814"]}, {"n": "Viver", "d": ["0806", "0929"]}, {"n": "Viver de Segarra", "d": ["0120", "0915"]}, {"n": "Vulpellac", "d": ["0609", "0819"]}, {"n": "Xerta", "d": ["0725", "1111"]}, {"n": "\u00c0ger", "d": ["0122", "0816"]}, {"n": "\u00c0reu", "d": ["0120", "0801"]}, {"n": "\u00d2dena", "d": ["0422", "0502"]}, {"n": "\u00d2rrius", "d": ["0609", "1201"]}, {"n": "nom", "d": ["festa1", "festa2"]}, {"n": "Abella de la Conca", "d": null}, {"n": "Aiguafreda", "d": null}, {"n": "Alendo", "d": null}, {"n": "Al\u00f2s d'Isil", "d": null}, {"n": "l'Ametlla de Segarra", "d": null}, {"n": "Arans\u00eds", "d": null}, {"n": "Argentera", "d": null}, {"n": "Art\u00e9s", "d": null}, {"n": "les Avellanes i Santa Linya", "d": null}, {"n": "Barceloneta", "d": null}, {"n": "Bellprat", "d": null}, {"n": "Bellver d'Oss\u00f3", "d": null}, {"n": "Besora", "d": null}, {"n": "Bigues i Riells", "d": null}, {"n": "Bor\u00e9n", "d": null}, {"n": "Boss\u00f2st", "d": null}, {"n": "Burg", "d": null}, {"n": "Busa", "d": null}, {"n": "B\u00f3ixols", "d": null}, {"n": "Cabanabona", "d": null}, {"n": "Cabestany", "d": null}, {"n": "Cambrils", "d": null}, {"n": "Canalda", "d": null}, {"n": "Cass\u00e0 de la Selva", "d": null}, {"n": "Castellar del Riu", "d": null}, {"n": "Castellet i la Gornal", "d": null}, {"n": "Castellfollit de Riubreg\u00f3s", "d": null}, {"n": "Castellnou d'Oss\u00f3", "d": null}, {"n": "la Col\u00f2nia G\u00fcell", "d": null}, {"n": "Cosc\u00f3", "d": null}, {"n": "Creixell", "d": null}, {"n": "Cubells", "d": null}, {"n": "C\u00e0noves i Samal\u00fas", "d": null}, {"n": "Espinalbet", "d": null}, {"n": "l'Espluga Calba", "d": null}, {"n": "Esplugues de Llobregat", "d": null}, {"n": "Estais", "d": null}, {"n": "Fontsagrada", "d": null}, {"n": "la Fuliola", "d": null}, {"n": "Gimenells i el Pla de la Font", "d": null}, {"n": "Glorieta", "d": null}, {"n": "el Gos", "d": null}, {"n": "la Gu\u00e0rdia Lada", "d": null}, {"n": "la Gu\u00e0rdia", "d": null}, {"n": "Isavarre", "d": null}, {"n": "Isil", "d": null}, {"n": "Liny\u00e0", "d": null}, {"n": "Llinars", "d": null}, {"n": "Mallol\u00eds", "d": null}, {"n": "Malpartit", "d": null}, {"n": "Masella", "d": null}, {"n": "Massoteres", "d": null}, {"n": "la Ma\u00e7ana", "d": null}, {"n": "Miralpeix", "d": null}, {"n": "la Molina", "d": null}, {"n": "Montell\u00e0 i Martinet", "d": null}, {"n": "Montesclado", "d": null}, {"n": "Montfalc\u00f3 d'Agramunt", "d": null}, {"n": "Montfalc\u00f3 el Gros", "d": null}, {"n": "Nor\u00eds", "d": null}, {"n": "Ossera", "d": null}, {"n": "Padrin\u00e0s", "d": null}, {"n": "Palouet", "d": null}, {"n": "Pegueroles", "d": null}, {"n": "Pi", "d": null}, {"n": "Piera", "d": null}, {"n": "Plandogau", "d": null}, {"n": "els Plans de Si\u00f3", "d": null}, {"n": "la Pobla de C\u00e9rvoles", "d": null}, {"n": "Premi\u00e0 de Dalt", "d": null}, {"n": "el Pujal", "d": null}, {"n": "els Rasos de Peguera", "d": null}, {"n": "Ribera d'Urgellet", "d": null}, {"n": "Riner", "d": null}, {"n": "Sag\u00e0s", "d": null}, {"n": "Saneja", "d": null}, {"n": "Sant Crist\u00f2fol de la Vall", "d": null}, {"n": "Sant Jaume de Frontany\u00e0", "d": null}, {"n": "Sant Joan", "d": null}, {"n": "Sant Mart\u00ed d'Arav\u00f3", "d": null}, {"n": "Sant Mart\u00ed de Barcedana", "d": null}, {"n": "Sant Mart\u00ed de Merl\u00e8s", "d": null}, {"n": "Sant Mart\u00ed de Riucorb", "d": null}, {"n": "Sant Miquel de Terradelles", "d": null}, {"n": "Sant Miquel de la Vall", "d": null}, {"n": "Sant Pau de Pin\u00f3s", "d": null}, {"n": "Sant Pere del Vim", "d": null}, {"n": "Sant Salvador de Tol\u00f3", "d": null}, {"n": "Sant Salvador de Torroella", "d": null}, {"n": "Sant Serni", "d": null}, {"n": "Santa Margarida de Montbui", "d": null}, {"n": "Santa Maria de Merl\u00e8s", "d": null}, {"n": "Santa Maria de Palautordera", "d": null}, {"n": "Santa Maria del Cam\u00ed", "d": null}, {"n": "Segur", "d": null}, {"n": "la Selva", "d": null}, {"n": "Son", "d": null}, {"n": "Sorpe", "d": null}, {"n": "Sort", "d": null}, {"n": "S\u00e0lzer", "d": null}, {"n": "Tagamanent", "d": null}, {"n": "Talte\u00fcll", "d": null}, {"n": "Tentellatge", "d": null}, {"n": "Tor", "d": null}, {"n": "la Torre de Fluvi\u00e0", "d": null}, {"n": "Torrefeta i Florejacs", "d": null}, {"n": "Vacarisses", "d": null}, {"n": "la Vall de Bo\u00ed", "d": null}, {"n": "Valldan", "d": null}, {"n": "la Valldora", "d": null}, {"n": "Val\u00e8ncia d'\u00c0neu", "d": null}, {"n": "la Vansa i F\u00f3rnols", "d": null}, {"n": "Veciana", "d": null}, {"n": "Vilagrasseta", "d": null}, {"n": "Vilamajor", "d": null}, {"n": "Vilaritgs", "d": null}, {"n": "nom", "d": ["festa1", "festa2"]}, {"n": "Abella de la Conca", "d": null}, {"n": "Aiguafreda", "d": null}, {"n": "Alendo", "d": null}, {"n": "Al\u00f2s d'Isil", "d": null}, {"n": "l'Ametlla de Segarra", "d": null}, {"n": "Arans\u00eds", "d": null}, {"n": "Argentera", "d": null}, {"n": "Art\u00e9s", "d": null}, {"n": "les Avellanes i Santa Linya", "d": null}, {"n": "Barceloneta", "d": null}, {"n": "Bellprat", "d": null}, {"n": "Bellver d'Oss\u00f3", "d": null}, {"n": "Besora", "d": null}, {"n": "Bigues i Riells", "d": null}, {"n": "Bor\u00e9n", "d": null}, {"n": "Boss\u00f2st", "d": null}, {"n": "Burg", "d": null}, {"n": "Busa", "d": null}, {"n": "B\u00f3ixols", "d": null}, {"n": "Cabanabona", "d": null}, {"n": "Cabestany", "d": null}, {"n": "Cambrils", "d": null}, {"n": "Canalda", "d": null}, {"n": "Cass\u00e0 de la Selva", "d": null}, {"n": "Castellar del Riu", "d": null}, {"n": "Castellet i la Gornal", "d": null}, {"n": "Castellfollit de Riubreg\u00f3s", "d": null}, {"n": "Castellnou d'Oss\u00f3", "d": null}, {"n": "la Col\u00f2nia G\u00fcell", "d": null}, {"n": "Cosc\u00f3", "d": null}, {"n": "Creixell", "d": null}, {"n": "Cubells", "d": null}, {"n": "C\u00e0noves i Samal\u00fas", "d": null}, {"n": "Espinalbet", "d": null}, {"n": "l'Espluga Calba", "d": null}, {"n": "Esplugues de Llobregat", "d": null}, {"n": "Estais", "d": null}, {"n": "Fontsagrada", "d": null}, {"n": "la Fuliola", "d": null}, {"n": "Gimenells i el Pla de la Font", "d": null}, {"n": "Glorieta", "d": null}, {"n": "el Gos", "d": null}, {"n": "la Gu\u00e0rdia Lada", "d": null}, {"n": "la Gu\u00e0rdia", "d": null}, {"n": "Isavarre", "d": null}, {"n": "Isil", "d": null}, {"n": "Liny\u00e0", "d": null}, {"n": "Llinars", "d": null}, {"n": "Mallol\u00eds", "d": null}, {"n": "Malpartit", "d": null}, {"n": "Masella", "d": null}, {"n": "Massoteres", "d": null}, {"n": "la Ma\u00e7ana", "d": null}, {"n": "Miralpeix", "d": null}, {"n": "la Molina", "d": null}, {"n": "Montell\u00e0 i Martinet", "d": null}, {"n": "Montesclado", "d": null}, {"n": "Montfalc\u00f3 d'Agramunt", "d": null}, {"n": "Montfalc\u00f3 el Gros", "d": null}, {"n": "Nor\u00eds", "d": null}, {"n": "Ossera", "d": null}, {"n": "Padrin\u00e0s", "d": null}, {"n": "Palouet", "d": null}, {"n": "Pegueroles", "d": null}, {"n": "Pi", "d": null}, {"n": "Piera", "d": null}, {"n": "Plandogau", "d": null}, {"n": "els Plans de Si\u00f3", "d": null}, {"n": "la Pobla de C\u00e9rvoles", "d": null}, {"n": "Premi\u00e0 de Dalt", "d": null}, {"n": "el Pujal", "d": null}, {"n": "els Rasos de Peguera", "d": null}, {"n": "Ribera d'Urgellet", "d": null}, {"n": "Riner", "d": null}, {"n": "Sag\u00e0s", "d": null}, {"n": "Saneja", "d": null}, {"n": "Sant Crist\u00f2fol de la Vall", "d": null}, {"n": "Sant Jaume de Frontany\u00e0", "d": null}, {"n": "Sant Joan", "d": null}, {"n": "Sant Mart\u00ed d'Arav\u00f3", "d": null}, {"n": "Sant Mart\u00ed de Barcedana", "d": null}, {"n": "Sant Mart\u00ed de Merl\u00e8s", "d": null}, {"n": "Sant Mart\u00ed de Riucorb", "d": null}, {"n": "Sant Miquel de Terradelles", "d": null}, {"n": "Sant Miquel de la Vall", "d": null}, {"n": "Sant Pau de Pin\u00f3s", "d": null}, {"n": "Sant Pere del Vim", "d": null}, {"n": "Sant Salvador de Tol\u00f3", "d": null}, {"n": "Sant Salvador de Torroella", "d": null}, {"n": "Sant Serni", "d": null}, {"n": "Santa Margarida de Montbui", "d": null}, {"n": "Santa Maria de Merl\u00e8s", "d": null}, {"n": "Santa Maria de Palautordera", "d": null}, {"n": "Santa Maria del Cam\u00ed", "d": null}, {"n": "Segur", "d": null}, {"n": "la Selva", "d": null}, {"n": "Son", "d": null}, {"n": "Sorpe", "d": null}, {"n": "Sort", "d": null}, {"n": "S\u00e0lzer", "d": null}, {"n": "Tagamanent", "d": null}, {"n": "Talte\u00fcll", "d": null}, {"n": "Tentellatge", "d": null}, {"n": "Tor", "d": null}, {"n": "la Torre de Fluvi\u00e0", "d": null}, {"n": "Torrefeta i Florejacs", "d": null}, {"n": "Vacarisses", "d": null}, {"n": "la Vall de Bo\u00ed", "d": null}, {"n": "Valldan", "d": null}, {"n": "la Valldora", "d": null}, {"n": "Val\u00e8ncia d'\u00c0neu", "d": null}, {"n": "la Vansa i F\u00f3rnols", "d": null}, {"n": "Veciana", "d": null}, {"n": "Vilagrasseta", "d": null}, {"n": "Vilamajor", "d": null}, {"n": "Vilaritgs", "d": null}, {"n": "Abella de la Conca", "d": null}, {"n": "Aiguafreda", "d": null}, {"n": "Alendo", "d": null}, {"n": "Al\u00f2s d'Isil", "d": null}, {"n": "l'Ametlla de Segarra", "d": null}, {"n": "Arans\u00eds", "d": null}, {"n": "Argentera", "d": null}, {"n": "Art\u00e9s", "d": null}, {"n": "les Avellanes i Santa Linya", "d": null}, {"n": "Barceloneta", "d": null}, {"n": "Bellprat", "d": null}, {"n": "Bellver d'Oss\u00f3", "d": null}, {"n": "Besora", "d": null}, {"n": "Bigues i Riells", "d": null}, {"n": "Bor\u00e9n", "d": null}, {"n": "Boss\u00f2st", "d": null}, {"n": "Burg", "d": null}, {"n": "Busa", "d": null}, {"n": "B\u00f3ixols", "d": null}, {"n": "Cabanabona", "d": null}, {"n": "Cabestany", "d": null}, {"n": "Cambrils", "d": null}, {"n": "Canalda", "d": null}, {"n": "Cass\u00e0 de la Selva", "d": null}, {"n": "Castellar del Riu", "d": null}, {"n": "Castellet i la Gornal", "d": null}, {"n": "Castellfollit de Riubreg\u00f3s", "d": null}, {"n": "Castellnou d'Oss\u00f3", "d": null}, {"n": "la Col\u00f2nia G\u00fcell", "d": null}, {"n": "Cosc\u00f3", "d": null}, {"n": "Creixell", "d": null}, {"n": "Cubells", "d": null}, {"n": "C\u00e0noves i Samal\u00fas", "d": null}, {"n": "Espinalbet", "d": null}, {"n": "l'Espluga Calba", "d": null}, {"n": "Esplugues de Llobregat", "d": null}, {"n": "Estais", "d": null}, {"n": "Fontsagrada", "d": null}, {"n": "la Fuliola", "d": null}, {"n": "Gimenells i el Pla de la Font", "d": null}, {"n": "Glorieta", "d": null}, {"n": "el Gos", "d": null}, {"n": "la Gu\u00e0rdia Lada", "d": null}, {"n": "la Gu\u00e0rdia", "d": null}, {"n": "Isavarre", "d": null}, {"n": "Isil", "d": null}, {"n": "Liny\u00e0", "d": null}, {"n": "Llinars", "d": null}, {"n": "Mallol\u00eds", "d": null}, {"n": "Malpartit", "d": null}, {"n": "Masella", "d": null}, {"n": "Massoteres", "d": null}, {"n": "la Ma\u00e7ana", "d": null}, {"n": "Miralpeix", "d": null}, {"n": "la Molina", "d": null}, {"n": "Montell\u00e0 i Martinet", "d": null}, {"n": "Montesclado", "d": null}, {"n": "Montfalc\u00f3 d'Agramunt", "d": null}, {"n": "Montfalc\u00f3 el Gros", "d": null}, {"n": "Nor\u00eds", "d": null}, {"n": "Ossera", "d": null}, {"n": "Padrin\u00e0s", "d": null}, {"n": "Palouet", "d": null}, {"n": "Pegueroles", "d": null}, {"n": "Pi", "d": null}, {"n": "Piera", "d": null}, {"n": "Plandogau", "d": null}, {"n": "els Plans de Si\u00f3", "d": null}, {"n": "la Pobla de C\u00e9rvoles", "d": null}, {"n": "Premi\u00e0 de Dalt", "d": null}, {"n": "el Pujal", "d": null}, {"n": "els Rasos de Peguera", "d": null}, {"n": "Ribera d'Urgellet", "d": null}, {"n": "Riner", "d": null}, {"n": "Sag\u00e0s", "d": null}, {"n": "Saneja", "d": null}, {"n": "Sant Crist\u00f2fol de la Vall", "d": null}, {"n": "Sant Jaume de Frontany\u00e0", "d": null}, {"n": "Sant Joan", "d": null}, {"n": "Sant Mart\u00ed d'Arav\u00f3", "d": null}, {"n": "Sant Mart\u00ed de Barcedana", "d": null}, {"n": "Sant Mart\u00ed de Merl\u00e8s", "d": null}, {"n": "Sant Mart\u00ed de Riucorb", "d": null}, {"n": "Sant Miquel de Terradelles", "d": null}, {"n": "Sant Miquel de la Vall", "d": null}, {"n": "Sant Pau de Pin\u00f3s", "d": null}, {"n": "Sant Pere del Vim", "d": null}, {"n": "Sant Salvador de Tol\u00f3", "d": null}, {"n": "Sant Salvador de Torroella", "d": null}, {"n": "Sant Serni", "d": null}, {"n": "Santa Margarida de Montbui", "d": null}, {"n": "Santa Maria de Merl\u00e8s", "d": null}, {"n": "Santa Maria de Palautordera", "d": null}, {"n": "Santa Maria del Cam\u00ed", "d": null}, {"n": "Segur", "d": null}, {"n": "la Selva", "d": null}, {"n": "Son", "d": null}, {"n": "Sorpe", "d": null}, {"n": "Sort", "d": null}, {"n": "S\u00e0lzer", "d": null}, {"n": "Tagamanent", "d": null}, {"n": "Talte\u00fcll", "d": null}, {"n": "Tentellatge", "d": null}, {"n": "Tor", "d": null}, {"n": "la Torre de Fluvi\u00e0", "d": null}, {"n": "Torrefeta i Florejacs", "d": null}, {"n": "Vacarisses", "d": null}, {"n": "la Vall de Bo\u00ed", "d": null}, {"n": "Valldan", "d": null}, {"n": "la Valldora", "d": null}, {"n": "Val\u00e8ncia d'\u00c0neu", "d": null}, {"n": "la Vansa i F\u00f3rnols", "d": null}, {"n": "Veciana", "d": null}, {"n": "Vilagrasseta", "d": null}, {"n": "Vilamajor", "d": null}, {"n": "Vilaritgs", "d": null}, {"n": "nom", "d": ["festa1", "festa2"]}, {"n": "Abella de la Conca", "d": null}, {"n": "Aiguafreda", "d": null}, {"n": "Alendo", "d": null}, {"n": "Al\u00f2s d'Isil", "d": null}, {"n": "l'Ametlla de Segarra", "d": null}, {"n": "Arans\u00eds", "d": null}, {"n": "Argentera", "d": null}, {"n": "Art\u00e9s", "d": null}, {"n": "les Avellanes i Santa Linya", "d": null}]}